「少甜」我以為自己要孤獨一世，直到你出現

各位巴打，大家好

呢個係小弟寫既第一個正式嘅故事，請多多支持

如果覺得小弟寫得好，可以上Penana打賞小弟

同時都會upload上去紙言

一日一更，每晚10點準時遲到！！！

紙言：

Penana：

序章

我叫高賢，好可惜做唔到人如其姓，身高啱啱

好170，中等身材，一副孝順仔樣。一出世已

經冇老豆老母，而老豆老母唯一比我既野只有

銀行債，唯一嘅親人，婆婆都係兩年前過咗身

，而家我係自己一個住，住係一個大嘅二百尺

既兩人公屋單位。平時就係靠係7-11做Pt同關

愛基金派比我嘅關愛，黎應付學費、生活費同

還債，勉強生活到，就可能係咁，同我拍拖六

年既初戀情人-Vicky ，上咗大學之後就比帽我

帶，正一死臭雞！而我只係一個讀電機工程高

級文憑嘅IVE仔，點解當初要讀呢啲一個女人

都冇既科？因為當初聽人講工程出路好，就業

率高再加上有死黨一齊讀，所以就揀工程。但

好可惜，一畢業就咁啱有疫情，好多公司都唔

請人。

「屌你呀！行啦！」有把聲男人係喇吧到傳出黎，呢個就係我死黨-呀希

「知啦，買緊裝呀屌你」我對住個咪講，之後用手指公撳住ALT，再用無名指撳住TAB，畫面由google email轉去LOL，只係電腦速度追唔上手速，慢慢咁轉。

今日day off同平時一樣，上DC搵呀希打機，冇女既生活係咁上下。呢排我日日都會check email，睇下send出去既CV有冇回信。唉，一樣係冇回信呀

「唉！屌你老母！」呀希好嬲咁講

「屌！對面家隻jg黎咗十尻幾次」我都好嬲

「轉頭老地方等啦」

「好呀」

我哋所講嘅老地方就係M記，每逢day-off我哋都會去食M記，無計啦，窮呀嘛！我好快就落到樓下M記等呀希。

「喂，仆街！」呀希係我後面拍我膊頭

「喂，你就仆街，行啦」我擰轉身

我哋攞完野食，搵位坐低之後，我一邊食住薯條一邊諗緊搵工既野

「仲未有回信呀？」呀希可能係見我咁愁就問

「冇呀，都send咗好多間啦」我都好無奈咁答

「最衰我呢間唔請人啦，唔係喎！你可以搵 chan sir 問下喎，佢之前都幫過幾個同學搵工架！」

「咁我email問下佢先」聽到呀希咁講，我立即精神咗

番到屋企之後，我立即登入學校嘅email

「Dear chan sir

你好,我係2020電機高級文憑畢業生，之前聽過有師兄講, 可以搵你睇下有冇工作介紹?

高賢上」

打完我就send咗出去啦。唉，希望得啦。之後全日就同呀希係DC不斷屌自己友，到晚上我就一邊食杯麵，一邊睇Vui TV。臨訓前我再check email，chan sir仲未覆。唉，唯有繼續等啦。

正，正式出自己嘅故仔，支持。同埋Bookmark 咗penana la。

lm

推

見工

「邊一個發明了番工～我要給他米田共」鬧鐘
係到響，我伸手禁熄佢，望一望個鬧鐘，仆街
又唔知醒！遲到啦！

我起身急步走去廁所檫牙洗面，換好衫，就出發去番工

「多謝你$17.5呀」Send咗封Email仲未有回音，唯有繼續返住7-11先

咁既時勢有工就返住先啦，鬼叫我係窮撚孤兒仔咩

「呀賢，係個樣咁愁未有回信咩」Ben拍拍我膊頭

「屌，係呀」唉，真係唔知幾時先搵到份全職呀

我趁經理唔係到，打開手機check下Email。

今日Check Email既時候收到封

「高賢：

你好高同學，我已經send咗你份CV去一間工程公司，而職位係電機學徒。

果邊回覆，你可以6月20日，2點去到 油麻地威個大廈 18樓A室 面試」

感謝呀婆保佑呀！我有得面試啦。我終於可以正正式式有份工可以見啦

等等先，20號咪即係聽日？！屌！我咩都未準備好呀！

11點

終於捱到收工，要準備下聽日見工既野啦 。話晒都係我第一份見既全職，我應該著咩衫去見工呢

返到屋企打開衣櫃... 望一望，打個電話比呀希  「喂！我聽日要去見工呀，著咩衫去見呀」

「著套老西去啦，實冇死，絕對夠誠意呀」呀希好認真答我

聽到佢呢個提議，我懷疑自已係咪識咗個ON9，見學徒都著老西.........到最後我都係著到普普通通咁去見工就算啦

見工嗰日，我特登提早去到寫字樓，比個好印象人地。等咁冇耐，就入到去見工房，一入到去就見到個掃把頭又閪口閪面既老女人坐咗係。

唉，做得呢行相關，點會有後生靚女呀。面試都係問果D問題啦... 點解想做呢行呀...等等等

等直到我聽到個人工 萬二

聽到呢個價，真係講咗句 屌！萬二蚊想買起我？ 係內心大大聲講

「請問個價包唔包勤工果D傢」我微笑對住個老女人，咀角微微震動問

「包晒所有啦，仲有冇野問」個老女人繼續閪口閪面

唔撚係掛人工咁低搞唔掂喎，一番咗full-time關愛基金就唔會再關愛我，再加上要還債，到時三餐都未必溫飽到.....

「我需要啲時間考慮下」我答佢

個老女人比咗卡片我，之後我起身離開，去到巴士站，手機響！我望一望，原來係7-11果邊出咗下個禮拜更表，仆你個街！得番4日更！仲要得4個鐘番 ！19-23。

「你好，我考慮完啦，後日可以番工架啦！」
我打電話番公司

唉，死就死啦，番兩份工都應該頂得順，唯有捱住先啦，

就係咁樣，我俾萬二蚊人工買起咗我。

第三章-準備番工

係番工前一日

今日我特登提早起身，諗住係番7-11之前去買安全鞋黎番工。擦完牙洗好面，就就開電腦google search 「安全鞋」

第一個出黎既結果係「安全鞋專門店」，好評五星，開11點，係旺角，就呢間啦，買完時間啱啱好，可以準時番工。

我準時11點到鋪頭，好彩間鋪都準時開。

「你好，歡迎光臨，隨便睇」有個姨姨好親切咁同我講

「你好，我要對安全鞋.....唔該」我有小小怕羞同細聲咁答，話晒都係第一次買安全... ... 鞋

我一邊睇，一邊聽姨姨既介紹唔同鞋款有咩好，不過我只係留意一樣野——價錢，好彩都唔貴，買完仲可以開飯！

「咁我要呢對呀，唔該」我指住一對全黑嘅安全鞋，價錢都ok既鞋

「好呀！多謝你$499」

我買鞋之後就搵車搭番7-11。番到公司，我一打開後房門，見到Ben成個傻仔咁坐咗係到

「咦？！買咗咩呀賢？」Ben好八卦望住我手上既袋

「冇呀，買安全鞋返工咋嘛」我抽高裝住對安全鞋既袋

「嘩！終於有工番啦，恭喜晒你喎」Ben企起身行過黎拍一拍我膊頭

買完安全鞋之後，我個腦就不停諗新工既野

究竟同事係點，又有幾多同事呢？根據嗰日上去office見到唔係好多人，10隻手指數得晒，咁唔知我嘅工作係點嘅呢....

「喂！呀賢，啲價錢牌錯晒呀！」經理係收銀機面前大叫

「知啦知啦，而家去跟啦」唔理得咁多啦，諗嚟都冇用，到咁返嗰日就自然會見到啦

望一望隻錶，話咁快就差唔多去到11點，夠鐘收工！我入去後房，去定廁所換定衫準備等打卡，又完一日

「嘟～」

「我走先啦」打完卡我單膊咩住書包，另一隻手拎住安全鞋， 今日真係攰撚死

「咪住！接住啦」Ben叫停咗我，拋咗樣野比我

「咩黎架？屌你」我擰轉身接實咗，睇下原來係今晚啲麵包壞貨

「屌你啦，你睇下先啦」Ben講完，我就反轉個麵包望一望，原來係新貨黎

「多謝你ben」

「客咩氣呀屌你，快啲番去沖涼訓覺，」

「好～」我講完就走咗

番到屋企我就即刻沖涼洗頭，之後一野撻上張床。今日真係攰到個腦一片空白呀，好瞓係張床之後，我既眼皮越來越重，不知不覺... 不知不覺...瞓咗。

第四章-番新工

我刷好牙，洗好面，照緊鏡睇下自己邊到污糟

「邊一個發明了番工～我要給他米田共」鬧鐘係到響，我係廁所出黎申手禁息佢，之後我就出門口啦

我提早少少到達目的地，見到一個沙塵滾滾既地盤，有少少想走......

「喂...你好呀，我係公司新....請既同事，我已經到咗.....」請我打比接頭人，唔多唔少都有肴低

「嗯.....你去咗上安全堂先啦，我9點先番到」聽把聲佢應該啱啱訓醒

上完果個濕尻安全堂，之後一出黎，已經見到有個中年男人企係到

「呀賢？」果個男人用懷疑嘅眼光掃射我

「係呀」我即刻行過去

果個中年男人一路行一邊自我介紹，仲講埋間公司背景。好快我哋就行到架步，一入到去果然真係清一色麻甩佬

「大家好，我係啱啱新來嘅同事，叫我做呀賢得啦」我深呼吸，鼓起勇氣大大聲介紹自己

「你好呀」

「叫我呀俊得啦」

好彩一眾同事都有回應我，如果唔係就尷尬囉～

如是者我都返咗新工已經成個星期，感覺都唔錯，除咗好撚攰之外啦。

只係頭兩日柒柒地成日都唔知自己要做咩，要D師兄帶住先可以，都算好好彩同佢地打啤牌都好快熟絡。

「喂！呀賢今日個樣望落攰既」呀俊行到我隔離

呀俊係帶住我做野既師兄，同我年紀都差唔多，但呢條友仔好早就結咗婚，女都生埋，仲成日笑我孤兒仔，叫我快啲結婚。

玩我咩女都未有，仲叫我結婚？何況我咁既身世，點會有女想同我一齊呀～

「係呀，尋日夜晚有D野做」唉～尋日放工之後仲要返7-11，點會唔攰呀，係人都散呀。

為咗還債，唯有頂硬上啦

「講件事比你醒醒神，最近公司嚟咗個女仔，派咗黎落嚟地盤，D人話都幾靚喎，得閒同你去𥄫𥄫」

「係地盤做得既可以靚得去邊呀，多數咪係閪口閪面既老女人，你係咪聽錯呀」聽呀俊講完，我即刻諗去上次見工嗰個老女人

真係諗起都打冷震呀

「咳！咳！你唔係講緊我呀嘛？師傅」一把冷漠既女聲係我背後傳出

嚇到我眼都碌大，仆街！唔係咁啱得咁橋呀......咁都比本人聽到，六合彩又唔見我中

「你好呀！緊係唔係啦」呀俊擰轉身同個女人講野？！而我完全唔敢擰轉身

今次真係尷尬囉

「咦？！咩咁晏啦～原來夠鐘收工lu。冇咩事既我哋走先啦，byebye」呀俊望一望隻手錶對住我，扮晒野咁

講完之後就嗱嗱聲扯走咗我，而我全程冇出聲一直低頭，好撚驚比個老女人點相呀

我哋加快腳步，怕個女人會追上嚟，來者不善呀，啱啱明知我地講緊佢，佢都開口講野，非善類呀呢個老女人

我哋好快就番到架步

「仆街啦今次！」我除咗安全㡌之後係到講，真係心肝仔都仲震緊

「喂喂喂！呀賢，啱啱條女掂喎，後生女嚟傢」呀俊好興奮咁捉住我講

「係咩，由佢啦」

我随便答咗佢幾句就換衫收工，就去番part time

後生女又點樣呀，佢啱啱個勢想溶咗我地呀，呢啲女人哋遲早變老女人下次返工見到都係調頭走呀，廢事到比佢認出，到時一定好麻煩

我番到7-11公司打卡換衫就出去收銀機幫手收錢，真係人攰到𥄫女都冇興趣啦，幾時先可以舒舒服服過日子呀！！！

第五章-初次見面

—————————
XXX

「呀女！食飯啦」呀媽係廳大叫我

「知啦知啦，而家黎！」應番佢之後，我就放低手上既筆

走出房，去到廳見到枱面依然有三餸一湯係飯枱

「齊人啦，食得」呀哥都跟住我係房走出黎坐低係飯枱

「係呢，呀女下星期中秋節喎，不如帶男朋友番黎食飯啦」呀媽好心急咁問我

頂！「男朋友」呢三個大字，好似石頭咁揼落黎...大鑊啦！

「唔好啦，佢好忙架」我吱出笑容笑住口咁答，瞞得一時得一時啦

唉，上次為咁應付呀媽，就話自已有男朋友，而家大鑊啦

「唔緊要，下次啦」呀媽好無奈同失望應番我

「計我話，衰女邊有男朋友呀.....」老豆望一望我衝口而出

我啤咗佢一眼，之後老豆用番自已先聽到既聲量繼續講

點算呀.....咁落去遲早都穿煲呀

「呀妹呀，唔緊要架」呀哥係我耳邊細細講

好彩個個都煩我個陣，呀哥唔會踩多腳

「得啦得啦！中秋節我帶佢番黎食飯！」我企咗起身，大力拍枱大大聲講

比老豆呀媽咁夾攻，真係頂唔順呀！！！

「係咪架？咁個日我煮多兩樣餸！」呀媽聽到我講呢句，即刻笑到執到金咁既樣

「係呀！」我好堅決咁望住佢答

今日實在太煩，唔想留係飯枱太耐，所以食咗幾啖飯就放低碗筷，而老豆全程都冇再出聲，

食完我就番房上床，好撚煩我.....邊到變個男朋友出黎呀！ 點解我要咁衝動呀......

有啦！ 我打開ig係搜尋果到係「ptbf」，一打開睇下相

嘩！邊到黎既自信呀！全部唔係肥仔就係暗瘡毒撚，搞唔掂喎，點搞呀

「噹～噹」我上司傑哥突然打黎

「傑哥，咩事？」

「聽日開始你要落地盤同上家傾野呀」

「嗯，知道」唉，最憎落地盤呀！到時又要比成班地盤佬X光機眼望住咁，唔理啦到時再算

第二日。

「唔知你哋，總之Deadline就要交場」

「係既，係既」頂你個肺，得番咁少時間，姐係要ot.......

我一路行一路諗，究竟有咩方法可以係之前交場呢，突然聽到

「最近公司嚟咗個女仔，派咗黎落嚟地盤，啲人話都幾靚喎」好似講緊我喎，等我經過佢哋背後，我睇吓佢哋講咩先

「係地盤做得既可以靚得去邊呀，多數咪係閪口閪面既老女人」我企左係佢哋，頂呀！

「咳！咳！你唔係講緊我呀嘛？師傅」我盡量保持冷靜

其中一個師傅擰轉左身，而另外個位全程背向我。之後佢哋事旦搵藉口急急腳走

真係好怕落地盤，成日比人評頭品足

收工之後，想哄下自己開心，就去轉車站間7-11諗住買草莓朱古力

「多謝你呀$14」把聲咁熟既，係邊到聽過呢，我呆咗望住個收銀員一陣

「嘟～」唔理啦，番屋企諗辦法交點場重要啲呀！

番到屋企，一返到房就拎啲文件出黎擺係枱面

「究竟有咩辦法呢」我一邊番睇文件一邊自言自語，真係諗到頭都爆呀

咦？！我見到工作人員名單入面啲大頭相，有張相好熟面口呀！呢個咪係7-11果個收銀員？頂你個肺！原來有人秘撈！難怪成日都要延遲啦，愈諗就愈火滾呀，我煩緊交貨，呢條友居然秘撈，直接踢拖出門口去轉車站

我一入到去見到收銀機入面唔同咗人，變咗一個肥仔，佢心口個牌寫住Ben

「你哋呢到有冇一個同事叫高賢呀？」我啤住個死肥仔

「呀賢呀！有人搵你啊」果個肥仔望住員工休息室大叫

冇幾耐，道門打開咗，出黎既係一個正正常常嘅男人，年紀應該同我差唔多。

好戲劇性啊，好睇

第六章-威脅

仲有15分鐘炸，我已經換好衫準備等收工，番到去大覺訓

「呀賢呀！有人搵你啊」我聽到ben係出面大叫，但係邊個搵我呢？！唔通係呀希？

我一打開門，低頭見到一個女仔，大概155cm左右，頭髮啱啱過膊頭，啡色頭髮，前陰三七分界，一對水汪汪既眼睛

「高賢！」個女仔嬲爆爆咁樣講

「我係，你邊位？」會唔會係中學同學呢，我都冇見佢地幾年啦，再加上女人十八變，唔認得都唔出奇

「係地盤做得既可以靚得去邊呀，多數咪係閪口閪面既老女人，咁樣仲知唔知我係邊個呀？」個女仔無啦啦講咗呢句，之後仲嬲過頭先呀！

唔好住，咁似我尋日係地盤講過既，大撚鑊......唔通係佢，我呆咗望住佢...

「知唔知你係到秘撈，我已經可以抄咗你啦！」個女仔越講越嬲，個語氣好惡呀，今次死緊啦....

「唔好呀，我係有原因架！你等我十分鐘，轉頭我會解釋」講完之後，我就番咗入房

屌！我望住部打卡機，點解十分鐘咁耐架，跳23:00未呀！屌！！23:00，我即刻打卡沖出去，我勁驚佢已經同傑哥講咗呢單野。趕到出門口，見到佢挨着牆邊，單手玩緊手機，玩手機果隻手夾住另一隻手

「唔好意思呀，我啱啱收工先可以出到黎」我跑到佢面前，咁近望佢先發現佢矮我成個頭

「講啦！」佢好唔耐煩咁樣講，好似趕住走咁

「其實係咁架..........」我一五一十咁講曬比佢聽，佢聽果陣都有點下頭，成個氣氛好似變得冇咁僵硬同尷尬，我諗有彎轉既

「咁唔代表你可以秘撈！」佢依然都唔肯放過我語氣好強硬咁回應我，我諗今次死緊啦！

「你要點先肯放過我，我真係需要呢份工嫁....要我做咩都得架！」冇辦法啦，唯有出賣下自己啦，咩方法都要試下，我諗佢都唔會叫我去死掛.....

「好呀」有得救啦！我聽到立即精神咗

「咁快諗到既，咁係做咩呀？」通常都係叫我番工比心機，做野爽手啲既啫，都應該唔係大問題

「做我PTBF！」WTF?!我聽到之後呆咗

「下！」真係要出賣身體同靈魂呀！我又唔靚又唔高，我得唔得架.......

「中秋節上黎我屋企食飯，扮我男朋友就得架啦」

「好啦」聽到佢既要求我再次呆咗，嚇到個腦都唔識轉，但冇辦法啦，唯有應承佢

同佢講拜拜之後，之後佢就走咗......

一返到屋企沖完涼我就直接瞓上床。我要啲時間既消化下啱啱發生嘅事，跟住就不斷諗起中秋節要上佢屋企食飯.....究竟點解要我咁做呢？個人愈諗愈精神，完全瞓唔著

第二日 早上。

「呀賢！行啦」我換好工衣，坐係到仲諗緊下個星期去佢屋企食飯既事，突然聽到呀俊叫我

「嗯，黎啦」我企起身，跟呀俊出去架步

我跟住呀俊入去到一個好漆黑嘅電掣房，點解好似有啲臭味既，我係工具袋到搵咗支電筒出黎，打開電筒周圍照。嘩？！照到有個人痞係到

「師傅你係到做乜野啊？」我居然見到有肥仔，佢仲係一個除咗條褲痞係地下到屙緊屎既死肥仔！！！

「嘩！有人係到屙屎呀！」呀俊眨吓眼已經係褲袋拎出部電話

「喂，屌你呀師傅！唔好影啦」個肥仔個樣極度驚慌

原來呀俊已經拎住部電話影住個肥仔，個肥仔係咁叫救命但佢自己仲未痾完郁唔到

「走啦，好撚臭呀屌！」我一手暗住個鼻一手拉呀俊走去其他地方，臭到頂唔順！

食飯果陣，呀俊攞番條片出黎恥笑，雖然好核突，但係見住個肥仔一路想遮住，舊屎一路跌落地下，真係笑咗出黎！

笑到我暫時忘記果樣咁煩既事，都叫開心番啲。

第七章-中秋佳節

唉，話咁快，就一個星期。聽日就要上去佢屋企食飯啦.......自從嗰日之後個女仔就冇搵過我啦，我連佢屋企係邊我都唔知，我又冇佢電話，點搞呀！

「屌你老母，可唔可以帶腦打機呀！」呀希又係到瘋狂屌自己友

「喂！不如抖下先啦」我都要食飯啦，同埋要準備下聽日見家長著既衫，雖然成件事好九唔搭八，但我冇得揀呀。如果唔答應我就真係要賣屎忽呀！鬼叫我比佢捉到咩

打開衣櫃望兩眼，可以見得人既衫，好似得grad din套老西。唯有試一試而家著上身點樣啦。嗯～著上身都唔錯喎，雖然過咗差唔多三年我都仲keep到個身形呀。Un... 要唔要gel下頭呢？好似會靚仔少少喎

我繼續係鏡前照下，呢排返地盤，身材好似仲fit咗喎，突然聽到手機有msg既聲

我就拎起部手機，一睇係一個我冇加既電話號碼，唔洗問啦........係佢呀！我禁入去睇個備注原來佢叫Chris

哇！唔知仲以為係男人呀

「尚翠苑Z座3309室，一收工就同我過黎！」
一黎就係個地址，連招呼都冇打，使唔使咁cool呀

第二日

尋日我回咗句’Ok👌🏻‘就冇下文啦。

就係咁，我收咗工去咗附近既體育館沖涼著返套老西。我今日成日都諗緊一陣見家長點算呀，我地咩都冇夾過呀。

著住套老西到咗Chris既樓下，問下我之後要點。點知見到佢已經係樓下，仲拎住袋野應該係等緊我。我慢慢行近佢，今日既佢著住白色短裙，紥起一半頭髮，對眼都幾大，不過係做呢行皮膚都算白，今日仲化咗少少妝，比起第一次見佢好唔同呀，今日既佢都幾得意

「喂！咁遲架，我放6點都早過你呀！」佢一開口就想收返我啱啱讚佢得意啦。大佬你番屋企咋，我仲要去換衫沖先再搭車過黎呀

「對唔住呀！我已經盡快架啦」我忍！如果唔係有痛腳俾你捉住，我會忍你？八婆！死女人！

「攞住，行啦！」Chris比咗袋野我，就直接行入去大廈，我默默跟住係佢背後

點算呢..？佢好似冇諗住同我介紹下佢屋企人喎，咁我一陣點算呀，有人問我野我又點算呀

28...29...30，我個心跳得越黎越快，我手心都開始出汗，究竟Chris既屋企人係點？越諗啲汗越多

「叮」到咗33樓啦

「你一陣唔好講嘢，交比我答」Chris淨係講咗呢句，就係褲袋攞條鎖匙出黎開門。臨入開門果一刻，佢突然拖住我隻手拉我入去。嚇窒我呀，我都好耐冇拖女仔隻手啦，佢隻手都幾細

「我番黎啦」Chris大叫

「番黎啦，咦？！呢個一定係男朋友啦」冇幾耐，有個女人帶住圍裙係廚房走出黎，我諗呢個肯定係伯母啦

「係呀！」Chris fing一fing我隻手

「你好，伯母，我叫高賢呀，Chris既男朋友」冇辦法，唯有影帝上身啦！緊張到我手心不斷出汗，佢應該feel到掛...

「賢仔呀嘛，你去梳化坐低先啦，好快有得食」伯母講完之後就番咗入廚房

而我挺到條腰直一直咁坐係梳化，唔敢周圍郁，淨係直望坐部電視機，係我旁邊既Chris完全冇意圖同我傾下計，開始適應之後，我先開始周圍望下，呢度都幾骨子，三間房，裝修都唔錯

「食得啦，出黎啦，」伯母兩隻手攞住三碟餸走出黎之後大叫

我同Chris率先係飯枱坐低，之後好快有個男人同埋個大叔係房走咗出黎坐咗係飯枱，我望住佢地尷尬笑並且點下頭，我諗呢個應該係世伯同埋Chris呀哥，原來世伯都係屋企

「呀賢呀，你唔係有野比老豆呀媽咩？」Chris不斷打眼色示意我

「係呀，中秋節快樂呀世伯伯母」我將Chris係樓下俾我嗰袋野，交俾世伯伯母

「太客氣啦，嘩，係半島奶黃月餅」伯母係個袋到拎出嚟

「係呢，呀賢你地係點識架？」伯母好開心咁講，聽到之後我呆咗

「網上交友」「朋友介紹」我同Chris都不約而同咁開口，仆街！事前完全冇夾過，出事啦！

「我地首先係網上交友認識，再之後係朋友既聚會撞到」我即刻利用自己嘅急才，諗到咁爛嘅原因

「哦，咁係邊行架？屋企有幾多人？.......」伯母繼續連環炮式咁問我問題，正當我諗住答伯母嘅時候

「呀媽！食飯唔好講野，你教我架」Chris突然沖口而出，拯救咗我

係成餐飯都好靜，佢地成家人都好少講野，而伯母就周不時發曬光都望住我，成餐飯伯母都鍥而不捨咁問我野，好彩有Chris幫我擋住，
我地先至冇穿煲咋！呢餐飯真係我食過最慢長既一餐呀，幾時完呀，我好想走呀

終於食完飯啦，我就幫係執下碗，諗住幫手洗下碗，避開再比伯母追問我野

「等我黎啦得架啦，多謝伯母請我黎食飯呀」我戴上手套準備洗碗，諗起我都好耐冇食過住家飯啦

「好乖仔喎你」伯母拍拍我膊頭，好似好欣賞
我

「媽，由得佢洗啦，你出去啦」Chris突然出現係的地背後

好故，留名

留個名

第一次寫都唔錯

多謝各位巴打

另外如果有任何意見或者想一齊討論下之後嘅劇情都可以留言 我都會覆咁多位

另外因為實在太忙，所以出文大概會喺每一晚嘅11:30，咁大家就可以就番時間入嚟睇文

第八章-同居

Chris叫伯母離開廚房先，佢並冇離開反而企咗係到

「我都幫手啦」下？我冇聽錯呀！Chris竟然會幫手喎

「洗潔精好傷皮膚架，不如我洗你幫手抹」我除咗對手套比Chris

「嗯，好啦」Chris既語氣好似冇咁cool

我地全程好有默契，我將洗乾淨既碗遞比Chris，佢就抹乾放上碗櫃，成個過程我地冇講野，我突然覺得有種老夫老妻既感覺

「伯母世伯，我走先啦」愈快走愈安全呀，費事夜場夢多啦

「好呀，下次再上黎食飯啦」伯母好期待咁講

「呀賢我送你呀！」Chris都有跟足劇本，行過黎拖住我隻手一齊行出門口，不過Chris隻手細細隻又幾滑

Chris陪我行去地鐵站，我哋沿途都冇出聲，我一直望住前面唔敢望住佢，真係好尷尬呀！

「你捨得放手未？」Chris打側個頭望住我，

我望一望，原來我仲拖住咗佢隻手，唔記得放開

「唔好意思呀！」我即刻嚇到縮開左隻手

「係呢，頭先唔該晒你喎」Chris低頭好細聲咁講

「我多數你先係啦，都有兩年都冇食中秋節飯lu～」

之後係沿途我哋都傾咗唔少野，大概都係問對方嘅背景，而氣氛都開始冇咁尷尬

原來我同Chris都幾啱傾，到咗地鐵站之後，講拜拜之後就走咗lu～
————
「叮！」我係訓到神志不清嘅情況之下聽到門鐘，屌，邊個呀？難得今日放假，嘈住晒！

「叮！叮！」屌！諗住唔撚理都唔得！我起身快步行去開門，諗住一開門就屌柒叮門條仆街仔

我一打開門，冇人既？邊條仆街玩門鐘呀！我諗住打開鐵閘追出去，屌柒佢！！！

「Chris？！」我一打開鐵閘，見到Chris係旁邊行出黎，仲拖住兩個大gip

「我冇地方住呀，所以想暫時住係到」Chris不慌不忙咁望住我講

「下」哭撚咗！上次見已經係兩個星期前，件事唔係已經完咗啦咩？點解仲有後續傢？發生咩事呀

「放心，我會俾番錢你」Chris講完直接冇視我，沖咗入嚟我屋企，我完全比唔切反應，個腦仲係開緊機既狀態.....

屌，唔入都入咗黎啦，我死死氣咁閂門入留屋。轉身，咦？！人呢！淨係見到佢果兩個大gip放咗係廳，唔通係......

「喂！」心裏不妙呀！我即刻衝入房

「你尋晚打飛機黎？好腥呀！」Chris一隻手拎住我尋晚真係攞黎打完飛機既紙巾，另一隻手暗住個鼻，鄙視咁望住我

「唔係呀！」邊有男仔會認架......

我即刻搶番紙巾，衝去廁所揼咗佢，再衝番入間房

「攞住啦，望咩呀！你唔係要個女仔訓廳呀？」Chris攞住我個枕頭同被鋪遞比我

「嗯」唉，估唔到我連自己唯一擁有既一間房都冇埋

我攞住枕頭同被鋪好晦氣咁揼係沙發上面，唯一可以令自己開心番既野就係去電腦枱坐低打機

順便消化一下呢唔夠半個鐘發生既事

突然有個唔熟既女仔話同我同居？之後仲霸住我間房，我變咗要瞓廳，佢而家個人仲要閂埋門係我間房

到咗晚上，Chris都冇乜點出過黎，淨係見過佢去過幾次廁所。無奈既我只可以瞓係沙發上，好唔習慣呀！我攞起手機玩，之後隻眼不知不覺咁樣合埋，瞓著咗。

Chris好可愛呀

遲啲係咪會交代中間發生咗咩事

醒目仔👍👍

有文未

等等 好快

第九章-同居生活

「邊一個發明了番工～我要給他米田共」，鬧鐘，我一手捽眼，打側身用另一手禁熄佢

唉，好眼訓呀，我起身行去廁所，一路行一路捽眼諗住去刷牙，去到廁所門口見到原來Chris已經係到刷緊牙

「早晨呀」我望住佢尷尬笑，我哋經過咗好平安既第一個晚上

「嗯，早晨呀」Chris望一望我

入到廁所，我攞起牙刷刷牙，企係Chris後面，費時遮住佢

「唰.....唰......唰」刷刷下我慣性望一望塊鏡，咁啱Chris都望住鏡，果刻我哋透過塊鏡間接互望咗一下，好唔自在呀......

Chris刷完就急急腳離開，當我出到黎已經見Chris已經換好衫，今日既佢著住黑色T-shit 同黑色牛仔褲，仲襯咗對黑色既boots，

「我出門口先，拜」Chris一邊綁鞋帶一邊講

「嗯，拜拜」佢今日咁樣既look，型得黎有啲可愛都幾襯佢呀，可能係因為佢既身高啦。

今日同平時一樣都係番工放工，不過唯一唔同嘅就係放咗工可以番屋企，一直打機打到夜晚，但係Chris都未番到

「叮」應該係Chris禁門鐘

我慢慢走去開門，一打開門，都冇人既

「係我呀，開門啦」我伸個頭出鐵閘低頭望，原來鐵閘門遮住咗Chris

「嗯」我縮番個頭入去開門俾佢

Chris一番到黎就拍下自己個身，有啲塵出黎，原來佢今日應該有去地盤。

「um.....你食咗飯未呀？」我見場面咁尷尬，唯有特登搵野黎講下

「食咗啦，你自己食啦，唔使理我」Chris一路行返間房一路答我

「嗯」我都開始肚餓，都煮啲野食

我去廚房打開櫃，物色今晚究竟要食邊個杯麵呢？香辣海鮮？五香牛肉？定係什錦味呀？一於係你啦！打開杯麵，將滾水倒入杯麵，再用叉放係杯麵蓋，坐定定係梳化等食

「你成日都食杯麵架？」Chris攞住套衫，行出黎見到我食緊杯麵

「係呀.....」我苦笑住咁答佢，你估我想既咩.....

「我沖涼先啦」Chris講完就入咗廁所閂門

食食下麵，嘩！我個肚突然好痛，我即刻沖去廁所，屌呀！Chris仲係入面既？！佢好似入咗去成個鐘啦喎

「Chris！我個肚痛呀！你得咗呀？」我大大力敲門

「未得呀！」Chris係廁所入面大叫

屌，仲有幾耐呀？我feel到自己就快忍唔住啦，擋都擋唔到呀，我就黎頂唔住啦！急到我痞低再捉住門柄，唔理啦！我係褲袋攞咗個一蚊出嚟，用解開個門鎖，我入去即刻除咗條褲，坐係坐廁到

哇～舒服曬呀，同時我聽到Chris既慘叫聲

「喂！出番去呀！」Chris係浴簾後面到大叫

「對唔住，我忍唔到呀！」唔係你霸住個廁所一個鐘，我洗咁！如果屋企得我一定唔會咁樣

「你去完，即刻同我出黎去！咪望過黎呀」Chris好惡咁講

我好快就屙晒出嚟，但係個肚依然痛緊，我坐咗係到，等自己冇咁痛，望住個浴簾，Chris既身材係燈光之下，係浴簾呈現出黎

「你唔好望入黎呀！」Chris講完，我即產生歪念，講完唔好望，我更加想望呀

我坐係座廁上面，慢慢咁郁動上半身去浴簾旁邊，用手指慢慢打開少少黎睇，嘩！！！Chris背對着我，個背身好白，一條毛都冇，patpat好圓，我都係第二次見到女仔既全相

「你得未呀，！」Chris又係到大叫

「得啦得啦」我慢慢整番好浴簾，着返條褲，之後就出咗去

冇幾耐，Chris係廁所行出黎，我望住佢，諗起啱啱見到佢背身果個情景，真係好想望多次

原來屋企多個人都唔係得壞處喎。

老實講個問題係跳得太快

突然就跳左去要同居
仲諗住會有些少解釋話點係要同居

不過第一次寫都唔差既
加油加速

好耐冇見你喇巴打

係會解釋嘅 再加埋其他嘢一次過講

至於跳得太快嘅問題 請繼續睇落去就知道係咪跳得太快

請繼續支持落去

係咪準備有甜

想要少甜

甜嗰個位鋪排左
大家等吓啦

加油樓主

第十章-閃電

「喂，呀賢點呀？上次果條女咩料呀」Ben做咩無啦啦提起差唔多兩個月之前既事

「冇呀，之前啲中學同學黎咋嘛」講起Chrs都差唔多同居咗個半月lu～

「真係？我仲以為係你女朋友添」Ben用好疑惑既眼神望住我

「屌你啦～夠鐘啦，走啦」我都想有女朋友呀！望一望部打卡機，原來夠鐘啦，我攞起書包

嘩！！！屌呀，咁大雨既，仆街冇帶遮呀！唯有等冇咁大雨啦......

「轟隆！」個天突然打雷，嚇到我退後幾步呀

「一念奔向天國～一念墮回地獄」我部手機響，我係褲袋攞出黎睇下係邊個先？Chris！

「喂！呀賢你番黎未呀？」「轟隆！」Chris好心急咁問，個天突然又打雷

「呀！！！」Chris係到大叫

「番緊黎！番緊黎！」唔知Chris自己一個女仔係屋企有咩事呢！我收咗線之後立即跑去巴士站，啲雨水就大大力打落我塊面到

上到小巴，我坐立不安，不知不覺隻手擺係窗口欄杆，用食指不斷點

「轉彎有落！唔該！」我大叫，司機舉起手指表示收到

我落車就跑返屋企，沿途不斷打雷

「轟隆！轟轟隆！轟轟！」

我一打開門，漆黑一片，Chris呢？

「轟隆！「呀！！！」我聽到Chris大叫既聲音

聽到Chris既尖叫聲，我即刻除鞋跑到房門口，一打開見到Chris係床角攞住張被笠住自己

「Chris？」我行過拍一拍佢膊頭

「呀賢！！！」Chris突然打開張被攬住我，反應唔切俾佢嚇親

「呀賢，我....」Chris雙眼充滿着淚水，

「冇事冇事啦」我都攬住Chris輕輕摸佢個頭，安慰佢。因為同Chris靠得好近，聞到佢頭髮既香味，真係好香呀。但係究竟發生咩事？

「轟隆！」「呀！！！」Chris又大叫，佢攬得我更加緊，原來Chris驚行雷，我即刻暗着佢耳仔

「你等等我，好快番黎啦」我行出房個陣感覺到Chris好似仲拉住我，好快攞完野，返到房，Chris即刻攬住我

「嗱，比啲野你睇吓」我攞出係廚房攞既兩個打火機，再將佢哋上下掉轉，再禁著打火機，形成一個心心

「你平時都係咁樣溝女架？」Chris唔知好嬲定好笑咁樣回我，好似冇咁驚喜

我冇答佢，我地一直望住個心心。慢慢出面既雨都開始變細，亦都冇行雷。我要Chris 先瞓落床，而我係佢旁邊一直陪住佢，過咁無耐，當我再望Chris佢已經訓咗啦，我幫Chris冚好被，而我都慢慢挨係床邊訓着咗。

樓主會唔會跳得有少少快，令到成個故事有D奇怪

有好耐咩

其實講左中間發生咩事先應該唔會咁迷

第十一章-一夜屋友

—————————
Chris

「呀妹？」呀哥係門口輕輕力拍門

「係，入黎啦」

呀哥打開門，手拎住我最中意既青提子，坐咗係我隔離

「呀妹食咗提子先再做野啦」呀哥遞提子比我

「講啦，今次又咩事呀？」由小到大呀哥有求於我咁會係咁樣，尷尷尬尬既樣

「係咁既，Yan大咗肚呀，所以我就諗不如攞你間房打通佢做BB房，Yan都搬過黎」呀哥愈講愈細聲

「吓，咁我住邊呀？」聽到之後好愕然，我都唔知開心定傷心，遲啲我可以好有個可愛外甥，但同時我又會冇地方住呀。

我知道呀哥冇能力係出面租地方住，但佢有冇為我諗過架！但都明白既Yan呢類港女，之前又講明冇間大房唔會搬過黎同呀哥一齊住，唔會結婚，呢個提議擺明就係Yan諗既啦

「你試下搬去你男朋友屋企住住先，上次佢好似有提佢自己一個人住緊，順便可以同居下啦，遲啲等呀哥有能力就會搬走，比返間大房你呀，幫幫的啦」唉，我都明白呀哥既難處

「但好似唔係咁好」頂！果個假傢，邊有男朋友屋企比我搬過去

「除非果個男朋友係假既啦，邊有男人唔想女朋友過去同會住傢」呀哥居然奸笑咁講

「好呀，我問下佢」我有啲無奈咁答應佢，一世人兩兄妹，唔統睇住佢一家三口逼係間房仔咩

食完飯之後，我開始上網搵吓有邊到可以暫時住住先。頂！係啲租屋網搵咗成晚，結果都係一樣

「由於疫情關係，所有租屋暫停」

唉，唔通真係要搬去同佢住........

————————————

我放工番到屋企，咦？！呀賢呢，唔見佢即係今日應該番7-11啦。望一望個天，點解多咗咁多舊黑雲。嗱！你唔好呀！

「轟隆！」「呀！！！」突然個天響起打雷聲

「轟隆！」 嚇到我即刻跑返房，攞起張被笠住自己，撳實自己隻耳仔

以前都有呀哥係陪住我，同埋有.....佢係到攬住我陪住我。係喎！呀賢應該差唔多番，但係我部手機呢？我係張被到整一條罅再慢慢移動，摸咗一陣，終於搵到部手機啦

「喂！呀賢你番黎未呀？」我打比呀賢好心急咁問

「轟隆！」「呀！！！」個天突然又打雷 ，我嚇到又大叫

「番緊黎！番緊黎！」聽到呀賢咁講，我好似安心好多

收咗線之後，我一直係被竇度到唔敢郁，撳住耳仔合埋雙眼，過咗冇幾耐，我好似聽到開門聲，係咪呀賢呢？

「Chris？」我聽到呀賢叫我既聲音，諗住打開被竇睇下，點知開被竇嗰下巨響既雷聲，嚇到我攬住行係前面既呀賢

「呀賢，我....」我真係怕行雷......呢一刻只係好想有人係身邊陪住我

「冇事冇事啦」呀賢輕輕摸我個頭安慰我，我好自然地將頭貼近佢膊頭

攬住佢果下，有一種好安心既感覺

「你等等我，好快番黎啦」吓.....唔好啦，我細細力扯住佢衫尾，但係呀賢一支箭走，兩支箭番，一番到房，我不自覺地即刻攬番住眼前呢個男仔，因為有佢係度會令到我可以平靜落黎

呀賢攞出兩個打火機，再將佢哋上下掉轉，再禁著打火機，形成一個心心

「你平時都係咁樣溝女架？」我望住個心心好奇問，雖然佢曾經都表演過俾我睇，但係呀賢比到一個好特別嘅感覺我

長期望住個心心眼皮越黎越重，冇幾耐，呀賢就叫我訓低，而我一直拖住佢隻手。

訓醒之後發現我仲拖住佢隻手，而呀賢就挨住我床邊訓緊。望真啲，其實佢個樣都唔錯呀，個人都ok。同時呀賢隻眼開始郁，我即刻扮訓返。

當我真正起身既時候，呀賢已經出咗門口返parttime。之後我都梳洗，諗住去行IKEA，買番啲家居用品。

去到Ikea既時候，當我行到床上用品區時見到個款枕頭好似都唔錯，就諗起呀賢瞓緊嗰個枕頭都好似用咗好耐喎，係咪可以順便幫佢買埋呢。

拎住個枕頭加上其他野，返到屋企已經攰到唔想郁啦。攤係床上突然諗起，呀賢上次同佢個fd打機嗰陣提過，想食腐竹雞蛋糖水，不如今晚落去買，當多謝佢尋晚陪住我都好喎。

買晚餐既時候順便買埋糖水，到差不多呀賢返到既就將啲糖水煲返熱，咁一陣呀賢就可以返到黎有野食啦，

見到我買比佢既新枕頭，唔知會點呢，我都係順面買埋渣，佢唔好誤會呀

但都已經十二點幾點，但呀賢仲未返到，係咪有事發生呀。打唔打比佢問佢係邊好呢，都係wts算啦，打比佢好似好奇怪呀

「賢，放工未？」咁好問好似好少少

呀賢過冇耐就回「今日有少少事，唔返黎」

下？唔返黎？係到住咁耐，佢都冇試過唔返黎喎，咁啲甜水點呀。

最後唯有自己食埋啲甜水啦，衰人！浪費我啲糖水，個枕頭就唔俾你住啦。

跳得咁突然既

各位巴打

「跳得太快」

可以唔可以解釋下？

你個故事時間線太過特然，2個星期之後講咗一日之後就一個月後，好奇怪

agger，例如女主過嚟住其實過一兩日已經合理(根據樓主嗰個理由)

原來係咁

咁我自己都解釋一下

因為男女主角一開頭住，其實基本上都唔會有太大嘅火花，所以個時間軸就推到一個月之後，男女主角都開始適應屋企多咗個人嘅習慣，從而有啲火花出咗嚟，呢個係我一個鋪排

咁自己都可能寫得有啲唔係咁好，比較刻意去講咗個時間軸去到邊，等各位睇得有啲唔係咁自在

但係我諗大概由今晚開始都唔會點跳過時間軸，我都劇透少少，因為開始有支線

Btw我想寫到呢個故係有少少離地之餘係合理嘅，咁當然離地位唔值得討論啦，因為冇離地就冇故事

請各位支持落去

11:30 準時遲到

第十二章-一夜情

「嗯.....」我係迷糊既情況下清醒，點解有野拖住既，我望一望，原來Chris仲拖住我，我慢慢鬆開佢隻手，出去梳洗換衫番工

雖然一星期要番足七日工，好彩兩邊同事都幾好人又搞笑，尤其係呀俊同Ben

「喂，超人死光！」Ben攞住過貨槍射向我

「屌你啦，受死啦！」我都攞住過貨槍射向Ben

「咳！咳！」有一把聲音係我側面傳過黎

「係！唔好意思呀」我擰番正身，見到個肥仔，咁熟面口嘅.....係邊到見過呢，係佢隔離既係佢條女？

個女仔樣貌標青，啡色 colour Con，啡色頭髮扎起長馬尾，手腳纖瘦皮膚白淨，化咗淡妝，杏色一字臂上衣，再加上杏色短褲，露出膊頭同纖腰，都幾高，大概168左右，

個肥仔順手攞咗盒Condom放咗係枱面，連個矮 肥 柒都有女呀！果然這些機會不屬於我.......眼尾睇睇到個女仔只係目無表情咁企係個肥仔後面，難道佢地只係客同ptgf既關係...？

「多謝你$99」比完錢之後，個肥仔就拖住條女走咗，望住呢兩個人既背影，真係美女與死肥豬呀！

輕輕鬆鬆又到收工～我單邊咩住書包行去小巴站，唔知Chris訓咗未呢

行去小巴站既路會經過一個海旁，當年成日同個Ex兩個人，坐坐下就一晚，而家成日路過都見到一對對情侶...唉！眼怨呀！

「嗚.....嗚鳴.....」點解突然有把喊緊既女聲傢？！

夜麻麻一個女仔係海旁喊，望過去，咦？！呢個咪頭先肥仔拖住果條女，佢自己一個人係海旁喊既？肥仔呢？

我係咪應該行過去呢，佢好似冇紙巾抺眼淚喎，我係書包拎出包紙巾

「小姐？你有冇事呀？」我行到佢隔離

佢抬頭望住我，雙眼充滿着淚光表情好愕然

「你抹咗啲眼淚先啦」我將紙巾遞比佢

「跟我黎！」個女仔講完呢句之後就拖住我走

「喂！喂！喂！去邊呀？」我有少少嚇親，但對腳不受控地跟住佢跑

佢冇應到我，只係不斷拖住我跑，直到跑到一架車前面，佢突然停低攞起車匙，按咗一下，望一望係GTR呀！！！

究竟發生緊咩事呀？！

「上車！」佢已經坐好係車上，打開車門示意我坐副駕座，我居然好聽話咁坐好

「我想問下......」我細細聲問個女仔，我都唔知點解會順住佢要我做既野做，佢講既野好似有魔力一樣

佢冇理到我只係繼續開車，聽得出佢深呼氣想令自己冷靜落黎

慢慢我感覺得到佢既車速越揸越快，途到既風景好似得返影一樣。

冇耐之黎佢將車停咗係一間獨立屋前面。

佢將車泊好熄咗引擎，我見佢落咗車就諗住解開安全帶，跟住佢問佢究竟咩究，點知佢已經率先打開車門扯咗我落車

佢一直拉到我到大門前面，用另一手拎鎖匙開門，但拉住我既手一直冇放開過，成個過程佢都冇出聲，只係用一種受傷既眼神望住我。

閂埋門之後佢就將鎖匙同手袋揼係沙發，佢一擰轉身就攬實我，係我未反應過黎既時候佢已經咀埋黎！

佢條脷不斷伸入黎，我都慢慢配合佢，兩條脷不斷交雜，我將手擺係佢條腰到，佢皮膚真係好滑！好似搽咗BB油咁

我係咁博命摸佢條腰，佢都博命，隔住條褲不斷上下咁撫摸我細佬，細佬好快充滿血，變到又大又粗

我擺脫佢條脷既攻擊，頂番佢條脷出黎，一手攬住佢條腰靠近我，一手伸入去佢條底褲，我一路摸向下摸，一路好似蜻蜓點水咁樣錫佢

咦？！咁滑既，唔通係？我好驚訝咁望住佢，佢都望一望我

「跟我黎！」佢拖住我係經過個廳走到佢間房，一打開門，佢拖住我去床邊，一推，我比佢一野推落床，佢隨即都爬上床

佢爬到我細佬停低咗，佢解開皮帶諗住將我條褲同低褲除落黎，我都將patpat拱起配合佢，細佬一絲不掛係佢面前

佢捉住細佬慢慢將包皮拉落黎，再用脷尖不斷奶細佬，好似玩緊我細佬咁

「呀！」佢一野奶落細佬連結位，我忍唔住叫咗出黎，佢望住我笑

我扶住佢手臂，拉佢上黎再180反轉，形成男上女下，我將佢件衫除落黎，白色蕾絲bra托住一對就黎跌出黎既雙乳，我伸手去佢背後解開個bra，雙乳立即向下跌

我一手將個bra揼走咗，我用手捉住單乳，再口不斷啜粒淺啡色lin，而另一手就不斷用食指係另一單乳係咁打圈按摩

「嗯.....嗯...嗯！」佢都開始呻吟

過咗一陣，我見都差唔多，係時候啦！我慢慢係佢身上移動到佢下面，伸手捉住條褲兩側，再用手指夾住條低褲，一野向下扯，果然真係，百年一遇既白虎，竟然比我遇到！

我立即精蟲上腦，好想要呀！我單手捉住細佬插入去

「呀！嗯......嗯」佢雙手cool實我條頸，我不斷擺動條腰黎加快速度

「嗯...嗯...嗯..嗯..嗯.」佢既呻吟隨住我既抽插而變得頻密

我把佢雙腳放係膊頭，而佢依然cool實我，我伸直雙腳，用一深一淺既抽插

好快，我就feel到有股野都出黎咁

「呀！我射咗啦.....」我笑住咁講

「嗯」佢都有笑住回應我，同時佢都放開左我

我瞓返落床，攬住佢，而家佢貼近我胸口咁瞓着咗，咦？！邊個呀？我望一望部電話，原來係Chris

「賢，放工未？」

「今日有少少事，唔返黎」唔知點同佢講好.....唔通話佢知，我攬住條女咩，我覆完佢之後，都慢慢合埋雙眼瞓覺。

好似有啲暴走
Btw支持樓主

今晚休息

留名支持

好期待btw今日係咪兩更

第十三章-PTGF

我一擘大眼，佢已經唔係我胸口，望住天花板既星空圖案，再慢慢起身周圍望，間房應有盡有，書枱、化妝台、一個大大既衣櫃，再加上一張大床，全部都係以白色為主，中間夾雜其他顏色，睇落去冇咁單調

望到牆上面既鐘突然醒起，今次大撚獲啦！今日要番工架！我攞起電話望一望

「呀賢，你係邊呀？」Chris(7:30)

「喂，去咗邊呀？」Chris(8:57)

「我幫你請咗假啦」Chris(9:38)

Chris仲打過幾次比我，我都立即覆番Chris

「唔好意思，我朋友果到仲有少少事呀」

我落床諗住摸番啲衫著啦，淨係搵到條低褲，我著完條底褲之後，慢慢打開門，諗住係條門罅到望出去

見到佢著住件恤衫，係開放式廚房煮緊早餐，件衫啱啱好遮到佢patpat，露出42吋長腿。

諗返去尋晚，我同佢.......一切都太突然啦，我到而家都未消化到究竟發生咁咩事，佢係唔係成日都會好似尋晚咁樣。

「um.......我啲......」我好怕羞咁問

「咦，醒啦，去梳洗下之後出黎等食早餐啦，好快有得食」佢擰過黎對住我笑，之後再望番住個煎pan，佢已經化咗少少淡妝，真係已經好靚！

我著住條低褲，快步係廳同廁所之間穿梭。入到廁所望到塊玻璃前面牙刷座得一支牙刷，即係自己住啦，咁同尋日個肥仔係咩關係呢？唔通佢真係做PTGF，個肥仔係佢個客？但係佢住咁大間屋，租都唔平啦，咁要做幾多次呀........

唔理啦，我從手洗面，用手指甲係咁意刮走啲牙垢膜，用水洗洗面，就行返去廳，佢仲煮緊早餐

我快步行到餐枱前，將原本拍埋一齊嘅兩張櫈，搬到一左一右，咁樣佢應該唔使望住淨係着住底褲既我

「食得啦，alldaybreakfast！」佢拎住早餐放到我對面，佢今日心情好似唔錯，同尋晚既佢差別好大

「咦？咁既，明明兩張凳係一齊架」佢用奇怪眼光望住張凳自言自語

「係咩，唔知呢」我一邊傻笑一邊講

「咁我搬過黎啦」我聽到呆左，吓，唔撚係呀......

佢一手拎住兩隻碟，另一手拖住張凳，慢慢走緊過黎，唔好呀！佢行黎擺低兩碟野，向下望，今次尷尬啦～

「係喎，我拎咗你套衫去洗呀，轉頭有得着，咁你暫時就着住條底褲先啦」佢坐低左係隔離，笑到要暗住個口咁講

「好啦～唯有係咁啦」我勉強keep住笑容咁講

我一路低頭食野，間唔中都有偷望下佢，佢有陣時都會望住我，尷尬到我即刻低番頭食野

「其實你叫咩名，我叫呀賢」我抬番高頭，望住佢講，我都介紹下自己啦，話晒尋晚都....

「我叫Cindy」 Cindy一邊切緊條腸仔一邊答我，原來佢叫Cindy

「係呢，我要唔要早快啲走呀，我怕你男朋友會突然返黎」都係早走早着好啲，唔知肥仔轉頭會唔會番黎

「我冇男朋友！仲有你套衫未乾」Cindy突然面色一沉加重左語氣，低頭望住隻碟咁講

「尋晚果個唔係你男朋友咩？定係你...係...？」我充滿疑問咁樣問佢

「嗯？係咩呀」

「係... ... part time......... girl friend?」我愈講愈細聲

Cindy並冇答我嘅問題，佢抬高頭望住我，原來佢雙眼充滿住眼淚

「你唔好喊住啦，係咪我講錯野呀」我係咪傻撚咗呀，居然直答問一個女仔係咪做ptgf，就算有佢都唔認啦

「嗚....鳴...你走呀！」Cindy指住道門示意要我離開

「對唔住呀，我唔係有心架」我單腳跪係Cindy 旁邊，淨係着住條底褲出街事小，整喊個女仔事大呀！

「嗚....嗚嗚....嗚....」Cindy繼續係到喊

「對唔住～對唔住」我用手拍Cindy背脊安慰佢

過咗一陣，Cindy好似冷靜落黎，果然橋唔怕舊，最緊要受

「唔好趕我走啦，我淨係着住條底褲咋」Cindy聽到之後笑咗一下，佢笑番呀！得咗啦

我鼓起勇氣一手公主抱Cindy，佢真係好輕，Cindy雙手cool實我條頸，個頭挨住我膊頭，慢慢行到番到房我將佢輕輕放佢落床，落到床佢冇鬆開手，我唯有抱佢坐我大髀

「點呀？或者你可以講出黎，睇吓我幫唔幫到你」Cindy好似個小朋友咁挨住我

「好啦，尋晚....你見到果個肥仔佢拎咗.....我send比ex啲裸照威脅我呀！嗚........」Cindy講講下，眼淚又開始流，原來係威脅做PTGF，咁似曾相識嘅

「唔好喊啦，件事究竟係點架？」我繼續用手摸住Cindy個頭安慰佢

「佢一開頭....嗚...嗚....都係拖住我行街....嗚....睇戲食飯.....嗚......影相..直至尋晚.....嗚....佢想帶我去酒店....嗚！」講完佢就cool得我更實，正人渣！

唔係喎！個肥仔咪係佢囉！

「喂！我幫到你喎～」諗到啦，我拍咗Cindy兩下膊頭，估唔到世事真係咁橋

「吓，真係既？」Cindy抬起頭有啲驚訝望住我

「係呀！」我都興奮起黎

個份量都多㗎啦

呢個故2女主？

遲到

第十四章-危機

「唔好氹我開心啦」Cindy一邊用手指抹眼淚一邊講，我都知講出黎係有啲難以相信

我叫Cindy等等，我就落床走出廳，攞手機之後，我番入房上番床

「係咁架....」我將肥仔係地盤屙屎件事話比Cindy知，佢聽到之後驚訝到呆咗陣

「佢個人核突同個樣噁心，估唔到佢行為更核突呀」Cindy一面嫌棄

「我地一於以其人之道還指其人之身」我舉起隻手，揸實拳頭，今次我一定可以幫Cindy教訓番個死肥仔

「好呀」Cindy終於有番笑容

我拎起手機打比呀俊，問佢拎條片，最衰當初嫌噁心，冇叫佢send比我

「嘟～嘟～嘟～」我一路打電話，Cindy見我電話咁耐未打通，開始好擔心咁望住我

「嘟～滴～對唔住！你所打嘅電話號碼暫時接通.....」仆你個街呀俊！平時打比你，拎下午茶比你就秒聽，而家直頭響斷線.....屌你呀！

「吓，咁而家點呀？」Cindy見到我係耳邊拎開咗部電話，好擔心咁問

「冇野既～佢做緊野姐，我wts佢啦」我安慰Cindy咁講，同時我wts呀俊

「好啦～」Cindy有啲失望咁講

「咁不如我哋一齊睇Netflix呀，無謂白等佢啦」我故意轉話題，分散Cindy注意

「好呀，等等我啦」Cindy好開心咁講，之後佢就走咗出房，就拎住部notebook番黎，上番床，擺部notebook佢隻腳到，嘩！42吋長腿，仲要好光滑！究竟係睇腳定睇Netflix呀

「呀賢你想睇咩呀？」睇咩都好啦，唔好擺係你隻腳到啦，我集中唔到呀！

「冇所謂呀，睇咩都得，不如擺係我到啦」我將部notebook擺我隻腳到

「咁不如睇魔鬼神探啦」佢順勢唉埋黎，用手指點控制板

「好呀」我笑住咁回應Cindy，反正咩都未睇過

我地睇完一集又一集，我地不斷係到討論劇情，個氣氛都隨着套劇集慢慢變得輕鬆，個感覺真係好似一對情侶，但明明我地尋晚先識，難道你同Cindy真係咁有線緣份同啱傾

「係呢Cindy，你啲屋企人呢？」我好奇問下

「我媽咪生我果陣難產死咗」仆街！又問埋啲唔應該問嘅問題，睇黎我真係on9

「對唔住呀！我唔係有心架」唉，睇黎唔出聲會比較好啲

「唔緊要啦，我冇野喎」Cindy露出微笑
「叮！」我同Cindy同時間望住同一方向，原來係Cindy部手機響

Cindy落咗床，攞起部電話睇，面色突然變得好難睇，Cindy行番埋黎床邊，show個mon比我睇

「今晚7:30 九龍酒店，黎埋今日我就Del返啲相」係肥仔send msg比Cindy！

第十五章-拯救

「呀賢咁點算呀？」Cindy好擔心咁問

「唔緊要既，而家先三點半，我同事6點收工架啦，一定趕得切！」我安慰Cindy唔洗擔心，呀俊你去咗邊呀？屌！

我地番上床繼續睇魔鬼神探，但係我地已經冇心情再冇討論劇情，我周不時都有望下個鐘同Cindy，時間不斷係咁過，4:00～5:36～6:23，而Cindy個表情都隨時間過去而越來越沉重，甚至木口木面

我攞起手機睇，呀俊仲未覆.......Cindy望住我

「我去換衫先」Cindy心灰意冷咁講，吓，佢唔係諗住去呀！

「滴～你所打嘅電話號碼暫時接通」我立即再打比呀俊，屌呀！今次響都唔響呀！你死撚咗去邊呀？

Cindy換好衫出到黎，佢著白色針織衫，碎花長裙，白色波鞋，好簡單配搭加埋佢個樣，已經好靚！但係佢一啲表情都冇，雙手攞住我套衫

「呀賢你換衫先，我轉頭車你番去先」Cindy講完就轉身，佢真係諗住去呀！

「唔得！我地一齊面對！話咗會幫你架嘛」我拉住Cindy隻手，用好堅定既眼神望住佢，佢望一望隻手，再望住我

「但係...」Cindy講唔出口，可能係我仲未攞條片啦，佢又唔好意思講出黎

我都唔知點回應佢，換完衫只好跟住佢上車，Cindy揸車速度同尋晚好唔一樣，今日慢到望得清路上行人既衣着，甚至係樣貌，全程我唔敢望住Cindy，淨係望住部手機，等緊呀俊覆

「到啦」Cindy講完就落咗車

我都跟住落車，係佢隔離平排咁行，Cindy同我差唔多高，直頭可以平視，我地越行越慢，唉，呀俊你去邊呀？好後悔冇要條片呀！

「不如等多陣先啦」我同Cindy去對面馬路既長凳坐

我不停mon住手機，呀俊你條仆街仔肯上線未呀！忍唔住再打俾佢，結果都係冇人聽，Cindy 全程都一直低頭

「叮！叮！」Cindy部手機係到狂響，唔洗問啦，一定係肥仔！

Cindy望一望部手機，再收番埋手機，唉，我仲有咩方法幫Cindy呀！快啲諗啦高賢，平時諗點樣偷懶就快諗到，而家諗點樣救番過女仔，就諗唔到，我好想撼頭埋牆死咗佢算啦！

「呀賢呀」Cindy望住我講

「嗯？」我都望住Cindy

「唔緊要啦，佢都話係最後一次，好快過架咋」佢露出好牽強既笑容

「你唔好傻啦！有得第一次，就有二三四次架啦」我有啲激動咁講

「咁唔係點呀.....」Cindy雙眼開始變紅想喊

「我....」我答唔出口，最衰都係我啦，比咗個假希望佢.....

我望住Cindy慢慢走過去酒店，佢入到大堂，我個心跳得越來越快，呼吸都越來越急促，我都跑過去跟住Cindy後面，好快肥仔就出現，用淫賤既眼神望住Cindy，並拖住佢

唔通就咁玩完.....唔得！死就死啦！

「咪住！」我跑到Cindy前面，扯開肥仔隻臭手，拖住Cindy

「喂！呀生，你邊位」肥仔用不屑既眼光望住我

「我係佢男朋友！」我已經緊張到唔知自己講緊咩啦

「哦～咁又點呀？一係網上見一係上房」個肥仔既語氣十分囂張

肥仔諗住唔理我直接想拖住Cindy上房，我大力拍開佢隻手，再將Cindy拉到我旁邊，肥仔即刻啤住我，諗住再伸手過黎拉開Cindy

「噹！」我部手機突然響

我一邊護住Cindy，另一隻由褲袋拎手機出手機，一睇係呀俊條仆街仔呀！！！我閘刻禁入wts到，條片啱啱好load完

「好呀！一於網上見啦！」我show條片比肥仔睇

「唔怪之得，你咁熟面口啦，原來係你，你而家想點呀！」肥仔好緊張望住手機條片

「你唔好再煩Cindy，如果你再拎相威脅佢，呢條片就網上見，我相信啲人對呢啲柒片更加有興趣」而家優勢係我到呀

「你好野，你唔好將條片放上網，啲相都唔係網上見到」個肥仔比我激到嬲到爆炸，但又冇野可以反擊

個肥仔講左句粗口，之後個肥仔就轉身走咗

「Cindy，佢走咗啦！」我一擰轉身，Cindy就攬實我

「嗚...鳴...好彩.....有你係到咋....嗚...」我都攬實喊緊既Cindy，身體不斷係咁震，佢啱啱應該好驚啦

周圍既人都望住我地，個個都用奇怪既眼光望住我，以為我整喊佢呀..........

「不如去海旁行下囉～」費事個個都望住我地啦

「嗚....好...」Cindy好似好番啲啦

係呀

第十六章-海傍

我同Cindy去咗附近既海傍散步，見到一對又一對情侶係到打卡影相，我同Cindy慢慢行，佢既情緒已經平復返。但係究竟我同Cindy而家係咩關係呢？仲有點解果晚佢會咁做呢？

「呀賢，頭先好多謝你呀」Cindy橋住我隻手，我個心突然跳得好快

「我講過會幫你架嘛」我笑住咁講，其實自已都覺得有啲難以至信，我竟然可以幫到佢

「係呢，其實你究竟係做7-11定地盤架？」Cindy突然開口問我

「why not both！」我將我既事講一五一十話比Cindy知，當然啦，除咗Chris住係我屋企同我做咗Chris既PTBF呢兩件事冇講之外

「嘩！你都幾慘喎，我都仲有個爸爸可以靠」 Cindy一講起佢爸爸就笑到4萬咁口

「咁你爸爸呢？」今次咁問實無死啦，不過果晚唔見佢爸爸既？

「佢去咗美國做生意呀，不過佢一年都番黎兩三次」同我差唔多，長期都係自己一個，屌！唔怪之得佢可以住咁大屋啦，原來有父幹！

「咕～咕」突然有個肚打鼓既聲音，我望住Cindy

「我......」Cindy摸住個肚好尷尬咁笑，係喎，我地都未食野架喎

「你等等我啦，轉頭番」我跑咗去最近既7-11

一入到去立刻去凍櫃睇吓有冇咩食先，沙律定飯團好呢？我再望一下個價錢，飯團好似好cheap喎，Cindy唔似會食呢啲野，咁一於係你啦買盒沙律，靚女都鐘意食呢啲貴又唔飽肚既野，我比完錢之後就一支箭返去

「咦？！你隻手係後面收埋咩呀？」Cindy好奇待咁問

「凳！凳！凳！你睇下」我將放係背後面既沙律攞出黎

「嘩！有野食啦」Cindy都好開心

我遞盒沙律比Cindy，Cindy都挨住我，我地一邊望住個海景食野，一邊傾計，Cindy好快就食完啦，佢都應該幾肚餓

「呀賢望呢邊呀！」Cindy舉手機出黎自拍

手機螢幕中既Cindy笑得好甜，塊面不斷挨近我，近到就黎面貼面，我個心跳得快，快到就黎跳出黎啦！我都唔明，明明我地都上過床，但而家面貼面都已經令到我緊張到爆

「咔～咔～咔」Cindy禁住快門制，連環快拍幾廿張

「你睇吓你個傻仔樣」Cindy睇番啲相，指住相中既我係到笑

之後我地繼續坐係到Cindy輕輕挨係我膊頭，我地一齊望住海景，聽住海聲，海浪一下一下拍打岸邊，我地都合埋雙眼，好好享受呢一刻既平靜

我望一望手機，原來咁夜啦。我提議不如走，因為聽日我仲要返工，我地慢慢行番去攞車，Cindy全程橋住我隻手，行過既男人都雙眼發光咁望住Cindy，原來拖住個靚女出街係咁爽

「上車啦，我車埋你啦～」Cindy拍一拍車頭蓋示意我都一齊上車

「唔洗啦，我自己番去得架啦」我係行人路到講

「咁你過黎啦，我有野同你講」究竟有咩野講要咁秘密呀，我去車窗旁邊

「呀賢，多謝你呀～」Cindy捉住我衫領扯我上半身入車係我耳邊講，錫咗我個咀一啖之後就開車走咗，淨低我呆住咁慢慢退番上行人路，望住Cindy架車走。我突然醒起！唔記得問佢攞電話呀.........

我番屋企門口慢慢打開門，細細力拎對鞋放上鞋架，用腳尖黎移動去房，細細力打開門，係條罅仔入面望入去，Chris背向門口應該訓咗

「高賢！」我打開衣櫃搵緊衫，突然聽到

「Chris？！」我擰轉頭望，Chris起咗身用好恐怖既眼神望住我

「咩事呀～」我嚇到擰番正個頭向衣櫃，繼續搵衫

「你去咗邊呀？」Chris用好惡既語氣問

「都話朋友有啲事囉～」我講果陣有啲心虛，Cindy都算係朋友掛？

「你個朋友係男定女呀？」咦！有袋既？攞出黎睇下先，係枕頭喎

「Chris，點解有袋野係度既，你買比我架？」我諗住轉下話題，當我擰轉頭，見到Chris瞓緊一個一模一樣嘅枕頭

「買一送一呀，你果個送架」Chris一路講一路好快眨眼，一睇就知係唔識講大話既人啦

我攞個枕頭出黎，見到袋入面有張白色紙，我攞起黎睇，係收據黎架喎

「單件售價 $399，真係咩？」我笑住咁攞住張單對向Chris

「我話係就係啦」Chris講完之後，瞓返落床擰轉面

「多謝你呀Chris，你聽晚得唔得閒呀？請你食飯多謝你」我見Chris冇啦啦送咗個枕頭俾我，邊好意思呀

我沖完涼訓係沙發望住天花板，諗起Cindy屋企果個星空天花板同呢兩日發生既事，開始不停亂咁諗嘢，越諗越精神，究竟佢係純粹果晚寂寞所以搵人陪定點呢？明明佢可以用send相作為藉口攞我電話架？究竟係點呀！我個心好亂呀！

第十七章-第一次食飯

「我走先啦，呀俊」我去到地盤門口

「聽日見啦」呀俊講完之後，就轉身離開

反正Chris都冇咁快收工架啦，慢慢咁行去搭車都得，咦？！有對情侶係到嗌交喎

「你當我係咩呀？飛機杯呀！屌完就走.....」個女仔好激動咁講

「唔係點呀？一夜情係咁架」個男仔好冷淡咁講，原來佢地係一夜情既關係

我快步咁行過，費事眼怨呀，但係頭先聽到佢地咁講，令我諗起我同Cindy，我搞唔清楚我究竟係咪中意佢，但係我的確係有心動既感覺喎

我番到屋企，咦？！Chris對鞋喎，我再望一望個廁所，Chris應該番咗黎，佢今日又會咁早。我都要快啲衫換，費費一陣要等我出門口咁耐啦。

「啪～啪」Chris係門下敲門，我轉身望一望，嘩！Chris上身著一條香檳色嘅連身短裙，仲已經化左個淡妝，我打咗個「突」，原來佢打扮下都幾靚架喎，比第一次上佢屋企果次見到佢仲靚

「咦？呀賢你番黎啦，你唔係諗住著呢套衫呀」Chris望住我係衣櫃搵出黎既白T，再加灰色短褲

「緊係唔係啦，執下衣櫃啲衫咋嘛」我即刻扮晒野，將啲頹衫收番入衣櫃，搵番見工果套衫出黎

「得啦，我行得啦」我開門大叫

「嗯，咁行啦」Chris著咗對有少少踭既米白色高踭鞋，之後就同我一齊行出門口

Chris咁樣著睇落好溫柔，如果多啲咁著一定會有唔少男仔會追佢呀，唔知佢之前有冇男朋友呢

我地行去搭小巴果陣，都係度講地盤既野，仲講返第一次見果陣既搞笑事，都算幾愉快，起碼唔洗特登搵野黎講

「喂！呀賢」突然有人係背後叫我

「咦？！係你條仆街」我擰轉面，居然見到呀希！

「原來你有女！唔怪之得唔上DC啦，呀嫂你好！」呀希瞬間伸手諗住同Chris握手

「你.....好」Chris面都紅晒

「你哋...去街呀？咁我唔阻你啦～」呀希講完之後就走咗

回頭望一眼Chris，佢塊面居然仲好紅，我地之後一齊行途中，佢都耐唔耐都望下我，有時我地會咁啱眼神對望到，Chris就立刻揼低頭，點解佢今日咁怕怕醜醜咁。

識左Chris咁耐都冇正式食過飯，加上佢咁有心幫我買埋枕頭，雖然佢口講係送既。一於今日就豪一次請Chris食西餐啦，佢今日著得咁靚，就啱曬啦。

「Chris，不如食呢間囉」我帶Chris行到西餐廳門口

「唔好啦，不如食雞煲」Chris係的地就入門口嗰陣截停左我

「真係食雞煲？」Chris已經直接拉住我行返轉頭

「嗯，係呀」

轉眼間，我地就黎到雞煲專門店，好彩我地早黎咋，如果唔係一定好多人，到時又有排等

「兩位呀唔該」我同個化咗濃妝既姨姨講

「呢邊呀」個姨姨帶住我地去座位

「個雞煲辣唔辣？」我地一坐低，個姨姨就問

「辣」「唔辣」我同Chris異口同聲，望住對方

「唔辣」「辣」我諗住就Chris食辣，點知佢都諗住就我？

「咁即係辣唔辣」個姨姨好似有啲唔耐煩咁問，可能以為我地玩野

「咁唔辣啦！」Chris快過我開口

「咁我地去攞醬料～」講完Chris就同我一齊去攞醬料

嘩！！！Chris係我前面將辣椒一羹一羹放落調味兜 ，對比我只係落豉油同埋蔥花......Chris攞完醬料之後就番咗去先，我就諗住攞埋其他野先番去

咦？！一把長頭髮，皮膚白白，手腳纖瘦，42吋長腿，再加上背影，Cindy？?？

「Cindy！」我拍一拍前面女仔既膊頭

「先生？你搵邊位啊！」個女仔擰轉面，原來唔係Cindy

「唔好意思呀......」我心情低落咁番返去，離遠見到Chris黑口黑面，仲有一男一女，究竟係邊個黎架啦？

今日果編呢

第十八章-EX

「乜你仲係單身咩～」我攞住個調味兜漸漸接近聽到，眼前呢個女人眉心狹窄，嘴唇偏薄，下巴尖尖，正宗八婆樣！而隔離企住一個青靚白淨，但係有好重既黑眼圈，望落去好似打咗10次飛機咁.......好虛

「係又點呀？」Chris好冷淡咁講

「冇，好彩你同Bryant 分咗手咋，如果唔係我都無而家咁幸福呀～」個女人講完之後拖住隔離果個男人，原來個男人係Chris EX

「咦，BB！呢兩個邊個黎架？」我即刻影帝上身跟番個劇本，話晒Chris都對我唔差，點都幫下佢啦

「呀賢......哦，呢兩個係我中學同學黎架」Chris聽到我咁叫佢都有啲驚呀，不過佢好快好似知道係咩事，就配合我咁講

「正我話呢，係好彩你同Chris分手咋，如果唔係我邊有咁靚既女朋友呀！」我擺低調味兜，望住個男仔，（攬住Chris條腰拉近我）

「望落去咪係公屋仔」個女人上下打量我，之後依然好囂張，仲要睇我唔起！好！！！

「呢個係我張片呀，有機會黎我公司坐下呀」我係銀包攞果陣見工派比我果張卡片遞比條八婆

「好叻咩，我地走」條八婆係咁（咦）望咗一眼，之後就條氣唔順咁扯左個男人走，好彩佢冇望張卡片上面個名咋，如果唔係就穿煲啦

「我地繼續食野囉～」我同Chris都坐返低

「呀賢頭先多謝你，果個男仔係我個EX黎」Chris突然之間望住我咁講，我都望住佢，佢講起就好似有啲傷心

「乜係咩，都過咗去啦，由佢啦」我見佢有啲傷心都故意扯開話題，費事佢喊，到時啲人又望住我......

「你聽我講！」Chris突然加重左語氣，我俾佢嚇一嚇，眼甘甘咁望住佢

Chris一邊不斷同我講佢同ex啲野，一邊係咁隊手上既熱朱古力奶，原來係條八婆搶走左Chris男朋友，不過我都係第一次見人打邊爐飲熱朱古力奶

「嘿！食隻蝦啦，哈哈哈！」我夾隻蝦落Chris隻碗到

「㘉～低能！」Chris聽到之後笑番

我同Chris食完野之後就番去，我周不時講冷笑話哄佢笑，雖然俾佢笑，但係哄佢到笑都係值得既

今日一起身發現廁所又有人用緊，點解女人去廁所都係咁耐傢，難怪次次女廁都排長龍啦。

冇耐，Chris就由廁所出返黎，低頭望地下慢慢咁行，成隻喪屍咁，但我已經冇時間問佢啦，比佢拖一拖我又就快遲到，到我出返黎之後，佢已經出咗門口。

「喂！呀賢 ，呢排做咩返工都咁趕呀，成日都最後個秒先到」呀俊換好衫坐定定等我

「唉，唔好提啦」我一路換衫一路咁講，唔係我想成日咁遲呀，屋企多個人，仲要係女人成日霸住廁所

「喂喂喂！望前面望前面」呀俊有啲激動，用踭撞撞我，叫我望前面

向前望原來係Chris，原來今日佢又要落黎工地，由後面望佢背影，點解行得咁慢，唔似佢平時喎

支持樓主

第十九章-黎M

「都話過條女既身材唔錯架啦」呀俊越講越興奮

「洗你講咩，我知啦」仆街，太順口講埋出黎，我諗起果晚見到Chris既玉背

「你見過咩，你又知？」呀俊不屑咁望一望我

「係呀，你吹咩！行啦」我換好衫同呀俊就走出架步

今日放工又去要返7-11。天呀，點解我咁撚命苦呀，錢又冇，女又冇，連生活都冇埋呀！

放工返到屋企，好似咁奇怪既個廳居然冇開燈，只係Chris間房開住門又開住燈。當我開返燈既時候，見到飯枱有一個食咗少少既飯盒

我冇理到咁多，真係太攰啦，一放低野就去沖個靚涼先，沖完出黎發現都仲係開住燈既？

我行到房前望一望下入面，哇！咩事呀！我見到Chris攬住個枕頭，成個人卷埋一齊，個頭仲要冒住冷汗

再望一望，點解我張床單紅左一撻咗？！我張床單既小熊維尼個頭變咗紅淋淋呀，W‌TF？! 咩事呀，但呢啲而家都唔重要啦，Chris睇落好唔掂

「Chris你發生咩事呀，Chris！」我細細力拍Chris，咁大個仔，第一次見到咁既情況呀

「我...M痛...」Chris有氣無力咁回我，吓，望住Chris咁辛苦，我要點做呀.........

呀！有啦，電視劇都有教啦，我即刻拎銀包鎖匙就衝落附近既7-11

雖然貨架放咗好多藥，但我好快就拎咗盒M痛藥，話晒我都係講7-11打滾既人

當我想去埋單既時候，突然諗起係咪買埋M巾比佢會好啲呢

行到去M巾既貨架前我成個人呆撚咗，咩料呀！

日用，夜用，夜用特長，護墊，唔同牌子，仲有呢款液體M巾又係咩料呀，我點會知Chris用開邊一款呀。不過我冇理由而家打電話問佢啦

呢個時候有個肥婆都行到貨架前面望緊啲貨，我唯有硬住頭皮問下佢呀

「你好呀，小...」我仲問完，個肥婆已經啤尻住我，就好似望緊異形咁望住我

「咩事呀？！我咩都唔個咪問我呀」個死肥婆拎咗包M巾就快快行開咗

個肥婆咩事呀，佢好似知我會問咩而唔想答我。我只可以靠自已啦

我隨手拎晒同一個牌子既唔同款就去咗埋單，屋企仲有個人等緊我去救命呀！！！

呀婆教落食藥前要食野，啱啱見Chris盒飯食咁少，我就隨便買埋碗粥上去比佢

返到屋企之後，原來Chris已經訓咗，我輕輕叫醒佢，見佢連撐起自已既力體都冇，我去扶起佢，攞個抌頭__佢背脊

「呀賢？」Chris好細聲咁講

「你見點呀？黎啦，食啲野先啦」我出廳攞碗粥番入房

「___，呀～」我吹冷啲粥，慢慢將粥送到Chris面前

「呀～」Chris擘大口

我一吹佢一食，食完粥之後食埋藥既佢好快就變返啱啱既姿勢，將自已卷埋一舊，過程中我地冇咩對話，我諗佢已經痛到冇力氣講野

我默默將買咗既M巾放係佢房，就幫佢閂燈再輕輕閂埋門，等佢可以好好休息

我都差唔多要訓啦，好似好冇咁樣照顧一個人啦

笑左我張床單既小熊維尼個頭變咗紅淋淋呀

唔係每晚11:30咩

第二十章-孤獨

——————————
Cindy

「今晚8點轉車站等，唔黎的話你知道後果啦」手機突然收到信息，又係個死肥仔sd黎。

佢今次又想做咩呀，明明上次話過陪佢食餐飯就會Del左啲相，而家又搵我即係佢反悔.....到最後我冇得揀，只可以聽佢既指示黎到轉車站

「我仲以為你唔出現添，你再遲啲黎就諗住放網上架啦！」個肥仔好語氣囂張，係我面前fing fing下自己果部手機

「我而家咪黎左，你今次仲想點呀」我雙手打交叉，有啲燥底咁講

「你跟我黎咪知囉～」肥仔上下打量我而且對住我奸笑

究竟佢要我做咩呢，我一直跟住佢身後黎到一間7-11。佢順手拎起一盒condom，用好噁心既笑容望左我一眼。

佢咁係咩意思呀，即係想我同佢上床做交換？
點算呀，我唔想比呢個咁噁心既肥仔掂我呀！但我一樣唔想啲相會俾佢放上網呀！！！

係我仲諗緊點算既時候，發現做收銀既男仔同一種奇怪既眼光望住我，我故意擰歪面，肥仔埋完單之後就強行拖住我隻手，諗住行去截的士

「你究竟想我點呀！」我大大力fing開佢隻手

「咁都要問呀？」肥仔fing住手上盒condom，用好鹹濕嘅眼神望住我下半身

「唔得呀！我未ready好」我用手盡量遮住下半身

「我話知你呀！我而家就要！」肥仔聽到之後好激動，伸手拖住我

「過幾多日先啦！到時我ready好架啦」我沖口而出大聲講，肥仔聽到之後都係拉住我

「唔好啦！最多到時唔洗用...套」我用盡全力唔比肥仔拉住我走，再低頭細細聲咁講，我真係冇其他辦法啦，只可以拖得一日得一日

「你話架！到時見啦」肥仔聽到「唔洗用套」都心郁郁，講完就搭的士走左

得我自己一個係條街，我可以點算呀！有冇人可以幫到我呀！

我漫無目的咁樣行到去海旁見到一對對情侶，唉，望住個海真係好後悔識個衰人，襯我唔為意影左我相，仲要落入肥仔手中。我真係好驚，唔知點算呀，有人聽下我呻下都好呀！但係我可以同得邊個講呀！同學已經好耐冇聯絡，公司又咁多八婆.......

「嗚.....嗚......嗚」諗諗下已經忍唔住喊出黎，我感覺到路過既途人都望住我，但我已經唔理咁多，我淨係想好好發洩一下，好想有個人出現幫到我呀！

「小姐，你有冇事呀？」唔知喊左幾耐，突然有一把好溫柔既男聲係我側邊出現

「你抹咗啲眼淚先啦」我抬高頭，見到有個男仔將包紙巾遞比我

「跟我黎！」係佢啦！

我全程揸車都望住前面，不斷比油，淨係好想快啲返到屋企，可以同佢呻下，甚至可以俾我攬住黎喊！

一番到望住冷清清既屋企，即使再靚既傢俬，都遮蓋唔到「孤獨」，我唔得啦！我擰轉身錫左落個男仔到，佢既嘴唇好溫暖好厚，我攬實佢，佢都攬實我，好有安全感

上到床，我攬得佢咁實，好驚佢會走，冇人陪我，每一下既抽插都好舒服，我攬住佢條頸貼近佢個頭

「呼～呼～呼呼～」我同佢既呼吸聲不斷係空氣之中交雜

過咗一陣佢都射出黎，我貼緊佢心口，聽住心跳聲，俾咗我一個安心既感覺，係佢懷抱之中慢慢訓着咗

好似有喲嘢唔見咗咁

唔會exactly對住

例如最新嗰個篇章 都係冇咗Cindy叫呀賢上車

因為其實都係寫到佢嘅內心出嚟

G持

第二十一章-忐忑

訓醒之後望住訓係我旁邊既呢個男人，我都唔知點解會帶佢返黎，佢訓覺個樣有啲孩子氣，唔通佢細過我？！

我望一望原來已經11點，我諗佢起身都會餓想食野。起身之後拎尋日啲衫去洗，就開始整早餐到時再叫醒佢食啦

當一個人既時候又諗起肥仔果件事，我應該點解決係咪應該報警，但全世界都知報警都係廢既

「Um......我啲......」係我仲諗緊既時候，突然有一把聲，原來佢已經起咗身

「咦，醒啦，去梳洗下之後出黎等食早餐啦，好快有得食」原來佢都唔係好高

係喎...我未知佢叫咩名呢，我諗一陣要問問佢

整好早餐之後佢怕怕羞羞咁坐到好開，我將張櫈拉到佢旁邊一齊食

「其實你叫咩名，我叫呀賢」哦...原來叫呀賢

「係... ... part time......... girl friend?」呀賢無啦啦問我係咩PTGF

原來開開心心咁食緊早餐，瞬間令我諗返起肥仔，係咪因為尋日佢見到我同肥仔一齊去買condom呀，我已經好努力去唔諗呢件事，點解又要我記返起呀

我忍左好耐不安既情緒變成眼淚，控制唔到咁不停流

「嗚....鳴...你走呀！」而家係咪連一個陌生人都覺得我係一個隨便既女人呀

「唔好趕我走啦，我淨係着住條底褲咋」對於呀賢安慰既說話我已經聽唔入耳，直到聽到呀賢講呢句，我忍唔住笑左

呀賢慢慢安撫我，等我冷靜下來就將成件事同佢講，唔知點解佢比我一種好安穩既感覺，令到我好信任佢

佢聽完咩事之後就話可以幫到我，我聽到之後好驚訝，以為自己聽錯

佢話自已有辦法威脅到肥仔，我唔知佢係咪真係可以幫到我，我只係想好好咁忘記果件事一陣

呀賢提議不如睇Netflie ，我地好似一對情侶一樣，佢攬住我一齊睇，一齊討論劇情

好似好耐冇人咁樣平平淡淡陪住我，睇下劇就過一個下午，我忍唔住挨係呀賢既膊頭

我既關注點早早已經唔係係劇情度，而係旁邊呢侶陌生人身上，挨住佢令到我覺得溫暖

「今晚7:30 九龍酒店，黎埋今日我就Del返啲相」係肥仔send msg比我

原本呀賢陪住我，令我忘記肥仔件事，但一個Msg將我拉返去現實

「唔緊要既，而家先三點半，我同事6點收工架啦，一定趕得切！」呀賢安慰我會趕得到，之後就繼續睇劇

但我既腦已經不停諗一陣要點算，我都控制唔到自己個腦。

已經六點半，仲未收到呀賢口中既果條片，我諗都係冇希望啦，我只可以去換衫見肥仔

呀賢同我一齊到左約定既地點，當我想行過去時佢想拉住我，但我知道我冇得揀我要去埋今次

我到左冇耐，個肥仔面上掛住猥瑣既笑容行過黎

突然間，呀賢行到我面前同肥仔鬧左幾句，我知道佢係想救我，我好驚，一直躲係呀賢背後，但我已經打定輸數......

「噹！」呀賢部手機突然響

呀賢真係拎到條片出黎呀，個肥仔真係驚左呀賢會將條片放上網呀！真係有救！

之後我同呀賢離開酒店，黎到附近海旁

我真係好感謝眼前呢個男仔，佢救左我兩次

第一次如果唔係佢及時出現，陪住我，聽到我呻，第二次佢將我係深淵拉返上黎

我拎出手機同佢影相，螢幕中既佢好似唔太習慣自拍，但咁樣都幾可愛呀

係我地臨分別既時候，我錫左佢一下，當我送比佢既答謝禮

返到屋企之後我不停諗返起呀賢，究竟我地可唔可以有番個正常既開始慢慢了解下對方，但係我哋一認識就上咗床，佢會唔會覺得我係一個好隨便既女仔....

我究竟要唔要繼續搵呀賢，我開始有啲掛住佢陪住我既時光，雖然好短暫，但係佢比到好安心同舒服既感覺比我.........

第二十三章-接收工

「啞～啞～啞～」仆你個街，幾多點呀！咁早有烏鴉叫既

我一擘大眼，Chris？！咁早既佢，仲已經換唒衫，坐咗係電腦枱面前禁緊手機

「咦？！醒啦，起身番工啦」Chris擰轉身望到我醒咗。今日佢精神好好，同尋日M痛到卷堆一舊既佢爭好遠

「咁早既你，呀～」我都起身，伸咗個懶腰

「係呀，費事你成日都遲到呀！」Chris一邊講一邊綁鞋帶

吓，點解佢知既？係喎！佢有得睇番打卡記錄架，我真係蠢！一下子醒唔起

「咚～」Chris著好鞋，打開門

「喂呀賢，尋晚多謝你呀，Un......仲有床單我會買番比你」Chris企左係到，背向住我

「仲有多謝你呀......」Chris講完之後沖左出咗門口，叫都叫唔住.......

我唔理啦，反正之後會番張新既小熊維尼床單，我去廁所梳洗，之後就出門口番工～

「喂！呀賢精神啲啦，一陣又找錯錢啦」Ben係隔離叫我拍一拍我

「嗯！知道啦」屌，你估我唔想精神啲既咩，一日番兩份工......

「唔該！」又一個肥仔拖住條女買Condom ，不過條女完全冇野好睇。唉，你估個個會好似Cindy咁索咩，又瘦又高把聲仲好溫柔......

我諗番同Cindy一齊發生過既事，一切都好似發夢咁，係一個此生此世都會記住既夢，呢幾日我都係到諗Cindy會唔會番黎搵我呢？

不過都係算啦，Cindy咁靚女又有錢，邊會睇得上我呢啲公屋仔呀！

「我走先啦，Ben」我同Ben講之後就攞咗書包走

我一出到門口，我唔敢相信自己見到既野！

「呀賢！」係Cindy！佢係對面馬路挨住部GTR大叫向我揮手

「Cindy！你係到既？」我9秒9跑到去Cindy面前，佢今日著咗白色入膊背心，米白色針織外套加上淺藍色牛仔短裙

「係呀，特登接你收工架，唔知有冇興趣去食糖水呢～」Cindy都笑住口咁講，真係笑得燦爛呀

「有呀！」我興奮到沖口而出，呢次真係發夢都估唔到！

我上咗Cindy架車，係車上我不斷透過塊鏡去望Cindy，Cindy一望住鏡見到我望住都會笑一下，好快就黎到糖水舖門口，一落車Cindy好主動走過來橋住我

「兩位呀，唔該～」我見門口冇人就大叫

「唔好意思呀～我地閂門架啦」冇幾耐有位姐姐走出黎講

「吓，咁可唔可以外賣呀？唔該你啦」Cindy突然橋得我好實，好心急咁講

「好啦，咁你哋想要咩呀？」個姐姐可能見Cindy咁樣，唯有應承佢

「腐竹雞蛋糖水」我見大家都咁心急，都心急埋一份，我講完之後Cindy用愕然既眼光望住我

「咁我要芝麻糊呀～唔該」Cindy望一望餐牌之後講

「腐竹雞蛋糖水～芝麻糊」冇幾耐個姐姐就攞住兩碗糖水走出黎

「唔該～咁我地去邊到食好呀？」我接過住
兩碗糖水之後就望住Cindy

「um.....我諗到啦，上車！」Cindy諗咗一陣之後講

我聽Cindy話上咗車，咦？！又會兜返轉頭架，莫非佢想去果到？

「到啦！」真係呢到！係我地第一次相遇既海旁呀！

我同Cindy落車之後，慢慢走去海旁，個海旁依然有好多情侶係到，坐係石壆上面，望住個海景一邊傾計一邊食糖水

「你都中意食腐竹雞蛋糖水呀？」Cindy無啦啦轉變話題咁問

「係呀，由細到大都好鍾意食」都中意？唔通佢都鍾意食？難怪頭先用愕然既眼光望住我啦

「我都係呀，我諗住可以share食呀嘛～」真係！Cindy望住我碗糖水，唔知點想咁......

「呀～」我望一望，原來附近都有對情侶係度，男仔喂過女仔食糖水，呀！點解我會咁蠢架

「黎呀，呀～」我將糖水遞係佢面前

「嗯！好甜！呀～」Cindy都將糖水遞係我面前

我同Cindy我一啖佢一啖好快就食晒，食完之後Cindy挨住我，發夢都估唔到居然可以再見到佢，仲可以一齊食糖水

「呀賢！你可唔可以唔好走呀」Cindy突然開口咁講，我聽到之後都有少少嚇親

「我......」Cindy突然攬到我好實，一切都黎得太過突然，我完全唔知咩事，

「嗚....其實我呢幾晚都不斷諗起你，唔知點解係你身邊會令到我好安心...但我怕因為之前既事，你會覺得我係一個唔好既女仔...我怕你會嫌棄我...嗚....」Cindy講講下居然開始喊起上嚟

「果一晚.....鳴.....係我訓得...最安心既一晚...冇左你嗰幾晚我一直都失眠...」睇黎肥仔果件對佢好大影響

「好啦好啦，我唔走，咁你唔好喊啦」我都攬實佢，我摸摸佢既頭髮，希望佢盡快回復心情

「真係既～」Cindy抬高頭望住我，我拎紙巾抹走Cindy既眼淚

「係呀，唔會走，一直陪住你」我望住Cindy雙眼好認真咁講，Cindy突然錫落我個咀到

希望今次呀賢記得攞Cindy 電話

今晚冇文?

岩岩追到更新，幾好睇，錯字有時多左少少
同埋男女對照寫好似有d重覆咁
我係由同ex分手後想報復全世界嘅讀者認得你個名

3p未

第二十四章-酒店

我望住Cindy咩都冇講，慢慢錫番Cindy個咀，佢都不斷伸脷入黎，我將手放落佢條腰，好滑！令到我不停游走於佢腰度，好似著魔咁！

「唔好啦，呢個好多人呀！」我伸手入去Cindy件衫，諗住摸佢果兩個又白又滑既雙乳，Cindy叫停咗我

「咁點算呀～」我係Cindy耳邊講

「去酒店啦」Cindy講完之後，我心急咁拖住Cindy

上車到，我見到Cindy著住條淺藍色牛仔短裙，條裙顯得佢白滑既腿更加修長，再加上條裙有摟屌裙既精髓令大脾若隱若現，好吸引呀！好想摸呀！我諗住伸手去摸Cindy大脾

「唔好啦，揸緊車呀」Cindy打咗我隻手一下，我即刻縮番埋隻手，全程坐定定係到望住Cindy

「到啦，我去攞房先！」我講完之後落咗車好心急行去櫃檯，而Cindy就泊車

「唔該，雙人床過夜既～」我同個reception姐姐講，佢抄低我id，收埋我錢之後就比房卡我

我跑去禁lift，咁啱Cindy泊完車搭lift上到黎，我入去禁lift，等道門一閂埋，我立即壓住Cindy係牆邊係咁錫，我一隻手攬住Cindy條腰，另一手就伸入去條牛仔裙不斷係咁亂摸，Cindy都好投入，一隻手攬住我條頸，另一隻手捉住我伸入果隻手，好似帶緊我摸佢咁

「叮」呢一下，令到我同Cindy都停咗打茄輪，我望住佢，佢又望住佢

「上黎！」Cindy一野跳上黎雙手cool實我，我雙手托住Cindy

我地一邊打茄輪一邊搵間房，過咗頭都唔知......
一入到房，我走床邊向前傾，壓住Cindy係床上，我不斷錫Cindy耳仔，再錫佢條頸，不斷係兩者之間徘徊

「唔好住！沖涼先啦～」當我再錫Cindy個咀，Cindy用一隻手指禁住我個嘴

我一手抱起Cindy，急急腳咁走入廁所，我將佢放係抬面，我好快咁除哂自己啲衫褲，我將Cindy件外套除落黎，白雪雪既兩手！我再將件衫慢慢摺上到去啱啱好見到雙乳，Cindy一野除件衫，嘩！！！

又白又滑既雙乳比黑色喱士bra束縛住，我捉住雙乳扯佢地出嚟，我伸個頭埋去咀咗兩三下，感覺到Cindy拍左我幾下

我望住佢條裙，將一粒一粒鈕扣解開，只係一條黑色喱士底褲，我吞咗一啖口水，一手將條低褲拉落嚟，真係白虎！！！

「做咩呀？冇見過呀？黎啦」Cindy係到恥笑我之後都走入浴缸

「嗯」我跟住Cindy入浴缸

Cindy攞住花灑，將我同佢既身體係咁椅淋濕之後，跪低係我扯到行晒既細佬面前，Cindy一手將塊包皮拉後，攞手兜住佢再攞住花灑慢慢將佢過水，成個過程好舒服，我諗住望番前面，費事見住Cindy幫我洗細佬，點知！！！

「呀！」我即刻低頭望一望，Cindy又係到玩緊我細佬！

Cindy單身捉住我細佬，用條脷不斷奶個身，甚至根底，好快細佬已經成條都有Cindy既口水，Cindy不斷進攻，一野含住細佬，前前後後係咁chok，好舒服完全掂唔到佢牙，我唔得啦，要射啦！唔可以！都未埋牙！我匿埋眼，握實拳頭

「舒服就射啦，谷住對身體唔好呀～」我擘大眼向下望，Cindy鬆開咗口係到講

Cindy繼續係咁含我細佬，前後咁chok，時不時用條脷舐下佢，我真唔得啦！我捉住Cindy個頭一野含到最入，一發！兩發！三發！我射哂入Cindy個口入面，好舒服！

對照嗰方面都盡量寫得冇咁重複㗎啦 都明白比較悶嘅

其實我都係睇完嗰個故 再接手左個爛尾故 先至開始有興趣寫故

Chris好慘

Cindy

關於更新問題

其實我每一晚都有更新嘅，但係有陣時我係紙言更新完就唔記得咗喺度更新，所以大家有陣時要上紙言睇吓有冇

感謝大家支持

Chris

第二十五章-酒店2.0

「咳.....咳....咳」Cindy將啲精液吐出黎

「對唔住，你見點呀」我扶起Cindy

「冇野喎～你開心咪得囉」Cindy攬實我，我地過多陣水，抹乾淨個身之後就走出廁所，上到床，Cindy貼近我胸口，我都攬住佢

「咁軟既～」Cindy用手逗住細佬，係到恥笑我

我望一望細佬軟晒，個頭仲有小小精係到，唔得！我轉一身壓住Cindy

「你死緊啦～」我係Cindy耳邊講

我錫咗Cindy一啖之後，伸條脷出黎，一直奶落去，由條頸去到雙乳之間，再慢慢去到肚臍，一直落一直落到白虎，好光滑，一條毛都冇

「呀！」我奶一奶白虎，Cindy立即大叫，睇黎佢好敏感

「呀......呀.....呀......」我不斷係咁上下奶陰道，Cindy不斷呻吟

過咗一陣，白虎不斷出水，每一下收脷番黎都夾雜住啲淫水，令我好想繼續奶，但係好攰.....

「繼續啦！我要想呀～」我正諗住上番黎，就比Cindy禁住咗我個頭，唔比我上番黎

我望住白虎有一個位脹卜卜咁，唔知係咩黎架啦，奶一奶佢先～

「呀！係呢到啦...呼....呼」Cindy叫得仲大聲過頭先

「呼...呼....呼...呀！」我繼續係咁奶果個位，Cindy嘅呼吸聲開始越嚟越急速，嘩！！！白虎噴水呀！好彩走得快，如果唔得成塊面都係啲淫水

「呼.....呼.....呼....」我爬番上去，好清楚聽到Cindy既呼吸聲

「都話你死緊架啦～」仲唔輪到我恥笑你

我見細佬都充滿血硬晒，係時候啦～我單手操作細佬，插入白虎！好窄！好緊！

「呀！嗯...嗯...」我不斷擺到我條蛇腰，雙乳不停上下咁fing

「快啲....快啲.....啦」Cindy捉實我手臂

我不斷加速，但係已經射過一次，冇咁敏感，越屌越冇感覺，不自覺停下來

「轉pose啦」我抽番细佬出黎，將Cindy背後住我，慢慢將細佬貼近

「呀！.....呀......呀....」一野插入去，後入Cindy

我一邊打Cindy白白淨既patpat，一邊瘋狂後入佢，聽住Cindy既淫叫，我不得啦！

「吸...吸...吸...」我射哂入去白虎，抽番細佬出黎，而啲精都跟住流出黎

Cindy都噠咗係到，我訓番去佢旁邊攬Cindy，希望比到安全感佢，Cindy將頭貼近我心口，慢慢閉起雙眼

「呀賢不如搬過黎一齊住呀～」Cindy抬高頭緩緩開口問

「好呀」Cindy聽到之後錫咗我一啖，好開心咁對住我笑

Chris?

放心，佢會出番黎，但係未係時候

第二十六章-停留

我一起身見到Cindy仲係我胸口訓緊，訓好霖仲要流口水

「起身啦～」我溫柔摸下Cindy嗰頭

「嗯？」Cindy半訓半醒回應我

「要起身啦」我細細聲講再輕輕拍一拍Cindy

「知啦～」Cindy懶洋洋咁起咗身，嘴角仲有啲口水漬，眼都未打開

我去到廁所將牙膏準備好，再出去公主抱Cindy去到廁所，啱啱訓醒既Cindy就好似一啲唔想起身返學既小朋友

「攞住啦，懶訓豬～」我遞支牙刷比Cindy

「嗯～」Cindy未訓醒咁一隻手攞住支牙刷，另一隻手捽緊眼

「醒啦～」我雙手捉住Cindy兩邊膊頭輕輕前後fing

Cindy比我fing一fing開始精神返少少，佢行到塊鏡面前，彎低身係洗手盆刷牙，我企係Cindy後方同時刷牙，向前望係塊鏡既角度睇，我好似後入緊Cindy咁，突然又諗起尋晚我同佢係床到......

「做咩呀？你仲想要呀」Cindy抬高頭望住鏡中既我，仲要扭一扭自己條腰想貼近我個身

「唔係呀！」我講完之後就嗱嗱臨出番去換衫，啱啱真係危險呀，差啲忍唔住再黎場大戰，但趕住退房呀！

「要唔要我一齊上去幫你執呀」Cindy車到我到屋企樓下，當我開車門時，Cindy突然開口

「唔使唔使！我自己就可以啦，我好快返黎呀」Cindy突然咁問真係嚇死我啦，如果一陣上去見到Chris係到，就真係漂白水都洗唔清啦

番到上去，Chris出左街唔係屋企，好彩唔係屋企，如果係屋企都唔知點解釋我要去Cindy到住幾日

番屋企第一時間就換返件靚仔少少既衫，再番入房執幾件衫拎啲錢就快啲返落去，廢事要Cindy等咁耐。入到房發現Cindy已經幫我換左新床單，等等... 點解變左蛋黃哥傢？！雖然兩個都係黃色，但呢pat野點同我既小熊維尼比呀

我強忍住冇左小熊維尼床單既傷心，嗱嗱臨執齊野就走，點可以要女神等我咁耐

「sorry呀，要你等咁耐」落到黎見到Cindy已經悶到係到自拍緊

「係呢，下一站係咪你屋企呀」

「一陣返屋企換件衫，不如你陪下我行街呀，好耐冇人陪我行啦」Cindy用懇求既眼光望住我

「我十分樂意呀，Go GO Go!」同女神行街係我呢世人其中一個夢想呀

將我啲野安置好係Cindy屋企時，Cindy都換好衫可以出得門口

Cindy著得好文青呀，係咪想襯返我個look。今日佢著左麻質米白色既長裙加白色布鞋，咁樣著真係好溫柔

我同Cindy決定去旺角行下，我諗住旺角咩都有得買，化妝品牌子又多，買衫又多選擇，總有一間啱佢既

「呀賢陪我去買衫，呢排轉季想睇下有咩衫」果然，女人真係一年四季都有買衫既原因

「好呀」Cindy同我一齊行果陣會橋實隻手，我地並肩而行，同街上其他情侶無差，唯一差別就係我拖住個女神級

我地行到去到成間都係粉紅色style既鋪頭Cindy停低咗，我心感不妙抬高頭望一望，粉紅色招牌白色字‘’6IXTY8IGHT’’，入到去好似都冇咩問題，只係有啲女裝衫

之後Cindy拉住我行落下一層，一落到去一個男人都冇，只係見到一堆揀緊bra既女人

「行啦」係我仲諗緊嘅時候，Cindy已經拉個我加入揀bra大隊中，一路揀bra一路問我好唔好睇，仲要我幫手拎住先，我望下周圍，見到其他女人都陰陰咀笑，一舜間我受到全場矚目........

「係到等我喔～」Cindy講完之後就入咗去更衣室

我一碌木咁企咗係fitting room外面等，所有出入fitting room既女人都X光掃描企係門口既我，我同比人視姦冇分別，我終於頂唔順要行開少少等

過咗一陣，Cindy出到黎唔見我就周圍望，我舉高手向Cindy揮揮手等佢易啲見到我

我終於等到買單嗰一刻啦，Cindy叫我上返上層等佢，佢排隊買單

「做咩呀，怕羞呀？」Cindy攞住一袋二袋行出鋪頭，笑住調戲尷尬無比既我

「仲好講！其他女人係到恥笑我」我扮嬲咁講

「唔好嬲啦，轉頭幫你開心下啦～」Cindy係我耳邊細細聲咁講

「行啦，我地去睇戲啦」當我諗緊Cindy點樣哄番我，已經比佢扯走咗

搭電梯果陣Cindy企上一格，電梯慢慢上升，Cindy擰轉身過黎雙手攬住我，將頭挨住我膊頭，我都好順手地攬住佢條腰貼近佢，呢一切動作都好自然，就好似一對一齊好耐既情侶間既默契，咁樣真係好幸福，好想條電梯一直向上而唔會停，好想時間就停係呢一刻... ...

第二十七章-戲中出火

「呀賢～我地睇邊套戲好呀？」Cindy對住個mon指手劃腳

「呢套啦！」我指住「天能」咁講，聽講LIHKG啲巴打話好睇，實冇死啦

「No！睇呢套戲啦」Cindy一面嫌棄之後指一張大大海報套戲’’仍然要相信’’，海報上面有一男一女互相攬住，又係嗰啲唔洗睇都已經知到戲情既愛情戲......

「咁好啦～」無計啦，Cindy鍾意睇唯有陪下佢啦，反正睇咩都唔重要，最重要既係可以陪住佢

買完飛之後Cindy就去廁所先，我趁呢段時間就買爆谷，俾個小驚喜佢

「你好先生，請問係咪要爆谷？」當我沉思緊究竟要鹹定甜嘅時候，個staff打斷左我

「um......咁一半一半啦」Cindy鍾意食甜又得～鍾意又食鹹，得咗！我將爆谷收係背後，等待Cindy出黎

「咦？！你收埋啲咩呀？」Cindy一出黎，就已經見到我隻手收係背後

「燈燈燈凳，你睇吓係咩黎既？」我係背後拎爆谷出黎

「嘩，你又會咁醒既」Cindy笑住口咁講

「咁睇戲邊可以冇爆谷架，我地行啦～」我突出手踭，Cindy都好自然橋住

入到去我見冷氣都幾大，於是將著住既外套除底俾Cindy彼住，之後佢挨得我更近將外套同我一人一半彼住

「不如係到幫你開心下啦～」Cindy係我耳邊講完之後，聽到之後我有啲驚，呢到戲院黎架！

Cindy用外套遮咗係細佬，再伸個頭入去，我feel我條褲鏈慢慢打開咗，幾隻手指捐咗入去，將細佬攞咗出黎

「呀！」細佬突然受到好大既沖撃，我差啲叫咗出黎，好彩我及時用手禁住，再望下周圍，好彩人唔太多，而且都冇望過黎

我揭起件嬲睇吓，一揭已經見到Cindy用緊手幫我打緊，佢望到我望住佢，佢突然伸脷出黎奶龜頭

「呀，唔好啦」我用手遮住個嘴，細細聲咁講

但係Cindy冇理到，仲要一野深喉含住細佬，開始上下咁樣chok，我抬高番頭望番個屏幕，摸住Cindy個頭，控制下佢個頻率

Cindy都應住我既上下Chok，好快我feel到有股野要黎！我禁住Cindy個頭含到最深處，射晒入去佢個口！

我係褲袋攞紙巾遞入去，Cindy接咗之後，我 扮若無其事，繼續睇戲，feel到Cindy用紙巾印乾細佬，慢慢拉番好褲鍵，Cindy都捐番出黎，手攞住紙巾，挨番住我繼續睇戲

我伸手去攞番張紙巾，費事啱啱口爆完Cindy，仲要人地攞住啲咁核突既野，咦？乾！我好驚訝望住Cindy，見到佢喉嚨啱啱好大淡咁吞左唔知係啲咩落肚，唔通係........

「做咩呀？你仲未開心番咩？」Cindy笑笑口咁講

「唔係呀，好開心呀～」我都笑住同Cindy講，緊係開心啦，但係呢到危險左少少囉........

我同Cindy睇完戲就去附近一間有小小情調既餐廳食飯，係食飯既過程，我同Cindy都細聲講大聲笑，周圍既人都望住我地，尤其係男人用小小妒忌嘅眼光望住我，但係我有小小enjoy呢種俾人妒忌嘅感覺，食完飯之後，Cindy揸GTR車我番佢屋企

「呀賢，你沖涼先啦～」Cindy枕咗一袋兩袋落梳化，之後對住我淫笑，唔通佢又想大戰！

「好啦」反正都出咗成日街，我講完就走去廁所

我入到廁所，除晒衫之後，就走入浴缸攞花灑射濕自己，我一路沖一路諗佢會唔會轉頭入黎一齊沖啦，到時一場大戰就會一觸即發 ！

過咗一陣，Cindy都冇入黎，反而聽到出面有幾下聲，我抹乾淨身，換衫就出去

「咦，你收埋啲咩呀？」

「你睇吓係你聽日帶既飯呀！」Cindy係背後攞出一個整得好靚既飯盒

「嘩，好似好得咁呀！」個盒飯有兩層，一層係飯一層係餸，Cindy整咗金菇肥牛卷睇落好似好正，我都似係第一次有女仔為我準備飯盒.....

「你開心就好啦～」Cindy攬住我，我都攬住Cindy，錫佢額頭一啖，再一手公主抱抱起Cindy番房

「呀賢，比你部手機我呀～」我比咗手機Cindy，順便話埋我密碼比佢知～

「嗱，你睇下」Cindy兩三下手咁快速篤手機，然後show比我睇

「嗯！」我見到個mon係google map果到，地圖上一點被標記住「屋企」，我有種莫名其妙開心，我點頭回應Cindy，我地既關係好似更加似一啲情侶啦... ...

大家得閒就想上紙言睇 因為我成日都唔記得更新呢度

第二十八章-關係

今日起得比平時早，因為Cindy屋企離地盤比較遠，我為左唔嘈醒Cindy，鬧鐘一響我秒速按停

之後望一望睡得好甜既Cindy, 我都好耐冇睡得咁舒服啦，自從 Chris搬左入黎住變左我要日日睡廳，真係訓到條腰都斷，

而家我不但睡得好好仲可以攬住女神一齊訓，如果呢個係夢我真係想一世都唔好醒呀

我輕輕收返原本枕住Cindy既手臂起身去刷牙，入到廁所見到Cindy尋晚拎定出黎既新牙刷

望住鏡中既自已，我究竟行咩運先有而家既遭遇

「早晨～」打呵欠，Cindy係我身後出現

「點解唔訓著啲呀，仲好早喎」睇佢既樣應該仲好眼訓，Cindy訓醒既樣都係咁可愛

「我諗住整早餐比你食呀」Cindy突然攬住我，將面挨住我後背

天呀！點解有人可以又靚女又咁得意傢

我換衫出到黎已經見到Cindy係廚房整早餐

「你坐底等等呀，好快就食得」欣賞住Cindy既長腿再等食早餐 ，係人生一大樂事呀

我地簡單食完早餐，再將午餐放入書包之後Cindy就送我出門口

「返工，小心啲呀」Cindy比左個Goodbye kiss我

「嗯嗯，你快啲返上床返訓多陣啦」

如果每一日都可以今日咁樣就好啦，Cindy真係一個溫柔既人，我都好耐冇被人咁樣照顧啦

「喂！呀賢今日你又咁遲呀！」呀俊距離我九尺遠已經叫住我，再跑過黎

「咩呀，我日日都咁準時呀」痴線今日遲點同平時遲呀，平時係因為Chris霸住廁所，今日係因為有女神整早餐比我食呀

一邊開工，我就一邊諗返我同Cindy咁算係咩關係呢？

雖然好唔想面對我同Cindy既關係，但總唔能夠繼續咁落去，我地又唔係男女朋友，同時又唔係SP

「呀賢，今日食咩Lunch好呀」原來已經夠鐘食Lunch

「今日我唔使啦，我有帶飯呀」

「哇！居然你有帶飯？識左女朋友呀？」呀俊對住我奸笑，撞一撞我膊頭

「你咪理啦，你快啲去食飯啦，遲左就有排等位啦」呀俊聽完就一支箭咁走左

我一邊食Cindy為我準備既午餐，一直諗果個困擾我好耐既問題，我同Cindy屬唔屬於男女朋友呢？

我呢排同佢做既野，同普通男女朋友冇差，

但只係Cindy究竟點諗我地之間既關係姐，會唔會只係想有個人陪下自已

但諗一諗自已既身世根本襯唔起Cindy，我只係一個窮撚，仲每個月還緊錢咋

而家好似唔係我決定同Cindy之間係咩關係，而係Cindy會唔會想要我咁既人做佢男朋友

我怕再行近一步，就會破壞我同佢而家咁自然既相處

『你今日幾點收工呀🥰』突然收到Cindy既wts打斷我既思路

『我應該做 7點就會返到😘』 唉，唔理咁多啦，活在當在先啦，我仲想開心多一排先去面對呢個問題

「呀賢，一陣去唔去飲杯野呀」呀俊收工突然約我去飲野

「唔去啦，今日想早啲返『屋企』呀 」今日有Cindy等緊我去，我仲去同班男人飲野咩

Cindy一打開門，我就見到Cindy著住圍裙，按住就聞到好想既飯味

「你返到黎啦」Cindy好熱情咁攬住我

「我成身塵好污糟呀」冇諗過一開門Cindy就會攬過黎

「咁你去沖涼先啦，出到黎就可以做晚飯啦」

一沖完涼就見到Cindy坐係飯枱前等緊等我，我走出黎坐低，嘩！！！菠蘿炒咕嚕肉再加上清蒸石斑

「嗱，試吓好唔好味？」Cindy夾舊咕嚕肉落我隻碗

「嗯，好味～好好味呀！」我好心急攞起筷子，話說都好耐冇係「屋企」食飯啦，一食～屌！點解可以咁撚好食，我一邊講一邊食，再狂點頭

「傻瓜～睇住哽親呀」Cindy見到我咁樣都好開心咁講，之後都攞起筷子一齊食

係我既狼吞虎嚥之下，好快就食晒，我都幫Cindy執碟番廚房

「你不如去沖涼先啦～」我見Cindy個樣有小小攰，今朝又特登咁早起身煮早餐比我食

「好呀」Cindy答完我之後就番咗番房

「頭先餐飯咁好食，唔知我有冇獎勵呢～」我準備洗碗，Cindy突然用條黑色蕾絲低褲掃過我塊面，係後面攬住我

我聽到之後，摩打手咁快速洗碗，一手抱起Cindy，佢都好配合cool實我條頸

入到廁所，我幫Cindy除哂啲衫，佢走入浴缸，我攞起花灑，將佢個身淋濕晒身，再用沐浴露慢慢係佢全身漫遊

「你都入黎啦！」Cindy都幫我除晒衫，我入去，佢背後住我吉高個pat pat，仲打咗兩下pat pat

「呀....呀....呀....」面對咁既誘惑，我都精神咗，即刻用硬晒既細佬瞄準白虎，一野插入去，我不斷抽插Cindy，佢都好主動咁郁動佢條小蠻腰，我好快就射咗，可能番工太攰，我黎唔到第二次.....

我同Cindy攬住沖多陣涼之後，我就出咗去，而Cindy就係到吹頭髮

「呀賢，聽日記得要同老細食飯，傾加你人工果件事」Chris send msn過黎

大撚鑊啦！唔記得咗添.......咁聽晚點樣陪住Cindy，過咗一陣，Cindy吹完頭髮出返黎，點都要同佢講架啦

「Cindy，我聽晚番唔到黎食飯呀」我有小小膽怯咁講

「吓，你又話會陪住我既」Cindy講完之後扁晒咀

「要陪老細食飯呀，我都唔想架，最多補償番俾你啦」我捉住 Cindy雙手咁講，我都唔想架，但係講緊加人工架！

「咁你今晚死緊啦！」Cindy講完之後推到我，再騎上黎

我地做完一次又一次，唔知點解越做越精神，射完一次又一次，直至Cindy再冇力氣騎上黎un

正變相一日兩更

不如我幫樓主post今次個更

第二十九章-求救

一起身就望住Cindy甜美既樣，真係唔想起身一直望到佢望，再加上天氣又開始凍真係想同Cindy 係床過一日就算。唉～都係起身接受現實起身刷牙啦

我走到廁所對塊鏡，發現啲鬍鬚都開始出黎，睇落咁污糟邋遢， Cindy會嫌棄架！

「洗唔洗幫手呀～」當我塗好剃鬚膏時Cindy係我背後出現

「咦，你又咁早既」

「黎啦～」Cindy搶走左手上剃鬚刀，開始細心地幫我刮鬚，我合埋眼好好享受呢段時光

剃完鬚之後，同尋日一樣，都係all day breakfast ，真係食極都唔厭，Cindy整野真係好好味呀！

「唔好住！天氣凍啦，著多架衫啦」當我準備出門口時，Cindy叫停左我，幫我整返整齊件外套

「你都係呀，你成日都著咁少布」我都攞起Cindy件外套幫佢彼好

「今晚食飯快啲番黎」Cindy雙手攬住我條腰撒嬌咁講

「知啦，長氣～」我都摸摸Cindy個頭，之後錫咗佢一啖就出咗門口啦

啲時間眨吓眼就過咗，話咁快就收工，但係今晚要同腦細食飯傾加人工，原本仲答應左Cindy會同佢食晚飯，希望佢冇嬲我啦

「你好，老闆！」我一坐低就周身唔自在，好想番去陪Cindy，但傾加人工好似比較重要少少，唯有一陣返果陣買甜水返去同食補返數啦

「嗯，最近番成點呀？」條八婆老細依然一面冷淡回應我

「番得好好，最近都係跟緊呀俊學野.....」我努力吱出最燦爛既笑容，再將呀俊教過我既野全部都吹出黎

全程餐飯都係我係到講野講到口水乾，我好落力講係地盤做過咩野，希望可以說服佢會加人工俾我啦

點知條八婆聽完之後只係成碌木咁樣望住我......

「嗯，我會考慮吓加你人工」仆你個街！嘥晒我啲口水，只係考慮下

我出到門口，連拜拜都冇講就轉身離開

唉，返左成日仲要應付個八婆，好彩仲有Cindy係屋企等緊我番去，諗起我個人都開心番少少

「噹」手機響左一聲

「呀賢，我今晚要飛呀」Cindy send msn過黎

吓，咁突然去旅行嘅，但係疫情之下應該冇乜飛機可以飛喎，況且尋晚佢又冇講嘅？

「尋晚你冇講既？」我send之後將手機插番入褲袋

「噹」我又攞出黎睇睇，Cindy send咗圖黎喎

咦？！Cindy著咗紫色短裙，好似係制服黎架喎，仲要著咗黑絲，睇落條腿仲幼咗！好正！隔離仲有個黑色皮革公事袋，唔通佢係做空姐既！！！

「我都唔想架 你等我番黎啦」

「好呀等你」

唉，唯有等佢番黎，到時再著住制服大戰啦！反正Cindy唔係到，不如番屋企打吓機，順便睇下屋企變成點，話唔定已經比Chris變咗蛋黃哥之家啦～

番到屋企，都冇咩轉變呀，都只是我張床單變咗樣姐，同幾日前差唔多，但係Chris去咗邊呢？都10點啦喎，可能番咗佢屋企姐，唔理啦，打機重要啲！

「喂，呀賢啱架啦，打佢老母啦」呀希又係Dc到大叫

「一念想念天國～」邊個呀？咁夜既，係Chris喎

「喂？」我攞起手機聽

「喂.....呀賢....你係....邊呀？」Chris好似飲大咗連講野都講唔清，再加上背景音樂好大聲

「喂，靚女自己一個人呀？」係側邊突然有把男人聲

「喂，Chris你係邊呀？我黎接你啦！」仆街，Chris有危險呀～

Chris冇答我就收咗聲，我攞起銀包同鎖匙就搭的士去老蘭，落到車之後，嘩！！！條條女都著到戰鬥格咁，周圍都有啲死狗公係等緊啲女醉

我係附近既bra都唔見Chris，唔通佢落咗Club?都好似啦，個背景音樂咁大聲，但係邊間Club呢？博一博啦，就呢間啦！

我排完隊入去之後，半空仲有波波係到自轉，仲要射出五光十色既燈光，再加上個背景音樂大聲到聽唔到人講野，我係個場到周圍走，Chris你係邊呀！

咦？！個背影咁似Chris既，點解仲要有個男人攬住佢條腰走

「喂，Chris！」我快步行過去拉住 Chris，Chris擰轉身眼神迷糊

「喂！邊個呀你」Chris旁邊嘅男人凶神惡煞咁問我

「呀賢.....」個男人鬆開左手，Chris立即企唔穩，我即刻過去接住Chris

我覺得個故有改善到幾好
問題係
留底chris咁多日唔理

寫得唔錯，加油加推

多謝你比意見

我都解釋下

因為個故係第一身視覺，所以陪緊Cindy，Chris自然少出現

多謝你

仲諗住間接性一日兩更添

唔係話因為個故少出現
係男主留係溫柔鄉唔理chris

遲多下比人執屍

得閒幫下你咁

紙言果邊逢十一點半更新?

11:30左右啦

第三十章-酒後亂性（上）

「喂！你想對佢點呀？」我扶住Chris，大聲兇番果個男人

「我都係佢朋友喎，不如等我送佢番屋企」個男人竟然咁厚面皮到為咗呃蝦條，認做Chris朋友

「我係佢男朋友呀！你再唔走我就報警」只有更厚面皮先可以對付呢啲人！個男人聽到我話要報警之後，個眼神都有啲慌張

「你好野！睇住黎啦～」個男人手指指之後走咗

「Chris！做咩飲咁多呀？」我拍拍Chris塊面

「你唔好理啦～」Chris推開咗我，之後S字型咁走去bra枱

「喂Chris！」我追上坐低係Chris隔離

「Chris！你唔好飲啦」Chris大大啖飲冇理到我，我見到咁唯有搶走佢手上既隻酒杯

「都叫你唔好理我囉，你走啦」Chris好唔耐煩咁講，隨即Chris又叫咗杯long Island繼續飲

「Chris唔好再飲啦！有咩事唔開心呀？」究竟係咩事呀？Chris居然愁到咁樣，唔通佢呀媽知道我係假扮既

「你條死毒L會明男女之情咩？走呀！」原來係為仔愁！Chris講完繼續大大啖飲，望都冇望我一下

「咩唔明，我之前都有女朋友架！」一講起隻臭雞就著啦，我都叫咗杯long lsland 降降火

「係咩～睇唔出喎，講黎聽下」Chris摸住個酒杯底講，好似好有興趣咁等的講埋落去

其實知道成件事既人都唔多，我都鬱左係心度好耐。既然Chris想聽，我就一邊講一邊飲，點個愈講愈嬲，我就飲得愈黎愈快，我終於有一人可以聽我講下啦，雖然過左咁耐其實一直都未放低，始終綠帽係男人最痛呀，原來啲酒大大啖吞落去就好似將啲煩惱拋走咁，難怪Chris咁大啖，真係好爽！！！

「飲杯！咪再諗個八婆啦！」Chris聽完我既故事之後拍一拍我膊頭，佢都都慢慢開始同我講係咩事，原來係佢個ex搵番佢復合，所以Chris 諗緊好唔好同佢一齊番

「唔好諗個賤男！我地好好咁飲酒」

我地飲完一杯又杯，個速度就好似飲緊水咁呀，冇幾耐之後我既視野開始變得含糊，個身冇乜力，而Chris同我啱啱見到佢個陣差唔多醉....

「Chris，不如我哋走啦」

「嗯」Chris點頭回應我

我搭住Chris膊頭，而佢攬住我條腰左搖右擺咁行出馬路截的士，上到車之後Chris同我互相挨住，我望住街邊既街一閃而過，望望下我既變得眼皮好重好重之後慢慢咁合理

「先生小姐，到啦！」突然比司機大佬叫醒，我望下旁邊既Chris，佢似乎都係啱啱擘大眼

我比咗錢之後，就互相扶住上樓。返到屋企之後Chris鞋都唔除就走咗去廚房

「呀賢，我地繼續啦～」Chris係廚房拎咗幾支酒出嚟，睇黎係仲未飲夠，而家繼續飲都冇所謂竹，反正我地係屋企都唔會有咩危險發生

我接過啤酒大大啖飲，真係好痛快！！！好似未試過好似今日飲咁多酒

「唔知幾時先搵到男朋友呢？」Chris揸住支酒低頭突然傷感咁講

「怕咩呀？你咁好條件，大把人中意你啦」我望住Chris

「咁你呢？會唔會中意我？」Chris擰頭埋嚟望住我

係呢知時候，我第一次咁近距望住Chris， 其實Chris真係唔錯呀，雖然冇Cindy果種女神既感覺，但都算靚女而且仲幾可愛，身材都唔錯

「會！如果冇女朋友一定會鐘意呀」我大大聲對住佢講

Chris聽到我呢個答案之後，笑得好開心好似個小朋友咁

我都飲太多啦，個頭有少少暈於是就趴咗係度

「呀賢～呀賢」我聽到Chris係到叫緊我個名，我抬頭望向佢

係模糊間我見到Chris既面愈黎愈近我，下一秒佢已經錫落我個咀.......

我係男主真係唔識揀 兩條女都咁正

第三十一章：酒後亂性（下）

我已經不知覺錫番佢，佢個咀好軟好舒服，令我好想繼續錫落去，我望住佢兩眼，打側個頭慢慢咁錫落去

Chris都要有接，我地冇乜講野，只係不斷互相錫對方既咀，我捉住Chris個下巴，想伸條脷入咗果陣，Chris好似唔適應，唔知到我要做咩咁，只係閉上眼睛，擘咗小小個嘴

我用脷尖不斷伸入去Chris個嘴，係條罅仔伸入去，入去到feel佢條脷好似蛇咁卷埋一舊，我用脷尖慢慢整佢條脷出黎，Chris慢慢伸直條脷，開始適應

我雙手開始摸住Chris條腰，而佢雙手都捧住我塊面，我同佢條脷不斷互相脷搭脷， Chris開始越錫越起勁

我同佢都企咗起身，keep住打茄輪，一路行番房一路自己除身上既衫

距離妹妹只係剩低一條喱士底褲，我諗都冇諗，直接拉佢落黎，一片混亂既陰毛，就好似一片森林，我用手摸落去，好似有兩塊野

我趴落去睇，陰道兩邊有兩塊野，應該係陰唇黎，陰唇緊緊合埋，我用手打開陰唇之後，見到紅紅既陰道

「呀！！」我一野奶落去，Chris大叫，我抬高頭望，Chris雙手捉實張床單

唔知係咪我奶得佢唔舒服呢，有啦！我手忙腳亂咁解開皮帶，除咗條褲同低褲，細佬扯得行哂

我單手捉住細佬，係Chris既陰唇上面磨左幾下，一野用力插入去！用力一瞬間好似吉穿咗唔知咩， Chris好似好痛苦

番到房，Chris好自然咁落床，我捉住Chris件衫向上拉，Chris既小籠包呈現我面前，我伸手去Chris背後，冇既？

「係前面架～」Chris好怕羞咁講

唔係背後既咩？唔理啦！我慢慢睇，真係有個扣係喎，我一野解開佢，小籠包個餡係淺色架！

「呀....呀.....」我忍唔住用個咀啜佢，Chris都係到呻淫

我啜咗一陣，小籠包上面充滿我啲口水，我開始錫Chris既身體，Chris都幾滑！錫到肚臍位，我解開Chris條褲個金屬鈕，我單手托高Chris既patpat，單手除咗佢條褲

「呀....呀.....呀......」我不斷抽插Chris，Chris既妹妹好窄！但係好似唔係好夠水，抽番出有啲困難

我又開始錫Chris嘴唇，再錫佢耳仔，再將佢雙手cool實我條頸，不斷加快，Chris個樣由痛苦變成開始慢慢享受 ，Chris cool得更實，好快就射哂入去

第一次代po，有錯請見諒，指正，插細力D

第三十一章-酒後亂性（下）

我已經不知覺錫番佢，佢個咀好軟好舒服，令我好想繼續錫落去，我望住佢兩眼，打側個頭慢慢咁錫落去

Chris都要有接，我地冇乜講野，只係不斷互相錫對方既咀，我捉住Chris個下巴，想伸條脷入咗果陣，Chris好似唔適應，唔知到我要做咩咁，只係閉上眼睛，擘咗小小個嘴

我用脷尖不斷伸入去Chris個嘴，係條罅仔伸入去，入去到feel佢條脷好似蛇咁卷埋一舊，我用脷尖慢慢整佢條脷出黎，Chris慢慢伸直條脷，開始適應

我雙手開始摸住Chris條腰，而佢雙手都捧住我塊面，我同佢條脷不斷互相脷搭脷， Chris開始越錫越起勁

我同佢都企咗起身，keep住打茄輪，一路行番房一路自己除身上既衫

番到房，Chris好自然咁落床，我捉住Chris件衫向上拉，Chris既小籠包呈現我面前，我伸手去Chris背後，冇既？

「係前面架～」Chris好怕羞咁講

唔係背後既咩？唔理啦！我慢慢睇，真係有個扣係喎，我一野解開佢，小籠包個餡係淺色架！

「呀....呀.....」我忍唔住用個咀啜佢，Chris都係到呻淫

我啜咗一陣，小籠包上面充滿我啲口水，我開始錫Chris既身體，Chris都幾滑！錫到肚臍位，我解開Chris條褲個金屬鈕，我單手托高Chris既patpat，單手除咗佢條褲

距離妹妹只係剩低一條喱士底褲，我諗都冇諗，直接拉佢落黎，一片混亂既陰毛，就好似一片森林，我用手摸落去，好似有兩塊野

我趴落去睇，陰道兩邊有兩塊野，應該係陰唇黎，陰唇緊緊合埋，我用手打開陰唇之後，見到紅紅既陰道

「呀！！」我一野奶落去，Chris大叫，我抬高頭望，Chris雙手捉實張床單

唔知係咪我奶得佢唔舒服呢，有啦！我手忙腳亂咁解開皮帶，除咗條褲同低褲，細佬扯得行哂

我單手捉住細佬，係Chris既陰唇上面磨左幾下，一野用力插入去！用力一瞬間好似吉穿咗唔知咩， Chris好似好痛苦

「呀....呀.....呀......」我不斷抽插Chris，Chris既妹妹好窄！但係好似唔係好夠水，抽番出有啲困難

我又開始錫Chris嘴唇，再錫佢耳仔，再將佢雙手cool實我條頸，不斷加快，Chris個樣由痛苦變成開始慢慢享受 ，Chris cool得更實，好快就射哂入去

都係我自己黎啦

咁你都要記得

你po錯次序

第三十二章-轉變

我擘大眼就見到Chris挨住我，佢個樣訓得好似好霖咁，大撚獲！我應承咗Cindy.....咁而家即係點樣呀，諗住起身扮冇野都唔得呀！我條手比佢枕住咗呀！

「噹！」我部手機響左一下，Chris眼皮郁咗一下，好彩冇醒到

「喂呀賢，記得今日唔好遲到啦😂😂」我小心翼翼伸手攞手機睇，原來係呀俊條友

我係whatsApp望一望Cindy既Icon，佢icon既相真係好靚！仲笑得好甜！我再望下而家既Chris同我一絲不掛訓係張床，唉......我真係唔知點同Cindy講呢一刻發生既事，如果我講出黎的話，Cindy肯定會！直頭會！唔理我同離開我，話唔定唔講出黎會好啲呀

「嗯～」 Chris好似要準備擘大眼，我立即擺低部手機，合埋眼扮訓覺費事一陣尷尬呀

「呀賢起身啦～呀賢！」Chris拍一拍我塊面，估唔到佢會叫醒埋我

「嗯～」我慢慢擘開隻眼，扮晒啱啱起身，再扮到未訓醒既樣

「起身番工啦！」Chris好溫柔咁同我講，講完之後就赤條條走出房

當我都起身落床既時候，咦？！張床單紅咗一達嘢紅咗既？！難道佢又黎m，冇理由啦，上兩個星期先黎完喎，突然之間我諗起尋晚好似拮穿咗唔知咩，難道Chris仲係處黎

唔諗咁多啦，尋晚發生既事都係順其自然咁發生...... Chris啱啱起身都冇講特講咩野，但我居然拎左佢個處，估唔到佢同Ex一齊咁耐都冇... ...諗到呢度突然有少少罪惡感

暫時唔諗咁多啦，都改變唔到已經上左床既事實，唯有見步行步啦

當我行出房慢慢咁走去廁所，發現冇鎖門既仲聽水聲，之後見到浴簾有個影，Chris！？我嚇到即刻轉頭離開時Chris叫停左我

「呀賢～幫我攞毛巾呀，我唔記得攞呀」Chris突咗個頭出黎，小籠包係浴簾遮住既情況之下都凸咗出嚟

我即刻擰轉面走出廁所，係出面收番條毛巾，返到廁所門口前，正當我諗住入去，等等...都係唔好啦......

「Chris，毛巾呀！」我係廁所門口，用盡力將我隻手伸長，將毛巾遞入去俾佢

「我攞唔到呀，你入黎俾我啦！」Chris係入面大叫

「嗱！」」我行到入廁所，低頭瞌埋眼諗住遞比佢，只要咩都唔會見到，就唔會有事

「你唔洗面刷牙架？」當我諗住走比Chris叫住咗，佢居然冇叫我離開

我攞起牙刷，目不轉睛咁對住塊鏡，係咁刷～刷～刷，專心致志咁起世刷，嗱嗱聲刷完嗱嗱聲出番去啦！

係呢個時候Chris係浴缸包住毛巾走咗出嚟，我用眼尾望一眼，見到居然佢就係我後面換緊衫，搞到我刷完牙都唔敢照鏡漱口要合埋眼

啱啱發生既事令到我無所適從，刷完牙就翻房換衫準備出門口返工，出到房見到Chris已經換晒衫着埋鞋，點解一切同平時差咁近嫁

「咦，得啦，我地出門口啦～」我地？我冇聽錯呀！Chris從來都冇等過我出門口，今日居然等埋我一齊先出，Chris好奇怪由起身到而家都冇提過我地尋晚發生過咩事，但佢對我既態度就同平時完全變曬，佢究竟諗緊啲咩...

呀賢諗住Chris 同 Cindy都要

破人處要負責任架

關於劇情問題

大家可能見到呢幾日嘅進度比較慢少少，其實係有原因嘅，其中一個原因係想將主角嘅內心戲寫得再仔細少少，其次原因就係真係冇咩時間寫，呢個估由開始到而家只係休息咗一日，所以多多見諒

關於更新問題

其實我每一晚都有更新嘅，但係有陣時我係紙言更新完就唔記得咗喺度更新，所以大家有陣時要上紙言睇吓有冇

感謝各位巴打支持

歡迎繼續留言討論

唔係個個都好似你咁正義㗎嘛

如果夾硬二選一 咁你又會揀邊個呢？

留喺溫柔鄉都正常啦

咁佢同阿Chris真係唔係情侶關係呀嘛

Chris之前都冇表明過佢對阿賢有野 其實好正常會繼續同Cindy一齊

第三十三章-我地之間咩關係

我同Chris落咗樓之後，一齊並肩行去小巴站，全程氣氛瀰漫着一股尷尬而我就保持向前望，全程我同佢都冇開口講野！

「呀賢，尋晚...你...係....真」估唔到Chris率先開口講嘢，佢既聲音逐漸變小，到最後已經聽唔到佢講咩！不過「尋晚」呢兩個字就聽得好清楚.....呢次大撚獲佢講返尋晚既事呀！

「Chris你講咩呀？我聽唔清呀」好自然咁問佢，梗係老閪都扮聽唔到啦

「喂！仆街～」聽到仆街，唔洗問啦，九成九係仆街希！但係有冇咁橋咁呀，救星到啦！有呀希出現Chris應該唔會再提尋晚既事

「屌你啦～」我同Chris都擰轉身，真係仆街希.....

「早晨！呀嫂～」呀希見Chris係我隔離，又係到搞事，點解我咁傻會諗住佢救到我呀

「早晨」Chris細細聲回左句，之後臉都紅曬咁耷低頭，佢係咪默默接受咗呢個稱呼呀！！！

「咦？！你地唔拖手既」呀希繼續豬隊友上身，望住我同Chris分別係褲袋同兩邊既手，屌你！唔好搞事啦......放過我啦仲要唔夠尷尬咩....

「難道你地嗌交呀？」屌你！！！如果係真的話都唔好講出黎啦，而且又唔係真既，我打眼色叫呀希走呀！！！

「哦！我走先啦，唔阻你地兩個～」呀希終於睇得明我既打眼色，講多句拜拜就行開左，冇再為我增添更多嘅尷尬！！！

「佢係咁架～唔好見怪」我摸住自己個頭，僵硬咁笑住同Chris講....

「嗯」Chris點頭回應我，慢慢伸手拖住我

我都係唔知點好呀，縮手又唔係，只好回應佢比佢拖住咁慢慢走去小巴站。Chris隻手都幾熱，仲好細隻手，比起Cindy隻手Chris隻細手顯得我隻手好大。

我地一直拖住手上到小巴站，因為車上只係剩低一個雙人位，冇辦法只可以繼續同佢坐埋一齊，繼續無止境嘅尷尬～

我好自然咁讓佢坐入面，我坐係出面，之後我感覺到佢挨住我，我只可以繼續坐到直一直望住前面，途中偷望咗佢一下，原來佢訓著咗，咁都好啲起碼唔洗咁尷尬

小巴到站果一下停車， chok咗醒下Chris，落到車之後Chris拖住得既手都冇放開過，一直行番地盤，途中我不停四周圍望下，始終我同Chris既事，如果俾地盤其他人知道就多是非啦，更何況我唔想比其他人知，費事唔覺意傳到去比Cindy知道......

「我到啦～」我地行到架步門口，Chris講完拜拜之後就終於放開拖住我既手，之後佢既眼神依依不捨既眼神望住我，太奇怪啦一切變得太快啦，Chris對我既態度180度轉變

「喂，呀賢咁早既！」我行入架步冇幾耐，有人係我背後拍我膊頭叫停得，我擰轉頭原來係呀俊

「係呀，費事成日俾你話呀～」我一邊換衫一邊笑住講

「屌你啦～係呢，頭先見到你同果個科文一齊行喎，你地係咩關係呀」呀俊用懷疑嘅眼神，再對住我奸笑，唔通佢見到我同Chris拖手

「咩呀！唔知你講咩喎～行啦！」冇辦法，唯有扮晒野啦，講完之後我快快腳行咗出架步

今日全日做野都冇咩心機做野，只係諗究竟有咩辦法解決呢個問題。冇錯！我係好中意Cindy，但係我配唔上佢，佢生活無憂無慮，而我只係一個窮撚公屋仔，佢簡直係要樣有樣，要錢有錢。而Chris同佢同居既日子的確幾好相處，除咗有少少壞習慣之外啦，佢其實都係一個好女仔，但係問題我根本對Chris既愛唔係情侶之間既愛，但發生左尋晚既事，Chris對我既態度改變曬，我都唔知算呀！好亂呀！

一番到屋企，我立刻坐電腦枱面前瘋狂打機發洩！到咗Chris返黎，我眼尾都冇望過去，因為我唔知點樣面對佢！而Chris久唔久都會問吓我野，我都係直接答，唔想講多餘野

我一直打機，打到好晚，直至到阿希話要返工唔打～我先慢慢就返去梳化訓

「呀賢，天氣凍啦，番入黎訓啦」Chris係間房到講，都好既，天氣咁凍，凍親就唔好啦

「你做咩呀？上黎訓啦～」我諗住係地下打地舖訓，點知比Chris叫停左，佢拍一拍床示意上黎訓

「唔好啦～我訓地下得架啦」費事我同佢之間有更多身體接觸，我唔想比Chris誤會，一定要拒絕佢！

「黎啦！」當我諗住訓落地下嘅時候，比Chris扯左上床

上到床之後，佢推我瞓落個枕頭，再用我隻手枕住佢，佢都自動自覺訓落床，訓落我心口，佢個樣好似好霖咁！我望住佢真係唔知點講出口，再諗起攞埋佢個處....如果你而家同佢講清楚，咗真係好傷佢，但係我應承咗Cindy話會等佢番黎，我而家應該要點選擇......

兩個要晒啦 唔好諗啦男主

男主應該問清楚Chris同Cindy

一三五Cindy
二四六Chris
星期日雙飛

其實如果Cindy 真係鍾意男主應該要唔介意佢任何野。包括家境。btw兩個要曬

如果你係呀賢會點問？

其實現實有唔少女仔倒貼都得
但係個男仔點都有少少自卑

不過其實男主自卑係正常，但其實人哋都唔介意，所以有少少多餘，btw呢啲當局者迷，旁觀者清。另外寫內心戲其實唔係唔得，但係寫完男仔寫女仔，有少少奇怪，邊相比較拖時間咁（個人覺得）

第三十四-令我安穩既人

——————————
Cindy

我都唔知點解自己會咁癲，竟然叫一個只係識咗幾日既男人同我一齊住... ... 但我真係忘記唔到呀賢比到我一種安心既感覺，之前我一直要食安眠藥先訓到，因為肥仔果件事令到我晚晚都訓唔著，但每一個同呀賢一齊既晚上，我都訓得好安穩。佢真係同其他人唔一樣。

同呀賢一齊住既第一個晚上，我唔需要再食安眠藥而係係佢懷中就不知不覺訓著左，當我一打開眼發現，原來佢已經起左身準備返工

「點解唔訓著啲呀，仲好早喎」佢見到我起身就好疑惑咁望住我

我同呀賢傾左陣就去整早餐比佢食，好多謝有佢我先可以訓得咁好，既然已經醒左當然要整早餐比呀賢食飽先返工啦

見到呀賢食得咁滿足，我都好開心，同呀賢相處我就有一種好想照顧佢既感覺，好想見到佢可以開開心心。

「你返黎啦」好想每一日都可以等呀賢收工

今晚我又同呀賢過左好攰既一晚

正當我以為呢一個星期都可以安安靜靜咁同呀賢一齊過之時，突然收到有一班機既crew有事飛唔到，要我頂上。

雖然好唔想飛，想同呀賢一齊開心過呢個星期，但而家就冇辦法啦

「呀賢，我今晚要飛呀」同左呀賢講聲我就即刻梳洗，準備stand by

「Hi Cindy，咁啱既，居然今次又係同你一齊飛」 Andy見到我就好興奮咁同我打招呼

「嗯，咁有緣既」因為同佢唔熟，只係禮貌回下佢就算

「Cindy我黎幫你呀」Andy見我幫個乖客放行李上行李架時，即刻行過黎幫手

「Andy都係好靚仔呀，又高又gentlemen!」
「係呀係呀，聽講佢而家單身呀！」
「我都聽過其佢crew講冇拍拖好耐啦」

係休息既時候一班同事襯Andy行開，就即刻七嘴八舌咁樣討論緊Andy，而我只係係旁邊聽下，反正我對呢個人都有興趣，幾高大靚仔或者花心都唔關我事

係成個飛既過程中，好多時間我都係同Andy一齊做野，佢成個過程都好幫我，粗重野都係佢幫手做

「係呢，一陣落地你諗住做咩呀」休息既時候Andy突然行過黎問我

「冇呀，諗住係酒店休息下就算」仲可以順面搵呀賢傾下計，反正落地之後都攰啦

「係呀，我都係諗住係酒店喎」Andy突然眼睛發亮咁望住我，望到我都有少少唔自在

「Cindy 要唔要一齊出去行下呀」Selena敲我房門

「唔使啦，我有啲攰想休息陣」

返到房訓左一陣，又有人敲我房門，嘈醒左我

「Andy? 搵我咩事呀」一開門原來係Andy搵我

「你方唔方便呀，不如我入黎你房傾下計？」
Um...佢真係好奇怪呀，但一場同事冇所謂啦

「好啦，你搵我做咩呀」Andy入到房就直接坐左係床邊

「冇呀，諗住同你一齊傾下辦...了解下你」Andy拎出左支酒，個話氣都變到奇奇怪怪

當佢拎住裝左酒既杯遞俾我時，我擋住左佢

「唔使啦，我唔飲，我仲有少少攰想休息下」佢咁奇怪，都係保持距離比較好

「咁...不如我地一齊休息下呀...」Andy隻手開始唔安份咁摸我隻手

「你咩意思呀，請你離開我間房」Andy太過份啦，佢當我係咩呀，估唔到佢係啲咁嘅人

「做咩而家先扮矜持呀，啱啱又開門俾我入房」Andy聽到我咁講，佢講嘢嘅語氣變到好嬲

「你同我即刻離開，如果唔係我就叫人上黎趕你走」我指住門口要佢即刻離開

「八婆你扮咩矜持呀，啱啱又開門俾我！」Andy鬧左我幾句就大大力閂埋我房門離門

痴線傢，呢個咩人黎傢，真係衣冠禽獸

「叮！」手機鈴音響左下

「Cindy做緊咩呀？🙈🙈」點解呀賢每一次都係我需要人既時候出現

「冇呀，啱啱落機休息左陣，你有冇掛住我呀？😘😘」我要唔要同呀賢講啱啱發生既事呢

如是者呀賢就陪我一直傾到我訓著。訓醒之後，有少少唔習慣醒左之後第一眼見唔到呀賢...發現得好似不自覺地越黎越依懶佢

第三十五-空姐的歸來

呀！！！做完野啦，我攞起部手機睇一睇時間，咦？！仲有成兩個鐘先收工，唔知Cindy做緊咩呢

「Cindy做緊咩呀？🙈🙈」我send WhatsApp比Cindy

「冇呀，啱啱落機休息左陣，你有冇掛住我呀？😘😘」Cindy好快就覆我

我一直同Cindy WhatsApp 到收工，收工之後傾到番屋企，番屋企之後我都係廁所果啲位覆Cindy，好怕比Chris見到，係WhatsApp當中Cindy話幾日後就番黎，我緊係好開心啦，但係我話果晚要番工，所以話黎唔到接佢，諗住到時出現係機場接佢收工比個驚喜佢

我一放工就嗱嗱臨沖番屋企，沖涼洗頭換件靚衫再去機場接Cindy ，諗住比個驚喜佢，到時佢一定開心到嚇一跳姐，我臨出門口去多次廁所，到到塊塊好似爭緊啲野咁，係呀！又唔記得gel頭呀！

我即刻攞起髮泥，試下gel 所all back頭，望下個成果好似唔好啱我喎，當我諗住上youtube睇下有冇其他造型時，見到手機既時間，仆街！遲到啦！我沖出廳，鞋帶都唔解直接插入隻鞋到，一邊左右扭咁著鞋一邊打開門，咦？！

「咦？！呀賢你去邊呀？」Chris咁啱開門見到我，隻手攞住一袋二袋，佢又買左啲咩返黎？

「我唔番黎訓幾日！」我急住出門口冇時間同佢講野多野，但係Chris擋住咗係門口冇讓開

「吓，你去邊呀？」當我係側邊攝過時Chris捉住我手踭好擔心咁問我

「冇事冇事～我朋友要人幫手姐」我拍拍Chris 隻手安慰佢

「嗯，你朋友一冇事就好番黎啦！」Chris依然捉得我好緊，好似唔想我走咁

「好，我要出門口啦，趕時間！」唔理得咁多啦！一定要比到驚喜Cindy呀！

我落到樓下，一路跑去車站，幾經辛苦先趕到上到架車，沿途我一時望住窗邊既風景，一時整理自己個頭，想比Cindy見到最靚仔大嘅我，好想快啲到呀！好想～好想快啲見到Cindy呀！！！

「下一站客運大樓二～」一到站！我急急腳落車，唔知Cindy會係點到出黎呢，咦？！有兩個保安係到守住，門口仲有個牌寫住「出入境大樓」，應該係呢個啦，咁我係對面馬路mon住，到時再比個驚喜佢

等左一陣，就見到Cindy同一班同事著住紫色制服拖住gip走出黎慢慢傾住計行出黎，我再望下自己既衣著，都係唔好走埋去啦，費事到時我變左異類，又會令到Cindy處境尷尬

我一直係遠遠跟住係Cindy同佢同事後面，等Cindy自己一個人先過去，Cindy同佢啲同事紛紛講拜拜之後，就分散去巴士站

「你估我係邊個？」我行到Cindy背後偷偷地暗住Cindy 雙眼

「仲可以係邊個呀？咪係你囉～古靈精怪」Cindy捉住我雙手，再擰過黎露出甜美既笑容

「你又話要番工既～」Cindy隨即橋住我隻手，一齊行去巴士站

上到車，Cindy都好開心咁挨住我一路講佢做空姐既事，我靜靜地聽佢講，我都好享受呢一刻，同時諗起我幾日前做咗啲對佢唔住既事，令到我有陷入慚愧，諗一諗唔想破壞而家嘅氣氛都係唔講出黎，我怕講咗Cundy就離開我，我好怕會失去佢.....

番到屋企，我幫Cindy攞個gip入房，之後佢就入咗廁所，我就坐係床邊等佢出黎，當Cindy出番黎時見到佢補咗少少妝，但依然著住性感誘人既制服同黑絲，真係好想同佢大戰！

「跟我黎啦～」Cindy捉住我隻手，走去梯廊上去，佢想帶我去邊呢

途中經過二樓，二樓道門鎖咗既？！唔知入面係咩黎既啦？上到三樓，係個天台黎架，天台望出係一片一片無際既海景，而且仲有張櫈同雪櫃仔

Cindy一前我一後咁前後行，哎呀！我比張櫈Click親，跌咗落張櫈，Cindy擰轉身慢慢咁坐落黎，我用手攬住佢，坐上我大髀，挨住我心口

「靚唔靚呀～」Cindy一路講一路撥佢啲頭髮，好香呀！

「緊係靚啦！」呢啲問題真係諗都唔洗諗啦！

「唔係我呀，呢到同仲有上面個天空呀？」上面有咩呀？

「嘩！」我望一望，好靚呀！係閃閃亮亮既天空呀，每一粒星都可以望得好清楚，間房既假天花板同呢個根本冇得比

「你望下」我指着天上面其中一粒好閃嘅星星

「傻仔～直升機黎架啦」Cindy聽到我講之後笑咗出聲，然後就係到恥笑我

「我唔睇啦！」我扮嬲要起身番去咁

「唔好啦，最多哄番你開心～」Cindy推番我落去張櫈到，錫咗我一啖，好似哄小朋友咁哄我

「算你啦」我講完之後，隻手放係佢大脾上到，再錫咗佢一啖，佢望住我好似知道我想點咁～

越黎越多錯字

呀賢會揀邊一個呀

紙包唔住火

今晚更新未

第三十六章-大戰空姐

我慢慢係佢大脾上下咁摸，黑絲真係好正，摸起上黎真係好順，再加上Cindy對腳長到一個點呀，就好似係銀河探索咁呀！

Cindy都好主動錫我，我抬高頭接住，Cindy既嘴咀真係好正，好溫柔好吸引，每次錫完一啖，要離開佢嘴咀果陣，都會好唔捨得離開咁，會有一種令我主動錫番佢咁

我同Cindy越錫越落力，而且伸條脷出黎，係咁不斷打車輪，經歷咗幾次大戰，開始識點樣舞動條脷，今次一於主動出擊！

我突然咬住Cindy上下嘴咀，Cindy推咗我一野，隻眼突然放大，我伸條脷入佢個嘴入面，攻擊佢條脷，佢可能有啲唔習慣，條脷好似冇伸出黎果陣咁靈活

我一邊攻擊一邊攬住佢腰慢慢左右扭動，令Cindy訓落張倚，佢都攬到我實一實，而我擘大雙腳撐住兩邊，俯視Cindy，我望住佢套制服，好似有股吸引力咁

「做咩呀～你係咪想咁呀」Cindy笑咗一下，可能見我唔知點咁，佢解開左一粒衫扭

「嗯」我點頭之後，心急咁一粒一粒解開，我用力一開，真係眼前一亮，Cindy竟然無載bra呀！！！

「Cindy你......」我真係有少少比佢嚇親，但係佢係邊到除架啦，呀！係廁所

「咁唔係方便啲咩？」Cindy捉住我隻手摸佢個胸

「嗯....嗯....嗯....」我一邊慢慢摸Cindy個胸一邊啜佢粒已經敏感到硬既lin，Cindy都開始叫出黎

我都見Cindy都應該差唔多濕架啦，我轉攻下面，我單手將Cindy pat pat 托高，慢慢將空姐裙拉上去佢條腰到

我再拉對黑絲落黎去正大脾，啱啱束佢對腳，我望一望妹妹，條低褲有一達野濕咗，我用手掂一掂，Cindy即刻抽搐左一下，拉條低褲去到同黑絲一樣位置

果然真係濕晒！都見到妹妹帶點水，我奶咗妹妹一下，之後我嗱嗱聲除褲，將細佬對準妹妹

「呀！」我一野插入去，Cindy大叫咗一聲

「附近有人呀」Cindy擰轉面講

但係點忍到呀！狗仔式再加上套制服完全係征服緊Cindy！

「嗯.....嗯....呀！」我不停抽插Cindy，Cindy唯有禁住口，但係我間唔中突然大力幾下，令Cindy忍唔住叫咗出黎

好似爭緊啲嘢咁，呀！有啦，我輕輕力打下佢pat pat，佢冇咩反應，我立即大大打落去，往死裏打！

唔洗好耐，細佬有一種麻痹既感覺，呀！我又射咗入去！我將細佬拎出來，啲精都隋住細佬出黎而出黎

我抖左兩啖氣之後抱住Cindy落番一樓，上到床Cindy突然好主動，可能係頭先費事俾人見到，所以咁被動

我對住Cindy緊係有求必應啦，我地係一晚之間不斷做愛，眼中只有對方，每當我望到Cindy甜美既笑容，就令我更好珍惜同Cindy一齊既時光！只係Chris既事一直令到我不知所措，但我最怕係紙包唔住火，佢會遲早都知，我唔想失去Cindy

每日做愛

第三十七章-分別

「記得早啲番呀」Cindy係車窗伸個頭出黎錫我塊面一啖

「知啦，拜拜」我同Cindy講拜拜之後，就係走咗入地盤

頭先Cindy咁明目張膽咁揸架GTR係地盤附近同埋錫我，開始擔心會唔怕比識既人見到，或者係Chris返工見到架？！

「早晨，呀賢～」我擰轉身低頭望，原來係Chris呀，真係朝早唔好講人呀！佢好似心情唔錯

「早晨，Chris」

「係呢，今日晏就一唔一齊食飯呀？」嘩！佢估唔到佢會主動約我呀！咁又係既，我同係果晚.....

「唔啦，有呀俊係到～」都係拒絕好少少，保持而家呢個距離啱啱好，如果同佢有再進一步感情，都唔知點算

「佢陪唔到你呀，呀俊今日比我調走咗去其他場」睇黎Chris比曬機會自己同我食飯喎

「咁好啦」我唯有尷尷尬尬咁笑住應承，連唯一既籍口都冇埋...

「咁樣...我地轉頭見啦」Chris講完之後就開開心心咁行走咗

灰撚咗！點解每次需要呀俊既時候佢都消失傢，雖然佢今次比Chris調走...今日冇咗呀俊係到同我傾偈，時間都過得特別慢咗

轉眼間，夠鐘去面對Chris啦。我好慢咁行番架步，呢排都好怕佢會講返起「果晚」

「你黎啦」Chris好似一早就係架步門口等緊我....

「好快好快！你等等我」我沖入架步嗱嗱聲放低啲嘢，淨係攞銀包同電話就衝番出去，費事俾人見到我同Chris出去啦

「咁我地食咩好呀～」Chris好期待咁望住我問

「咁不如食陳記」陳記咁多人等位，食完都嗱嗱臨走，而家呢段時間不宜同Chris獨處咁耐呀

「好呀」Chris講完之後諗住拖我手，好彩我一早兩手插袋，佢見到之後就縮返手

我同Chris黎就到陳記，坐低唔夠兩秒就有個閪口閪面既呀姐已經過黎放底餐牌，但唔走係度等我地落單，我同Chris費事比人屌，於是餐牌都冇睇就叫咗茶餐廳都一定有既，乾炒牛河同星洲炒米

「係呢」我地同時開口講野，我諗住開口講工事，費時有時會比佢講其他野啦，點知佢又咁啱開口喎

「你先啦～」唉，點都要有小小gentleman既，比佢講先啦～

「我幫你說服左老細加人工呀！」咩話呀！竟然得咗，老細果晚一啲表情都冇，我仲諗住一定衰硬

「係咪架？得咗啦！」到呢一刻我都有少少唔相信，睇黎Chris係老細心目中都有少少分量

「個晚，老細佢.......」我開始講番同老細食野個晚啲野

我地一邊講一邊食野越講越投入，到最後發現原來「我同佢個晚既事」唔講起，同佢既相處其實都冇咩問題，仲覺得相處得幾舒服，當我地食完之後就一齊番到工盤

無驚冇險又到放工啦，呢排為左可以一收工就見到Cindy，我連兼職都冇返。無計啦，陪住我既女神重要啲呀。

收咗工之後，我就好快換好衫走出地盤，因為唔洗等埋呀俊呀！仲有我好心急想話比Cindy知我加咗人工

「我番黎啦！Cindy～」我一入到門口就大叫

「咦？番黎啦，你今日好似咁開心」Cindy係房走出黎講

「係呀！我加咗人工呀！！！」我興奮到大叫咗出黎

「係咪架！咁不如今晚食餐好既」Cindy行過黎攬住我

「好呀」之後我同Cindy一齊番房換衫

我換咗件白色T，下身住咗9分黑色褲，加多件牛仔褸，都幾有型！而Cindy著咗銀色吊帶裙，淺淺既事業線若隱若現，我望到差啲流鼻血呀！仲襯咗個手袋仔同高踭鞋，變左佢高過我

「咁我地行囉～」我伸出手踭，準備比Cindy橋住

「等等～」Cindy係鞋櫃攞出平低鞋換上

「完美～咁就得啦～」Cindy平視望一望我，唔通佢係就番我？

Cindy依舊揸住部GTR出入，我上到車冇幾耐就開始播歌，等架車有少少情調，我同Cindy一齊跟住啲歌一齊唱，成個氣氛都變得好愉快

話咁快就到咗尖沙咀，Cindy慢慢將車駛入去酒店，唔通佢又想大戰？但係想大戰係屋企咪得囉，我好似諗多咗啦.....

Cindy泊好車之後，有個staff走埋黎幫架車登記，之後我同Cindy一齊搭lift上去，嘩！個大堂裝修金碧輝煌，吊住水晶大吊燈，令裝修去到另外一個層次

「兩位呀，唔該～」Cindy帶到我去一間燈光暗暗地，但都幾有情調既餐廳，入到每一張枱上面都會有一支蠟燭，勉強勉強強見到對方個樣，而且每個客人講野仲好細聲添

我諗住伸手拉凳坐低嘅時候，有位侍應幫我拉仲用手示意我張凳既前面，我去到張凳嘅前面，佢慢慢向我既方向推，而我慢慢順住坐低

我坐低之後周圍望，附近都係一啲穿着西裝既專業人士，或者著到好正式既女士，望返自己只係著住牛仔褸既公屋仔，我好似... 同呢到格格不入

「先生小姐，睇吓食咩呀？」侍應慢慢放低餐牌之後就離開咗

「不如我話事食咩啦」Cindy見我望住個餐牌唔知想點，就開口問

「嗯，好呀」

Cindy點咗幾個菜，都係用英文名同侍應落單。過咗一陣，侍應擺低餐包同埋羅宋湯，我同Cindy一路食一路細細聲講，就好似情侶出街食飯咁

食完甜品之後我示意侍應埋單，張單一過到黎，我打開！「$4899」我心入面話嘩一聲，唔怪之得咁好味啦，原來係咁貴架

當我數緊銀包夠唔夠錢既時候，侍應雖然一直微笑咁等我，但睇得出佢等到好唔耐煩，仆街！真係唔夠錢.....

「唔使搵張卡啦，你張信用卡係我度呀」Cindy對住我打眼色，侍應都走去Cindy果邊，埋完單我地就行出酒店

「頭先餐飯錢我番到去比番你呀」邊好意思叫佢請呀，話明係我加人工喎，雖然餐飯已經係係我人工三分之一，但係Cindy面對點可以咁樣衰

「傻既咩～我請你當慶祝你升職啦」Cindy果然係好女仔！！！比埋個落台階我

「咁好啦」我唯有應承佢啦，遲啲再出糧嘅時候買返樣野俾佢補數

「時間咁早。你諗住帶我去邊呀～」Cindy隻眼發晒光，好似細佬女期待老豆會帶佢去邊度玩咁

「呀！有啦」就去果到啦，佢應該冇去過既

Cindy真係一個女仔呀

Chris bb好慘

唔知點解 反而每一次係更加期待Chris同男主既故事

有無ching同我一樣?

你出現之後要孤獨三世

有

第三十八章-困擾

「喂，睇緊咩呀？」我見到呀俊做完野坐埋一邊睇住手機係到傻笑

「無呀～我最近係交友app識咗個女仔呀，你睇下！又靚女又啱傾！」呀俊比部手機比我睇個女仔張相，咦？！都幾靚女喎，佢咁好彩唔係識到豬扒

「等等先，你有老婆仔女架喎，仲上網識女仔，小心家變呀～」我坐低係呀俊隔離

「唉，所以咪係到煩緊囉～」呀俊嘆咗一啖氣

「其實係咁架.......」呀俊開始講佢屋企同果個女仔

原來係～呀俊老婆本來係有錢女，所以出親街都去買靚衫貴袋，仲有唔少得出入高級餐廳，所以從來都唔會食平野，搞到呀俊有啲入不敷支變到好大壓力，同老婆關係都開始變差！所以就玩交友app，諗住搵人呻下，結果就搵到呢個女仔

呀俊仲要膽粗粗，滿住佢老婆約咗個女仔出黎，點知佢地出到黎幾傾越越投契，個女仔衣著普普通通，仲要食茶記都冇咩問題，令到呀俊同個女仔一齊舒服好多，佢仲諗緊離緍同呢個女仔一齊.....

出親街都係靚衫，仲要食開高級餐廳，令我諗起Cindy，如果我同Cindy表白，佢會唔會介意我窮，嫌棄我，畢竟我都唔可以成日帶佢去食貴野，就好似尋晚咁

「到啦～」我係車入面見到一檔檔宵夜檔，已經興奮到要跳車咁制

Cindy係附近泊車之後，我急急腳咁落車Cindy跟住我行

「嘩！好香呀！！！」周圍都充滿住香味，我帶Cindy黎到我成日都同呀希夜晚成日都黎嘅宵夜檔，希望唔好遇到佢呢個豬隊友啦

「咁～呢到有咩食架？」Cindy好似好疑惑咁樣

「不如我地去食串燒啦～」我哋行到串燒檔排隊

前面一個一個咁離開，好快就到我地，檔口掛住一盞燈，啱啱好照住上面擺滿住串燒嘅火爐，火爐下低係一排圓轆轆嘅火磚，令到串燒更有風味

「兩雞兩牛兩豬，唔該」平時我同阿希落到黎，都係咁叫，況且呢度都係得雞牛豬

我攞完串燒之後，就同Cindy企咗係側邊，因為Cindy着得同呢度格格不入，所以路過既男人都對住Cindy 行注目禮，Cindy好似被望到不自在

「嗱！」我攞起串燒遞比Cindy

「係呢到？」Cindy好驚訝咁樣講，係喎！佢邊會習慣企係街邊食野呀，唉，我點解會諗唔到呢個問題架....

「係呀......」我都唔好意思咁問，但係周圍邊到搵地方坐低姐...唯有委屈佢企係到啦～

「嗯.....好啦」Cindy攞住串燒，完全唔知點樣入手

「我黎啦！呀～」我用啱啱食完嘅串燒條籤，慢慢整啲肉出黎，遞去Cindy面前

「嗯，好好味呀！」Cindy食完大大聲講，之後佢搶咗我手上既串燒，單手將串燒打橫，慢慢用牙咬啲肉出嚟，睇黎佢都開始適應

「咁仲有咩食架？」我地好快就食晒，Cindy好期待咁問，睇黎佢食上癮喎

「咁不如食腐竹雞蛋糖水呀」我記得Cindy係中意食呢樣，同我一樣

「好呀～hehe」果然真係，Cindy開心到傻笑

「喂！！！」一把聲拉我番現實

「嗯？」我如夢初醒咁望住呀俊

「做咩呀？行啦～收工啦！」呀俊講完之後就快步跑走咗啦，我都跟上

我同平時一樣係門口同呀俊講拜拜之後，就番屋企，好期待Cindy今晚會煮咩餸呢？無論佢煮咩都一定好好食姐！

我番屋企細細力打開門，一打開門，就見到Cindy攬住圍裙係廚房煮緊餸，我輕輕力咁樣行過去佢背後諗住嚇佢一跳

「咦？！你番黎啦」Cindy突然講，係我俾佢嚇親呀！點解佢知架......

「嗯，係呀」我即刻調整把聲音，扮冇事

我就去沖涼，沖完涼出返，Cindy煮好餸坐咗係餐枱到等緊我，嘩！！！係菠蘿咕嚕肉同豆腐生菜煲

「嗯，好好食呀！」我攞起筷子食

「傻仔慢慢食啦～」Cindy笑咗一下，之後就攞起筷子一齊食

食完飯洗完碗之後，我同Cindy番房互相挨住睇魔鬼神探，一邊一邊又討論劇情，睇睇下Cindy好似完全冇力挨住我，原來Cindy已經訓著咗～

我慢慢將Cindy訓落張床到，再將部電腦擺返係枱面，然後都慢慢訓落床到，我攬住Cindy係到諗，呢種關係究竟可以維持幾耐呢？我好唔好向佢表白呢？聽到呀俊咁講都有少少擔心，雖然Cindy又唔係好抗拒尋晚係宵夜檔，或者未係時候呢，可能要再等吓～

唉.....唔好咁啦

雖然我作兩個女仔出黎就預咗收刀片

如果135 246輪住做 個故真係中晒樓主個名🤣

第三十九章-相遇

「你返黎啦」Cindy見到我，就停低手上既動作
望一望我

「你今日出街咩，冇聽你提既」佢著到咁靚，出到去一定比大把仔圍住，返到黎咪仲有得剩

「sorry呀，唔記得同你講添，今日有個friend開birthday party，你要唔要一齊去呀」Cindy已經著好鞋，係到整理緊自己既儀容

「唔去啦，你玩得開心啲啦，我係屋企等你番黎啦～」當然唔去啦，我去到咪格格不入，都費事到時尷尬呀

「嗯嗯，咁我出去先啦，拜拜」Cindy就拎去手袋就行出門口，頭也不回

唉～仲諗住今晚可以繼續食到Cindy既住家飯，同埋可以好似尋晚咁樣攬住一齊睇Netilex
，睇黎今日都要食自己啦。Cindy出左去，咁我可以做咩呀，最衰冇報今日7-11更呀

‘’呀賢食左飯未呀？👻‘’ 突然收到Chris既WhatsApp

‘’食左啦‘’ 估唔到Chris會WhatsApp我，好彩Cindy出左去

‘’恭喜你呀，繼續努力💪🏻‘’ 收到呢句之後，我已經冇再回佢，費事一陣間會愈傾愈耐啦

望住呢一間咁大，又裝修得咁靚既屋，究竟我幾時先會有能力比到咁既屋我愛既女人。

放工返到黎都未食晚餐，當我諗緊食咩呀，電視播緊懷舊小食，突然諗到我今晚應該去邊啦！一於就去細過成日去食個間糖水鋪食下野啦，反正大個之後都好耐冇去過啦。

係Cindy呢邊出入冇揸車真係唔好方便，又唔想call的士，我轉左兩程巴士終於到糖水鋪啦，反工成晚咁多時間hea下都無所謂啦

「靚仔，拎飛先呀」當我諗住入時，有個呀姨係門口截住左我，估唔到今早就開始要拎飛等位

等左十分鐘左右終於到我入去，我已經餓到痴線，好想快啲食到野呀。行到入去，小小既糖水鋪坐滿左人，仲有唔少成雙成對既情侶。

唉～見到個個一對對，而我就自己一個，Cindy係到就好啦～

「靚仔你既野食」

「好呀，唔該你」唔諗咁多無謂野啦，都係食野最實際呀

呢間糖水舖既糖水真係全香港最正，最真材實料呀，仲有呢度既串燒同燒雞翼，微微焦香加上揸係面既蜜糖同調味粉，真係食唔停呀

「呀妹，而家冇位呀，同人搭枱啦」食食下聽到個呀姨既聲，睇黎我旁邊呢個空位要坐人啦

「無問題呀」有個女仔答返

點解把聲會咁熟既，難道係......

「呀賢？」我擰轉頭過去，真係冇聽錯

未驚訝完，Chris已經坐左落我旁邊既空位

「你點解會係度既？！」Chris坐低之後一面不可思議望住我

「我...我...我...見得閒就黎食糖水，你又識黎呢道既？」真係有冇咁有緣，我都黎到老遠食野都撞到Chris

「你之前同我提過細過食過呢一間糖水鋪，話啲野好好食要我一定要試下，我見今日得閒就黎試下」佢答完我就望住餐牌，估唔到Chris有記住我提過呢間鋪

「有咩好介紹呀，我未食過呀」最後Chris點咗同我一樣既野食

「呀賢，冇介紹錯喎，啲野真係好好食呀！」Chris 食住隻雞翼好激動咁同我講

「係呢...你呢排冇返屋企其實係去左邊呀？」食野既過程我都好驚佢講起果件事，好彩佢一直都冇問

「我朋友去左旅行，要我上佢屋企照顧佢隻貓呀」好彩我一早諗定點應付呢個問題

「呀賢呀......」Chris既表情突然同語氣變得有啲尷尬

嗱！唔好呀...你唔好講呀，見到佢尷尬既表情同語氣，我開始緊張起黎...

「呀賢，你聽日得唔得閒呀，我呀媽又叫你上我屋企食飯呀，唔知你可唔可以幫下我手，做多次...我男朋友呀...」Chris講得愈黎愈細聲，特別係講到男朋友三個字時，仲要停左好耐先講得出

「Um... 我諗都可以既」今次真係嚇到我腳仔軟呀，好彩只係講上佢屋企食飯

「咁呢餐請你啦，咁聽日就麻煩你啦」Chris好似好開心，拎起兩張單就行去櫃位埋單

我地一齊出到門口，Chris問我食到咁飽，有冇興趣散下步先，我見時間都咁早，Cindy都有排先返到，就陪Chris散下步

我同Chris沿途都只係傾下工地既事，或者一啲九唔搭八既事，好似慢慢可以正常咁返Chris傾計啦

「關注他～追看他」手機突然響起，我望一望來電係Cindy打比我，我即刻行開少少諗住聽，點知鈴響突然斷左，我即刻打返比Cindy，但已經打唔通，係咪出左咩事呀，Cindy唔會唔聽我電話傢

打左十幾次之後Cindy終於接我電話

「屋企...」Cindy講完呢兩個字就cut咗線，再打返轉頭時又再冇接

「冇事嗎，咁耐既」Chris行過黎問

「係呀，我有事要做～要走先呀，遲啲見」我講完之後就跑去截的士

「呀賢，等等呀......」我冇理到Chris係背後叫住我

我好快返屋企，行近時發現大門並冇閂上，當我一入到門口... ...

加速

pish

cindy 俾人女女女

可能呢排劇情都冇乜進展
大家都開始有啲放棄嘅感覺
尤其係紙言果邊

嚟緊兩三篇會有突破
請大家繼續睇落去

順便做個調查

中意Chris好評
中意Cindy 負評

順便可以講埋點解中意

Cindy係雞格

Chris好可愛

我就覺得最好係both
不過就現實好難兩全其美

負責任來講當然一定係chris
有感情就實係cindy
日子長遠就難講，可能兩個都想一齊

之前話溫柔鄉我係覺得
畢竟同chris同居唔多唔少都有感情既
唔係幾好冷落左chris

更加係搞左野之後好似有點逃避左既感覺

第四十章-Again PTBF

「呃～呃....咳..咳....呃～」我聽到廁所傳來聲音，即刻跑過去睇下發生咩事，之後就見到Cindy對住個馬桶嘔緊呀！！！

「你見點呀？」我立即走到佢身邊痞低

「呃～呃～呃」Cindy已經唔得閒理我，不斷係到嘔呀！我掃一掃Cindy個背脊，等佢可以舒服啲

「呀賢～」Cindy挨住我，嘴角仲有啲污漬

「冇事啦～冇事啦～」我攞起紙巾抹走佢嘴角啲污漬

我一手抱起佢上床，我再出去倒杯暖水放係床邊，而Cindy休息左陣就斷斷續續咁飲哂，之後佢就迷迷糊糊訓著左～

一起身見到Cindy塊面仲係紅卜卜，睇黎佢尋晚真係飲唔少，下次都係叫佢去會好啲，但係我用咩身份唔比佢去呢......男朋友？

都係唔諗咁多啦，我抽返Cindy枕住我既手出黎，我係枱面搵到memo紙同筆

「下次唔好飲到咁醉呀！！！」之後將memo紙貼係Cindy個頭到，就當懲罰下佢

「我今晚唔番食飯」我貼多咗張memo係Cindy左面

「你乖乖地等我番黎啦」我再貼多咗張memo紙係Cindy右面

Cindy瞬間貼到滿面都係memo紙，見到都忍唔住笑出黎，我攞起手機拍低佢呢個樣 ，遲下攞黎笑下佢都好，比佢個飲醉會變成點

我係衣櫃面前諗左好耐，今日着邊套衫好呢，又要去Chris屋企扮佢男朋友，又要出入地盤咁多灰塵，但係我又冇時間換衫喎...最後揀左着到靚靚仔仔咁樣落地盤啦

「喂，乜著到咁靚呀～」我一番到架步，就已經比呀俊笑

「屌你啦～」你估我想既咩......

收工之後，我係Chris屋企附近燒味舖，買咗乳鴿同叉燒加餸，上次就咩都唔識要Chris準備埋，今次都要做返次稱職既一晚男朋友啦

「咦？！你落咗黎既」一行到樓下，就見到Chris係樓下門口等緊我

「係呀～預到你幾時到咪落黎等下你」Chris好主動過黎拖住我隻手一齊搭lift上去，我地上次仲係尷尷尬尬咁，而家Chris 拖住我隻手變到好順其自然

「呀女，你落去咁耐先上返黎既～ 」一打開門，伯母見到我就好熱情咁由廚房走出黎

「係呀，伯母，Chris等埋我先上黎呀」我望一望Chris，佢尷尬笑左笑，原來佢已經係樓下等左我好耐，而唔係預啱時間落去

「伯母，我買左燒味加餸呀，唔知你地啱唔啱食」我將買左既燒味拎入廚房

「乜咁客氣，上多幾次黎食飯咪得囉～你出去先啦，好快食呀」伯母每次見到我都笑到見牙唔見眼，睇黎佢真係好想我多啲上黎食飯

「原來你間房係咁既」由廚房出到黎發現Chris唔係廳度，已經入返自己房，反正冇咩事做，我就行左去Chris間房參觀下，反正我都好少見到女仔間房

「係呀，我搵緊野呀，你坐係床等等我啦」Chris間房唔算大間，但感覺好舒服。有衣櫃有床，仲有...蛋黃哥床單，蛋黃哥公仔？！佢張床就好似蛋黃哥小世界咁樣，呢pat野有冇咁大吸引力呀，唔怪之得屋企張維尼大帝床單最後變咗做蛋黃哥啦....

我揀左個靚位坐落張床，就係啱啱好用屎忽遮住隻蛋黃哥，廢事見到呢一pat野，令我諗起陣亡咗既小熊維尼

「Chris 你仲有個細佬咩，冇聽你提過既～」我見到電腦旁邊有張兩個男仔小朋友搭着膊頭影既相

「你講乜野呀！其中一個我黎呀～」Chris擰完頭，望一望我好嬲講完之後擰轉咗面

「哇，估唔到喎，點解而家咁靚女既」我見Chris嬲爆爆既樣，即刻氹返啱啱講既野

「算你啦～」Chris聽到我咁講即刻笑返

「呀賢，食得飯啦～」伯母係出面大叫

等齊人就開始食飯，今次仲多個女人，呢個女人應該就係Chris要搬走既原因啦

唔諗咁多啦，對面住既生炒骨～清蒸石斑～蒜蓉炒白菜仔～好似好好食咁，都係專心食飯啦！

今日食飯既氣氛比上次好好多，Chris不時會夾餸比我，或者同我傾兩句

「係呢，呀賢你究竟係做咩架？」伯母又係必問題目啦，睇黎上次問唔到佢都未放棄喎

「呀媽！」今次Chris同上次一樣諗阻止伯母繼續問

「唔緊要啦，Chris～」我拍一拍Chris隻手示意佢唔洗擔心，交比我就可以

「我係做工程師架～」工程師呢一個銜頭肯定冇死啦，唔通我答佢做緊學徒咩......

「咁咪搵好多錢囉～」果然真係！啲呀媽都係擔心個男人養唔養得起個女

「媽，你唔好成日問呢啲問題啦」 Chris有啲不滿咁同伯母講

「咩呀，呀媽都只係八掛一下啫」

最後伯母都係繼續問我各種問題，為左Chris唔會比佢呀媽煩住，我將我要答既野都包裝過先答，根據伯母嘅表情睇嚟佢都幾滿意，今晚真係做咗一個盡責嘅一晚男友啦

食完飯之後就開始食飯後水果

「呀賢 sorry，我呀媽咁多野問」Chris有少少唔好意思

「唔緊要啦，扮要扮到底呀」

「呀賢呀，我煲左涼茶，你地拎支返去飲啦」伯母拎左支野出黎遞比我

「媽，我地要走啦」Chris講完就拉住我住我出門口

Chris一直拖住我，直到去到車站先至依依不捨放手

我都搭上巴士，返去搵我女神～

但係呀賢對Chris既感情係咪只係同屋主既感情呢？

我都係想男主同Chris一齊

Why not both

睇到心情複雜

最鐘意既一part 就係男主照顧M痛既Chris

跟住破處之後阿Chris又怕怕醜醜咁樣對待男主

其實咁樣都幾好阿 可以FF下

點解咁講呢？

冇錯！我係刻意塑造佢咁可愛

我比較鍾意Cindy

第四十一章-暗示

「呀賢，你今日得唔得閒呀～」Cindy一訓醒就問我

「得呀，做咩呀？」我望住係我胸口既咁靚既Cindy，緊係咩都答應佢啦～

「陪我整皮革呀～」Cindy露出笑容咁講

「好呀！」我好爽咁答應咗佢，我都好奇皮革究竟係點整架啦？

「咁我煮早餐比你食呀～」Cindy講完之後就起身行咗出去啦

「嗯，好好味呀！」我狼吞虎嚥咁食個早餐，而Cindy依舊都係笑住咁望住我

食完早餐之後，我同Cindy黎到皮革工作室，上到去成個環境好舒服

咁啱我地黎既呢個時段得Cindy一個人學整，之後個導師叫我地搵個位坐底等一等，而Cindy行開左去廁所

「呢個先生要唔要一齊學呀？今日冇咩人可以即場join，可以整個陪女朋友喎」個導師行過黎問我

「原來可以咁，好呀，我都想試下」淨係等好似悶左啲，兩個一齊整都唔錯呀。仲有...係咪多數陪女仔上黎既都係男朋友，所以個導師就直接咁問我呢... 我都想可以做到佢男朋友呀

「小姐，呢個係你既材料。先生，呢一份係你既」導師將我地要用到既工具同材料準備好，放到我地坐位面前

「呀賢，點解你都一齊整既？」Cindy不可思議咁整住我

「唔話比你知」

「你諗住整咩呀」Cindy皺皺眉頭望住我

我地一步一步跟住導師既指導，用菱斬打窿，穿皮線，再慢慢縫線，呢一切都好新奇，原來都幾好玩

Cindy望住我笨拙咁穿線，忍唔住笑我，當Cindy用菱斬打窿攰時，我就幫埋佢打。係呢一 刻，我終於明白點解情侶咁鐘意一齊整手工

「Cindy ，你諗住整咩呀，好似咁複雜既」好彩有一齊整，如果唔係就等到我on99啦

「我整緊鎖匙包呀」咁奇怪既，通常都係整銀包，點會整呢啲野架

「你整比邊個架？」佢都唔用鎖匙包既，唔知係整比邊個呢？

「一個係我心目中好重要既人～」Cindy一講完就對住我陰陰嘴笑

「係咪你爸爸呀？」一定係佢爸爸話哂都係兩父女呀嘛

「唔係呀！」Cindy反咗一下白眼，繼續專心咁縫線

「佢係我最需要幫手既時候出現」Cindy擘大隻眼望到我實一實，個口仲好似仲想講埋下一句咁

「係咪你啲姊妹呀？」唔係親人，就係姊妹架啦

「都話唔係呀～」Cindy好似嬲左我，佢將張櫈移開一米，想同我保持距離

「Cindy～做咩移到咁開呀！」我將我張櫈同時移到佢旁邊

「Cindy，唔好嬲啦」我輕輕撞下佢膊頭

「哼～」Cindy已經唔係好想埋我，點算呀.....有啦！

「你睇下～」我用手指將眼皮向後拉，係呀希之前示範過，話咁樣係超人喎，當時我都笑咗一下，今次都一定得姐

「好低能呀～」Cindy笑咗出黎

「咁你係咪唔嬲啦」

「係呀，唔好再整啦，好樣衰呀～」Cindy打左等一下，佢就繼續專心整緊個鎖匙包，而我都繼續整我嗰個好易整嘅掛飾

我地整左成個下晏，走果陣都以為7點幾，Cindy小心翼翼咁將佢嘅鎖匙包包裝好拎係手，收到嘅人真係幸福，Cindy用咗成個下晝為佢整呢份禮物

返到屋企之後食完飯，我同Cindy繼續係張床到睇Netflix

「乜你咁蠢架！我都咁樣暗示你啦～」戲入面個女主角好嬲咁講

「姐係點呀～」男主角都好似唔知點咁，屌！擺明個女主角鍾意你啦，表白啦！

係喎！Cindy講「一個係我心目中好重要既人～」對住我陰陰嘴笑，唔通係我？！「佢係我最需要幫手既時候出現」肥仔果件事，係海旁出現仲有幫咗佢解決呢件事就係我！！！

「Cindy ，我出一出去好快返！」換番衫攞銀包鎖匙就出發

「的士～」我伸手出馬路不斷係咁fing

「咦？！先生乜係你呀，係咪今日整既皮革有問題？」個導師咁啱打開門

「我有樣野好心急要整架～」我條氣都未抖順，一邊抖氣一邊講

「但係我地閂門啦喎」個導師尷尷尬街咁講

「求下你啦！」我90度鞠躬希望可以顯示我既誠意啦

第四十一-表白

「或者我比個有齊工具既材料包比你番去自己整」導師講完就打咗個喊路，睇黎佢都好攰，我就無謂再為難人地....

「好，唔該晒你呀！」我比完錢就拎住個材料包就急急腳走

我一路行一路諗，究竟去邊到整好呢？又唔可以係Cindy屋企整，一定比佢見到。一於就返自己屋企啦，最多都係比Chris見到，反正比佢見到都無咩所謂

為咗盡快可以開始整同埋完成，我就截咗架的士，想快啲返到去

「呀賢點解你返咗黎既？」返到去果陣Chris仲係廳睇緊電視

「無咩事～我番黎整啲野」我一邊講一邊除鞋

「咁你整咩呀～」Chris望一望我手上既材料包

「無咩野，只係急住整樣野送俾人姐」我一諗起Cindy收到之後一定會好開心，我都不自禁笑咗一吓

「乜係呀，我番入房訓覺先啦～」Chris都好似開心咁，唔知係咩事令佢咁開心

我照今日導師咁教黎做個證件套，用菱斬打窿，穿皮線，一針一線咁縫線，再上埋皮邊油打磨，每一個步驟我都落足心機去整，當個卡套外形整好時，就去到最令我緊張既部分，就要係卡套上面畫畫！

我一筆一畫好小心係卡套上畫左一男一女公仔，佢地拖手住手係一間屋仔入面，雖然我知自己畫既火柴人唔靚，不過希望Cindy會感受到我既心意

望住我既最終完全品—一個棕色證件套呀。我再欣賞下自己既手工，其實都整得幾靚呀，用黎表白應該唔失禮既。睇一睇個鐘要快啲返去搵Cindy啦！

我一落到的士我企左係門前，抬頭望住呢一間咁大屋，就好似有一道無形既高牆擋住我入去，唔得！我一定要打敗呢道高牆，我一步一步上樓梯，每一步都好沉重，心跳越跳越快

「呀賢！你去咗邊呀？」我打開門，Cindy就行過黎攬住我

「打比你又唔聽，你知唔知我好擔心你呀！」Chris有少少激動，攬得我更緊

「Cindy～」我褲袋抽部手機出黎，佢打過比我喎，我慢慢鬆開Cindy係我背後既雙手

「吓」Cindy可能見我鬆開咗佢隻手，有少少愕然

「呢個送比你呀」我係褲袋抽咗個證件套出黎，好緊張呀！唔知佢會有咩反應呢！！！

「好靚呀～」Cindy接過我整既證件套，我聽到佢咁講，其在太好啦，佢中意呀！我開心到差啲叫咗出黎呀！！！

「嘩！個公仔係我地黎架～不過你畫到自己好醜樣呀～」Cindy反轉個證件套背而，指住背後我同佢手拖住手既公仔係到笑

「呢個證件套係比你返工用架」

「比我番工用既？」Cindy有少少愕然

「係呀，希望你遲啲番工就算係外國都好，都要好似掛住呢個就證件套咁掛住我囉～」我係Cindy手上攞返個證件套再去掛係佢條頸到

「呀賢，多謝你～」Cindy摸住個證件套，對住我笑

「Cindy！」面對住咁完美既人，佢會唔會接受我呢，但係都去到呢一步啦，死就死啦！

「你.....可唔....以...做...我...女朋友呀....」我越講越細聲，好緊張呀，完全擘唔大個口呀！

「你聲咩？你大聲少少」死啦，Cindy完全聽唔到.......

「我話可唔可以做我女朋友呀！」我壓實拳頭，係到大叫，今次點都一定聽到啦

「緊係可以啦～」Cindy笑咗一吓，之後跳上黎我到

「太好啦～」我都抱實Cindy，終於佢成為左我女朋友啦

我抱住Cindy，佢雙手都cool實我，我同佢頭越黐越埋，我輕輕錫咗佢一啖，Cindy都錫番我一啖

我抱住佢一邊行一邊錫，上到床我好溫柔咁解開一件又一件衫，話晒都係正式一齊之後第一次扑野喎

「慢吞吞，快啲啦」Cindy好心急咁解開我條褲

係呢個晚上，我不停將愛注入Cindy體內

「呀.....呀～呀.....呀～」Cindy都不斷呻吟黎回應我對佢既愛

我同Cindy基本上玩到既體位都玩唒，傳教士式～狗仔式，到我地都冇咩力再去做愛果陣，我同Cindy都好想攬住對方一齊傻笑，我感覺到好幸福！

竟然有文

日日都有，除咗我攰死咗～忙死咗

最新果集要執執，名你我都打錯

Sor 見到了
太攰

第四十三章-男女朋友

「喂，做咩今日成日陰陰嘴笑呀？」呀俊對住我奸笑

「唔話你知～」琴晚同Cindy表白成功，再加上大戰咗幾輪，我諗番起都好開心，不自覺暗笑咗一吓，點知比呀俊條仆街見到

「係咪同果個女仔有關呀？」呀俊再坐近咗我身邊，果個女仔相信係講起Chris，我都唔知點同佢講好，唔通話係酒後攞走咗佢個處完全係意外，我都唔想咁咩.....

「屌你啦～行啦，收工啦」我攞埋啲架餐，急急腳咁行番架步，終於收工，可以番去搵Cindy拍下拖啦～

「聽日見啦～呀賢」呀俊全日心情都好似好好，同我講完拜拜就急急腳走咗，睇黎佢約咗個女網友

「那天我答應過你～抱緊你就有好天氣」行緊去巴士站果陣電話響，邊個咁準時一收工就打黎呀

「喂～Cindy」一見到原來係Cindy呀！！！我即刻聽咗

「喂～你望下後面」我擰轉身望，Cindy已經企係不遠處！今日佢只係著住牛仔褲，白色T-shirt，都已經好靚，我立即跑過去攬住Cindy

「你又會係到既」我慢慢放開Cindy，拖住佢隻手，今次係我第一次用男朋友身份拖住佢呀

「特登黎接你放工架」Cindy慢慢把手指插入我啲手指罅，我地變左十指緊扣

「係咪架～抵錫」我講完之後就錫咗Cindy一啖，原來有女朋友接收工係咁開心架！

「我地去行街囉～」係香港拍拖活動不外呼行街睇戲食飯都幾悶下

「好呀！」不過同Cindy去，就算去幾多次都唔會悶

Cindy車咗我去旺角，唔通又要6IXTY8IGHT，不過唔驚啦，今次我係用男朋友身份拖住佢入去，一定冇之前咁尷尬

「到啦～」我地落到車之後，我好自然地拖住Cindy行向6IXTY8IGHT方向，去到門口Cindy就停低咗

「呢邊呀！傻仔～」正當我想拖住佢入去果陣，Cindy突然扯我隔離間舖頭

「唔係要買bra咩？」我細細聲係Cindy耳邊講

「你溫柔啲咁咪唔洗買囉！」Cindy係到責怪我，咁又係既，但係面對Cindy既雙乳好難忍姐......

「唔好郁啦！」Cindy隨手攞去一件黑色好厚既嬲係我背後量衣長，唔通諗住買比我，但係香港未至於凍到要著咁厚既嬲喎.....

「呢隻色好唔好睇呀？」Cindy又攞起一件同款白色既嬲擺係自己既身上問我

「好睇呀！」Cindy著咩咁好睇架啦，不過女人真係好難捉摸，費事估佢買黎做咩，佢開心咪得囉～

「唔該，要兩件全新既」Cindy舉高兩件嬲向職員示意

Cindy比完錢之後，我就負責拎個嗰兩件嬲。嘩！呢兩件嬲重到仆街！我一手拖住Cindy另外一隻手就攬住呢兩件大嬲，食完飯就番咗屋企啦

一返到屋企，我就隨手將嗰兩件嬲扔係梳化

「呀賢，你入一入黎呀～」Cindy係房大叫

「你匿埋眼先啦～」我一行到入到去見到Cindy用身體遮個電腦mon

「好呀！」我照Cindy咁指示匿埋咗眼，Cindy慢慢係走近我身邊

「你開眼睇吓」我一打開眼睇，我真係唔敢相信螢光幕顯示既野

Name:GAO XIAN
Form: HONG KONG
To:Tokyo

「Surprise～」Cindy攤開雙手咁講

「Cindy～點解既」我攬實Cindy，呢一切係咪真架，我咁大個仔都未試過去旅行架

「有咩點解姐，咁你一次旅行都未去過，點做我男朋友呀～」咁又係喎，但係你估我想唔去旅行架咩，之前邊有錢姐.....

「但係你點知我一次旅行都未去過架」我都冇講過比佢聽，佢又點知呢？

「今日幫你執gip入邊啲野，見到你本Passport白雪雪咁，有幾難估姐」Cindy 係到笑我，咁又係.....

「多謝你呀Cindy～」我錫咗Cindy一啖

我即刻攞起手機，wts人事部姨姨

「唔好意思，我下個星期屋企有事返唔到工呀，要請假一個星期」

我攬住Cindy，不停係到諗東京有咩挽呢？！日本妹係咪個個都好正呢？唔得！我已經有Cindy架啦～

「噹～」冇幾耐我手機響一下，唔通係人事部姨姨？

「呢排地盤好多野做，唔夠人手喎😓😓」真係人事部姨姨，見到呢個message我灰咗，點算呀.....

「呀賢，你係咪去唔到呀？」Cindy望到我個手機，有啲唔開心咁講

「點會呀～公司係咁架，一定去到！」話晒都係第一次去旅行，冇理由要Cindy失望，但係有咩辦法可以令人事部姨姨批假比我呢.....

GAO XIAN？ 拼音？

香港拼音唔係Ko Yin 咩
做咩變咗支那拼音

Sor 英文差

我用google搵既

搵錯咗 唔好意思

我係紙言改咗 但係呢到改唔到

呀賢下次去旅行嗰張機票唔好錯啦

作者中、英文都好差咁，中文錯別字勁多。已經少英文字，但bar 唔係bra, from唔係form

所以？你咁撚叻咪撚睇囉

定係日久生情？
定係只係憐憫？
唔識分

樓主下次可以proofread先

其實已經睇過一次㗎啦
但係邊有人會睇到自己啲錯字

我以後會注意下

唔緊要啦
紙言個邊唔好唔記得改就得

但係錯別字問題平均一篇係錯幾多
以上一遍為例 （中文字）

我諗我見到，好多人都睇到，作者注意番咪得囉，我支持樓主proofread 喎，就係咁簡單
我叻過毅進仔同埋你囉

文唔係我寫，問題唔喺我身上，我只係同大家一樣發現問題、提出問題，反而錯就落喺提出問題嘅人？lol

你啲思維笑死人，咩邏輯

我唔睇又點發現有呢個問題？

正如你唔食嘢又點知啲嘢好唔好食？

唔玩過隻game又點知設計上邊度有改善空間？

下次講嘢麻煩先用L下個腦

Support

Cindy 派留明

今晚冇

第四十三章-出發

距離飛仲有一日咋，但係人事部姨姨都係未回覆我，唉......等我仲以為可以同Cindy去日本添

「呀賢～不如改第二日啦」Cindy抬高頭好失望咁講

「唯有係咁啦」我都有少少唔開心，但係除咗改第二日，我都唔知點做好......

「唔緊要～最少我都係日日都可以陪住你呀嘛」我摸一摸佢個頭，唯有咁樣講安慰Cindy啦

「好啦～不如我地訓囉～」Cindy聽完我講，心情都好似好番啲

「嗯」我講完之後就熄燈冚好被，再用被攬到Cindy實一實，天氣都凍啦，費事Cindy凍親～

無得去旅行，唯有死死氣咁番工～

「喂！呀賢」我聽到背後有人叫我，唔洗問一定係呀俊啦，我擰轉睇，大佬傑！

「早晨呀，傑哥」我都好禮貌咁打招呼，但係好少見傑哥落黎地盤架喎

「係呢，呀賢聽講你屋企有事要請假」佢搭住我膊頭講，唔通佢係特登落黎搵我嘅

「係呀，我屋企有啲事」我即刻影帝上身，扮到好慘咁講

「咁睇吓人手調動得唔得啦～」大佬傑可能見我好慘就諗住幫下我

「唔該你呀～傑哥」我講完之後就走咗啦，希望得啦～

今日呀俊冇番工，連唯一既傾偈對象都冇埋，我都特別頹廢，做咗一陣野就坐低休息咗，收工之後，死死氣地番屋企......

食完飯之後，都係Cindy挨住我一齊睇Netflix ，我同Cindy都冇乜點講野，可能佢有啲嬲我，咁又係既，錢已經唔洗我出，最簡單假都請唔到......

「噹！」我落床我攞起手機睇一睇

「有足夠既人手呀，你申請既假可以放」呀！得咗啦

「睇咩，睇到咁入神呀」Cindy 可能見我mon住手機郁都唔郁

「你瞇埋眼先啦～」Cindy聽到之後瞇埋咗眼，到我比驚喜佢啦，我慢慢走近佢

「你擘大眼啦」我將部手機遞係佢眼前，然後再叫佢

「吓～係咪真架？」Cindy擘大雙眼之後，個表情有啲難以相信

「緊係啦～我地執行李篋啦！」講完之後，Cindy隨即唔知係到攞咗兩個大gip出黎

始終男仔都冇乜野帶過去，都不外乎衫褲鞋襪姐，我好快就執完篋，個篋仲有一大半位，我係床上面見到Cindy就黎執爆個篋，我仲以為佢要帶全屋既衫去添，執完篋佢自動自覺上番床訓覺

今日呀俊都係冇番，唔知佢搞咩呢，好唔好wts佢呢，都係唔好啦！等佢番工再問啦，番工其間，我都周不時wts Cindy

「仲有兩個鐘就收工啦🥰🥰」

「係呀，我黎接你呀😘😘

「好呀😍😍」

「呠呠～」我一出地盤門口，諗住打比Cindy ，點知佢已經係門口等緊我，仲用架車呠我

「我地出發啦～」我上到車，扣好安全帶，之後大叫

Cindy開車之後，我開咗車內既音樂，興奮到不自覺跟住首歌一齊唱，Cindy都跟着我唱～見到呢條橋就知道差唔多到機場啦，好興奮呀！終於有得去旅行啦，仲要係同心愛既人一齊去！

日日都有 心急的話可以上紙言睇下

要Chris獨守空房
會唔會又去老蘭飲到醉一醉

唔知呢

第四十五章-到達

Cindy慢慢將車揸入停車場，泊好車之後，我就將兩個行李篋攞出黎。嘩！Cindy個行李篋洗唔洗咁重呀

「洗唔洗幫手呀？」Cindy見到我拖住兩個篋咁辛苦

「唔洗～我得㗎！」身為一個男人，只係兩個篋姐邊難到我呀

「好啦～我地行啦」Cindy行我旁邊，而我雙手就拖住兩個篋咁行去搭lift

我同Cindy上到去客運大樓，第一時間就去航班資訊版睇下我地班機係邊個櫃位check in，Cindy好快就見到仲直接帶住我去，不愧為空姐，當將行李成功寄倉後，隻手終於可以拖住Cindy啦

「仲有咁多時間，不如我地食食少少野？」我拖住Cindy問

「不如食Pepper Lunch呀」Cindy講完之後就拖住我走向Pepper Lunch

「好呀～」我最中意食Pepper lunch ，估唔到Cindy都諗住食

我點咗珍寶黑椒牛肉飯，唔叫珍寶邊對得住自己呀，平時番工咁辛苦，Cindy就叫咗黑椒三文魚飯

「小姐呢邊有冇人坐架？」攞住兩個飯行到Cindy前面

「有呀～我男朋友坐架」Cindy都接我戲答

「食飯啦～女朋友」我擺低兩個飯之後坐低咗

「知啦男朋友～呀」Cind用匙羹潷起一啖飯，吹凍佢，再遞到我面前

真係好好味呀！唔知係咪太耐冇食，呢一啖係特別好味，我禮尚往來餵返Cindy食，佢食完之後露出好滿足既笑容

食完飯之後，我地見仲未夠鐘入去，所以就係附近周圍行吓，同幾年前我黎機場送機真係相差好遠，舖頭都已經變咗好多，唯一不變既依然都有一間迪士尼專門店，我同Cindy行左入去

「我地可以入去先啦」Cindy 睇一睇佢手上既Apple Watch

「好呀」我放低手上既毛公仔

我地去到離境大堂，其實我有少少緊張，唔知道個程序係點，又怕係Cindy面前會柒咗。好彩出境成個過程都冇事發生啫！

「唉.....」我地黎到準備登機時，先知道要delay兩個鐘先起飛呀！

「都預左會有咁既情況啦～嗱」Cindy係手袋到攞部手提電腦

「嘩！」我都估唔到佢有帶手提電腦出黎

有電腦就咁緊係睇Netflix啦！我地睇到未夠第三集就可以準備上機啦！係行入登機既走廊時，透過窗口望到成架飛機，真係好興奮同期待！話晒都係第一次搭飛機！

「先生，麻煩出示你既機票」一去到機艙門口，一個都幾靚既空姐問我，唔怪之得啲人聽到女仔做空姐一定會加分啦，因為係顏值分呀！

「吓～呀，呢到」我手忙腳亂係書包度攞返張機票出黎，又檢查......你驚我偷偷地上機咩

「係～麻煩晒你」個空姐檢查緊我張機票嘅時候，我唔覺意望到原來佢叫Bella，Bella檢查完之後就比返我啦

入到機艙入面，我會一直搵我地個位係邊到，但係根本集中唔到呀！啲空姐又高又靚呀！行去坐位既沿途啲空姐都對住我笑同打招呼，好享受呢一刻

「呢到呀～」當我不斷向後行既時候睇吓仲有冇空姐時，Cindy突然扯住我

「嗯」我坐咗係近走廊既位，而Cindy就坐咗係窗口位，雖然啲空姐都幾靚，但係同Cindy根本冇得比！

冇耐之後就有廣播，叫我地扣好安全帶同收番起凳後面既枱。原有起飛果陣時個感覺都幾得意，好似玩緊室內機動遊戲咁樣，當飛機穩定既時候我望住個窗，見到香港變得越黎越細

「先生，coffee or tea？」有一個空姐行過黎問我，我望真啲，原來係Bella對住我笑

「我要tea～唔該」我都露出笑容對住Bella

「Cindy～你....要....咩...呀...」我擰轉面諗住問Cindy，點知佢黑晒面.....

「我唔要！」Cindy講完之後挨着窗邊

「嗯」Bella尷尷尬尬講完之後就走咗啦

「Cindy～做咩呀，唔舒服呀？」我諗住拉一拉Cindy挨住我

「冇野呀！」Cindy推開左我，話冇野即係有野啦，佢上機之前都冇乜野架，唔通係因為Bella....

「對唔住呀，我唔應該對住其他女仔笑到咁」我夾硬拉住Cindy挨住我

「你做咩唔問人哋攞埋電話呀！」Cindy打咗我一下，果然真係小小事都呷醋，睇來我以後都要小心啲先得啦～

「唔係呀～我淨係鍾意你咋嘛，其他個啲我邊睇得上眼呀」Cindy聽完之後都好似冇乜反應，點算呀？有啦

「老婆仔～唔好嬲啦～」我吞咗啖口水，慢慢靠近佢耳邊講，雖然好羞恥play，但係希望佢受

「你叫我咩話？聽唔到喎」Cindy聽完之後冷笑左一下，將隻手擺係耳仔邊講，睇黎佢受喎！

「老婆仔～」我再次係佢耳邊大聲少少講

「算你啦～冇下次呀！」Cindy講完之後挨住我

唔知咪第一次搭飛機，機上面既好多人都訓著咗，而我反而精神奕奕，望向窗邊全黑咩都睇唔到，Cindy又訓咗，冇人同我傾下計。過咗唔知幾耐，咦？！窗邊有啲藍色光喎，我望真啲係一排排嘅藍色光呀，應該係信號燈黎，我地到啦！

chris bb

Cindy，
男主同Cindy做左咁多次
雖則Chris一箱情願但到頭來先再揀返Chris
對Cindy未免太慘了

仲未出嘅？

執緊啦

加油，唔好不停做愛，要出文啦

第四十六章-日本之旅

「我地到啦～」我細細力拍一拍Cindy

「嗯.....」Cindy醒咗之後應咗我一吓

架飛機安全落地之後，我地一個接一個走出機倉，沿途啲靚靚空姐都露出燦爛既笑容同我地講拜拜，特別係Bella笑得特別甜，不過我只係用眼尾望咗一眼，費事Cindy又呷醋啦......

我地搭接駁巴士去機場，去到入境大堂，我準備好Passport諗住入境，都應該同香港出境差唔多姐，我同Cindy被工作人員分到兩條隊咁排，我面前啲人一個一個入去，終於到我啦～

「パスポートが必要です」一個幾靚仔既日本人唔知係到講緊咩！大撚鑊！

「what......？」我用好一般英文問番佢，希望佢會用英文答番我，英文我都起碼仲識聽少少

「Here」佢真係用番英文答番我，仲用手指一個方向

我照佢隻手指住方向，屌....原來有指示圖，仲要有埋中文，我照住指示圖咁做，好快就過到關啦，好彩Cindy啱啱唔係我後面啫，如果唔係真係柒到仆街

「你出黎啦～」我出到去已經見到Cindy係到等緊我

我地手拖手走去攞行李，望住條運輸帶不斷重複轉，再加上行李一件一件咁樣出黎，十足十迴轉壽司，唔知日本既壽司係咪真係好似網上啲人咁講，食完唔會番黎食香港果啲壽司，真係諗起都興奮呀！

我照樣拖住兩個篋，而Cindy係我旁邊，一步一步走出去，嘩！差啲叫咗出黎呀，好彩忍得住呀～日本同香港真係好唔一樣，雖然同樣都係果啲野，但係日本果啲比到我好全新既印象，可能我係第一次黎啦

「咁我地第一站去邊呀？」我好興奮咁問

「傻仔～而家邊有東京列車呀，黎啦～」Cindy搵個位坐低咗，拍一拍大髀示意我訓落黎

「你訓一陣先啦」我訓到落，好林好舒服呀～Cindy一邊講一邊拍我口心，就好似氹小朋友訓覺咁

Cindy不斷細細力拍我口心，每一下都好似有吹眠既作用，我好快訓著咗～

「起身啦，懶訓賢」我一擘大眼就見到Cindy拍緊我塊面

「你先係豬，呀～」我起身伸咗個懶腰，就見到已經天光啦！

「天光啦！我地行啦～」我好心急拖住兩個篋走

「知啦～」Cindy都立即跟上黎，企係我旁邊

Cindy走咗入去「バス乗車券」，我望住顯示板上面既漢字「車卷」，應該係買車飛既地方，冇幾耐Cindy就攞住兩張野走出嚟

「我地行啦～」

「好呀」

我跟住Cindy黎到車站，冇幾耐就有好似地鐵既電車黎到，上到去擺好行李，地鐵就開出啦

過咗一陣，漸漸進入市區，日本同香港真係好唔同，就咁睇房屋都已經差天共地，香港果個啲全部都起到好高，日本果啲全部都起到好矮，大概就好似多啦A夢入面個間屋仔咁樣，唔知啲日本妹係好似橋本有菜咁靚架啦

「我地到啦～」我即刻攞行李落車

落到車我周圍望，可能呢一切都帶比我新鮮感，街道冇咩垃圾乾乾淨淨咁，反而啲日本妹都好似麻麻哋，個個笑起上黎都爆牙

Cindy帶我黎到酒店check-in，我仲以為會住民宿添，不過唔緊要啦，只要同Cindy一齊住邊都無所謂～

上到去打門，嘩！係日本風既酒店呀！簡單既裝修，一張大床，係房既中間有一張枱，枱下面係空心既應該係俾啲人放隻腳落去，廁所梗係唔少得浴缸啦，而浴缸側邊有塊玻璃係可以望到床果個位

我即刻放低行李，執番啲衫出黎，我起個衣架逐件逐件掛起，但係Cindy啲衫塞爆咗個衣櫃，終於執完啦！我攤係張床到抖啖氣

咦？！Cindy換緊衫喎，我即刻貼緊個玻璃，Cindy今日入面着咗全黑bra同低褲，而bra中間有粒好似水晶咁既物體，搞到普普通通既bra 好似變得好華麗咁，Cindy一擰轉面就見到我，打咗個「突」有少少比我嚇親

我即刻沖入廁所，一手抱起佢，慢慢走到床邊放低佢，我都上埋床

我好急咁除咗自己身上面既，唔得啦！都有一排冇做愛啦！我一邊錫Cindy個咀一邊伸手去佢背脊，諗住解開bra，將雙乳解放出來

「今晚先啦～」Cindy拍一拍我，今晚？今晚我比個官你做呀！唔得！

「老婆仔～我要呀！」我細細聲係佢耳邊咁講

「呀～」講完之後就奶咗佢耳仔一吓，Cindy立即呻淫咗一吓，睇黎佢都幾敏感

「呀～呀～」我奶多咗幾吓，睇黎真係！

我伸手解開個bra，雙乳真係啜極都唔會厭，好快比我奶到硬晒，而家我細佬都硬晒啦！

「呀！呀～....呀～」我直接揭起Cindy條底褲，將細佬直接插入

我不斷加快，到咗某一個位，我feel到要射啦！射完之後將細佬攞番出黎，細佬依然都係咁硬，我將Cindy擰轉，再拉高佢條腰，形到狗公式

「呀......呀.......呀....」我用細佬磨咗幾吓之後直接插入

我不斷捉住佢條腰拉向我，我再郁動自己條腰，啪！啪！啪，我放開雙手，Cindy都好主動咁郁，睇黎佢都好需要喎，洗咩等到今晚姐

「快啲啦～快啲啦～」我改為雙手不斷拍打佢pat pat，就好似騎緊馬咁樣

我地一直做～做到夜晚，連飯都冇食到，就直接訓咗啦，雖然咁就浪費咗一日，但係可以同Cindy做愛，真係好幸福呀！

狗公式係咩料

插完下一句就話就快射 會唔會快左啲

呀賢緊火冇計啦

比個正皮你 但好似太甜做得太密

太甜？我驚之後你會後悔

Btw多謝你正評

Lm

第四十七章-迪士尼（上）

訓醒之後，睇下旁邊既鐘原來只係7點，而Cindy仲熟睡中，可能因為太期待之後既行程啦，我睡唔到太耐！

因為Cindy負責Plan行程， 所以我都唔知一陣會去邊，不過有得同Cindy一齊旅行去邊有咩所謂呢。

過左一陣Cindy都醒左，但佢訓醒之後都好似唔太精神，可能尋晚我令到佢太攰啦

「Cindy要唔要訓多陣先呀」見到佢咁攰，訓多陣好似好啲

「唔洗啦，我地要早啲起身，因為今日我地去迪士尼呀」正呀！我係YouTube見人去得多啦，今日終於到我去啦，因為我一早起身，所以早就梳洗完，等埋Cindy就可以出得啦

「呀賢，我著呢一套衫好唔好呀」我邊玩手機邊等Cindy，突然聽到佢召喚我，我抬頭一睇，Cindy已經換好衫又化好妝

Cindy今日著得好靚呀！著左灰色千鳥格厚外套，仲著左卡其色既冷衫，下身著左白色小裙仔，頭上仲夾左小髮夾

「哇！好香呀！Cindy你今日好靚女呀」我忍唔住行過去將佢攬到實一實，仲聞到好甜既香水味

「咩話？今日？」Cindy聽到我咁講好似有啲不滿

「係每一日都咁靚女，邊個都唔夠我女朋友靚呀」我即刻腦根急轉彎，化解今次危機

「好啦，我著埋鞋就可以出門啦」Cindy錫咗我一啖就行去著鞋

出咗酒店，街上好多野食，間間都好似好好食咁呀～唔知我地食邊間呢？

「咁我地食咩？」我仲以為Cindy會plan埋食咩添，佢咁樣問一問立即令我患上選擇困難症呀！

「不過食呢間.....松....屋....」我指住一間招牌係漢字既餐廳，再慢慢講出黎

入到去，有一部自動售賣機，不過唔係賣野飲，而家係賣野食呀！啲制上果面完全都係野食，有牛肉飯～雞肉飯等等

「我要牛肉飯！」緊係要牛肉飯，自從比人放棄之後，就好耐冇去過吉野家食牛肉飯啦

「咁我都要牛肉飯啦～」Cindy講完就禁制入錢

兩張飛仔就咁跌咗出黎，店員見到我地買咗飛之後就用手示意我地過去坐啦～

冇無耐，1 set 牛肉飯就係我面前啦，嘩！除咗牛肉飯，仲有一兜菜同一個黑紅碗，我打開個黑紅碗睇一睇，原來係味噌湯

我飲咗一啖，仆你個街！同香港果啲一樣都係咁撚難飲呀！可能係我唔識欣賞啦......

我用匙羹打爛隻蛋再同飯撈埋一齊，再潷起一啖飯，慢慢放入口，屌！好撚好味呀！真係同香港果啲差天共地呀！

「Jap～Jap」我立即食到更大聲，表示啲野真係好好味呀！

食完之後，我地手拖手咁行去搭JR，左轉右轉終於見到啦，係迪士尼列車呀！

「哇！Cindy 呢架係咪迪士尼列車呀，好多卡通呀」

「係呀，呀賢你未去過香港果一個迪士尼咩」Cindy可能見我對所有野都咁新奇忍唔住問我

「係呀，邊有人同我一齊去呀」唉，唔統要我同呀希兩個毒撚去咩

「你中意呢度就好啦，我仲擔心你唔鐘意呀」Cindy好開心咁望住我

「同你一齊，你帶我去邊我都中意」

過左一陣，我地就落左架迪士尼列車

落到車我向前一望，哇！好多日本妹呀，有唔少仲係JK黎架，呢一度簡直係天堂呀

當一入到去樂園入面，Cindy就拉咗我入一間鋪頭，睇黎佢都好熟悉呢度，由一黎到門口都好似好熟路咁，一定係因為成日飛都會黎呢度玩啦。

「呀賢，不如我地買頭箍呀，一人一個～」Cindy見到啲卡通頭箍成個人都好興奮，拉住我行過去，我見到一個又一個卡通，我已經分唔清係咩公仔呀

「呀賢你就帶呢一個啦，中唔中意呀！」Cindy將佢揀好既公仔頭箍帶上我頭上，之後左睇睇右睇睇

「中意當然中意啦，你幫我揀既緊係中意啦！」見到Cindy咁開心，佢要我帶咩都冇所謂

「我都覺Duffy 同 shelliemay係最好睇」睇黎Cindy好滿意佢揀既頭箍

一埋完單，Cindy就即刻帶返個頭箍，拖住我好開心咁繼續行，到咗一個城堡前面Cindy停咗落黎

「呀賢不如我地係城堡前影張相先呀」係喎！都未同Cindy影相，好似好耐冇同佢影相啦

「好呀，上次影果陣你仲未係我女朋友，而家你已經係我女朋友」雖然想影相，但自拍好似冇咁好，點算呢，我又唔識日文

我周圍望下，搵有冇人可以幫到我地影相先，前面有個一個女仔行過，呀！係飛機上果個空姐呀，好似係叫Bella。又會咁啱遇到佢既，過去搵佢幫手咪唔使識日文囉～

「嗯？呀賢做咩呆咗係度呀」Cindy突然擰轉同我講野

「呀？冇野呀，我諗緊點搵人影相姐」算啦算啦，都係當睇唔到好啲，廢事一陣Cindy又會嬲左我，影響佢今日既心情

「唔洗擔心呀，我識少少日文」Cindy行左過去一埋著住JK既女仔面前，講左一陣

「呀賢，可以啦，我地影得相啦」Cindy行過黎橋實我隻手

就係咁我地影左成為情侶之後既第一張合照，同時開始我哋既迪士尼之旅。

樓主可唔可以keep翻11點半出文

我想呀

每日都有文 ，算係咁啦

星期日休息？

執緊錯字

加油

第四十八章-迪士尼(下）

由商店出咗黎之後就拎咗一張樂園地圖，我好興奮咁睇緊要玩一個機動遊戲先呢

「Cindy，我地去玩呢個，我想玩呢啲機動好耐啦」我好興奮咁指住地圖上既一座英式城堡

「呢個呀... ....好啦」Cindy諗咗一諗先再講

我好開心咁拖住Cindy行去我地既目的地-英式城堡，可以同Cindy一齊玩到真係好正呀

「呀賢，你好中意玩呢啲機動遊戲架？」排緊隊果陣Cindy突然問我

「係呀，玩呢啲機動遊戲好正呀，果種離心力真係好刺激呀」我好興奮咁同Cindy講

排隊果陣Cindy拖到我實一實，仲要有啲手汗，佢好似好少會咁樣，好似怪怪地

「Cindy，下一輪就到我地啦！」我地排左一個幾小時終於排到我地啦

「嗯...係呀」Cindy既表情好似怪怪地

「Cindy，正呀，我地坐前面呀」我好期待一陣架機開啦，好耐冇玩機動遊戲啦

原來係室內跳樓機呀！我同Cindy坐好之後架機開始郁啦！

全程我都好享受，玩得好開心係到尖叫，但好奇怪過程中Cindy好安靜，難道佢一啲都唔驚？

玩完一轉之後架機終於慢慢停咗，我好興奮咁望向Cindy先發現佢手震緊

「Cindy，你無事呀嘛？點解手震震既」Cindy個樣好似有啲唔妥

「我ok... ... 呀」我落車先，之後伸手去扶一扶Cindy，發現佢出曬手汗，直頭要攞張紙巾印先會乾呀！

落咗車之後，我地慢慢行到睇相既地方

「呀賢，不如我地唔好睇相，快啲走啦！」Cindy諗住拉走我，唔比我睇返啱啱臨完影既相

點知係臨走果陣就show咗我地嗰一張相，相中既Cindy好似驚咗咁用力合埋雙眼

「Cindy，你... 係咪好驚呢啲機動遊戲傢」我望向旁邊既Cindy，佢既樣好尷尬

「呀賢...其實我好少玩咁刺激既機動遊戲」我地行返出去，搵咗個位坐低，等佢可以冷靜下

「傻妹，你應該早啲同我講，唔好勉強自己呀」我好心痛咁摸摸Cindy既頭，佢啱啱一定好驚啦

「但你好想玩，我想陪你呀」Cindy細細聲答返我

「多謝你呀，咁我地下一個去番一個啱你既地方啦」我有一個咁既女朋友真係幸福呀

「咁我地下一個地方去邊呀」Cindy休息咗陣好似精神番啲

既然Cindy唔啱玩啲刺激既野，靜態野一定啱佢啦，我打開地圖睇一睇，有啦！咁帶佢睇美人魚劇場一定冇錯啦

「呀賢，我好鐘意Ariel 傢」Cindy見我帶佢行緊去美人魚劇場，成個人即刻好活躍

我地咁啱遇到佢差唔多開場，所以等咗一陣就可以入到去，入到去之後Cindy好快就搵位位坐低，好開心咁等開場

同啱啱等玩英式城堡個機動遊戲果陣真係差天共地，戲場終於開始，Cindy好似小朋友見到自己最愛既公主一樣，目不轉睛咁望住舞台，到最後完既一刻，佢仲好大力拍手

「呀賢～呀賢，你見唔見呀Ariel真係好靚呀，我都好想成為佢咁樣既公主呀」我地一邊離開Cindy一邊講

「你一直都係我既公主呀」Cindy聽到我講，突然有少少怕醜

「我地去下一個地方啦」見到Cindy咁開心真係好

由於Cindy好驚玩機動遊戲，所以基本上全日都係玩一啲劇場同觀光，周圍影吓相，但係冇所謂啦，只要佢中意，我都一樣中意

「呀賢，差唔多夠鐘搵位睇煙花啦」Cindy一講起就好似好期待咁樣

「好呀」我都好期待可以同心愛既人一齊睇到煙花

行緊去搵位睇煙花果陣，我見到一間精品店，諗都冇諗就拖住Cindy走咗入去啦，入面全部都係公主衫同毛公仔呀！我好心急咁行去毛公仔果區，小熊維尼你係邊呀？

搵到啦！唔同大細既小熊維尼整整有齊，咁係貨架上面，而大小由下至上咁排，我一直望上去，嘩！係最上面果個貨架有一隻特大既小熊維尼，我立即搵店員指住小熊維尼示意，我要呀！

店員攞咗梯過黎，把特大既小熊維尼攞落黎，並且交比我，嘩！佢除咗好睇之外仲好撚重呀....不過可以攬住咁大隻小熊維尼，真係好滿足呀！

我將小熊維尼擰轉身，睇一睇幾多錢先，屌你老母呀！三萬幾Yan呀，搶錢呀？唔怪之得啲人去親迪士尼都會話銀包大出血啦.......

「Cindy，幫我同佢影張相呀～」都係算啦，邊有錢帶佢呀.....都係影相留念

「123笑～」我舉高小熊維尼隻手，露出笑容

我搵番店員，正當我遞番最中意既小熊維尼比店員，好唔捨得呀！有啦！我立即縮番手

「Cindy～買比我啦～」我攬實小熊維尼，係Cindy面對左扭右扭，十足十小朋友咁樣

「Cindy係唔會比你架～」吓，玩撚完啦......唉，算啦，佢已經包咗我黎日本，下次黎先買啦～

「我都話Cindy唔會買比你呀！」我諗住遞番比店員，點知Cindy係我手上搶咗小熊維尼，攬到實一實

究竟佢想呀？又話唔買我，轉頭又搶番黎，仲要攬實埋添，佢啱啱好強調「Cindy」，佢咪係Cindy囉～呀！我知啦

「老婆仔～你買比我啦」我用嗲聲嗲氣去向佢撒嬌

「好啦～」Cindy比番小熊維尼我，仲係個手袋到攞咗張信用卡

我接過張信用卡，好開心咁走去Counter比錢，我一手攬住小熊維尼係腰間，另一手拖住Cindy好開心～好滿足呀！

「咁我地可以去睇煙花未呀？」當我陶醉緊隻小熊維尼

「可以呀」我點頭回應

我同Cindy去到一個高處位坐低咗，一直等～我望住部電話，明明都9:30啦仲未開始既

「咻～～～砰」有啦！突然有幾道野射上天並且炸開，原來係煙花黎架！

真係好靚，難怪Cindy咁期待啦，一道道既煙花相繼係天空中炸開，形成迪士尼人物，唔知有冇小熊維尼呢

我即刻攞起手機，等待小熊維尼出現，過咗冇幾耐，有啦！一隻又大有可愛既小熊維尼呈現左係天空，我即刻影低佢

「呀賢呢邊呀～」我擰過去見到Cindy揸住手機準備自拍，我露出燦爛既笑容

放完煙花之後，我地同其他人一樣搭JR出番去，係搭緊JR既途中，我攞返今日影啲相出嚟睇，望到Cindy燦爛既笑容，雖然冇得玩機動遊戲，但係都已經令我好滿足

第四十九章-溫泉

「呀～呀～呀」嗯？我慢慢擘大眼，望到窗邊有隻烏鴉，原來係你，嘈醒我....

我諗住望下Cindy個甜美樣，人呢？！Cindy唔係我口心，我立即彈咗起身，原來係佢係梳發到睇電視，仲埋化埋妝添

「咁早起身既你～」我慢慢走去Cindy旁邊，錫咗佢一啖

「你睇下個鐘先啦～」Cindy笑咗一下之後講

「得～好快好快～」我望一望個鐘，原來已經12點，一定係尋日玩到太攰啦

我去廁所好快梳洗完，換埋衫就出黎，拖住Cindy出口啦

「咁我地食咩呀？」落到樓Cindy問我

「食松屋啦～」緊係松屋，之前果個牛肉飯真係好好食呀！

「不如我地食其他野啦～」Cindy好似有少少唔中意，咁又係既，冇理由有咁多野食，偏偏食死同間野既

「都好呀～咁你話事啦」果然情侶諗食啲咩係最頭痛架啦

「咁跟我番黎啦」Cindy帶我離開咗條街，去咗搭JR

過咗無耐，我地就落咗車啦，慢慢係條街上行，咦？！呢間鋪頭咁多人排隊既

「我地到啦～」Cindy企咗係條隊尾

「呢間？」我有小小愕然咁問，因為條隊有啲長

「係呀～呢間好好食架！」好啦，見Cindy咁講，一於排隊啦

由於店員一早已經問定我地食咩，所以排咗個幾鐘之後，我地入到去無幾耐，一碗吉列豬扒拉麵就係我面前啦

「咔～嚓」我夾起塊豬扒，慢慢放落口到，嘩！好脆呀又多肉汁呀！

「Cindy，好好食呀！」我一邊食一邊講

「都話好好食架啦」Cindy都攞起筷子夾麵

「𠽌～𠽌」我越食越大聲向店員表示真係好好食呀！最後我連湯都飲埋

食完之後，我就係到等埋Cindy，我周圍望店入面既裝修，牆上既掛畫都幾靚！一座山，我估應該係富士山黎既，而下面就有個肥仔係到浸緊溫泉，我都想浸呀！

「係呢，我地會唔會浸溫泉架？」Cindy啱啱放低筷子，我就指住幅掛畫

「你想浸呀，我帶你去呀～」Cindy講完就抹乾淨個嘴，去咗比錢

出到門口，Cindy拖住我一直走，但係點睇都唔似有溫泉浸喎，無幾耐～我地黎到車行？！

「就呢架啦～上車啦」Cindy係入面行咗一圈，最終係一架全黑既車停低咗，而且叫我上車

Cindy同個店員溝通之後，個店員比咗張「方」Cindy填，填完之後佢就上咗車啦～

「係呢？我地去邊呀？」無啦啦要用到車，究竟我地去邊呀.....

「你又話浸溫泉既？唔自駕遊的話，去唔到架，傻瓜～」Cindy用古怪既望住我

「原來係咁～」我冇去過，邊到會知姐.......

Cindy泊好車之後，我地手拖手行到去一早預約左既溫泉旅館，個旅館既環境好舒服，Cindy用日文同接待既人講左幾句，之後有著住和服既女人帶住我地去預約咗既房。

真係好期待呀，呢次係我人生第一次黎浸溫泉既地方呀

「哇！」當見到我地既房間時，我忍唔住驚嘆，因為真係好靚呀

「呀賢 你鐘唔鐘意間房呀」Cindy望住好興奮既我

一入到去就見到就見到日式嘅裝修，成個環境都好舒服令人好放鬆，而且背景仲好靚，Cindy應該係揀左榻榻米既房，所以入到房就見到已經鋪好咗嘅榻榻米，之後仲有一個小偏廳，冇諗過我地間房會咁大，居然仲有私人風呂呀，而且風呂仲有好靚既山風

「Cindy 我地係咪可能一齊係房浸溫泉呀！」我好激動咁問Cindy

「傻仔～唔使咁興奮既」Cindy聽到我咁問變得有少少怕醜

真係好期待夜晚同Cindy既活動呀！！！我地可以一齊浸溫泉呀！

「呀賢我地放低行李先啦，仲有要換浴衣呀」Cindy拎住旅館一早準備好既浴衣

「Cindy～我地要唔要一齊換呀」我拎住自己既浴衣好開心咁Cindy

Cindy冇理我，對我反一反白眼就拎咗套浴衣去廁所換，而我就係房換，但呢對住呢一件野，我真係無從下手呀，完全唔知要點樣換好

「呀賢你做緊咩呀」Cindy已經著好浴衣，出到黎見到手忙腳亂既我，忍唔住笑左出黎

「我黎幫你啦」Cindy行到我面前，細心地幫我著浴衣，到最後幫我綁浴帶，當佢雙手圍住我條腰時，我借勢攬住佢再錫佢一啖

「喂呀，我幫緊你著衫傢」Cindy拍一拍我攬住佢既手，之後就幫我綁左個少女蝴蝶結

我望一望眼前既Cindy，著係粉紅色時浴衣，仲紥起頭髮，成個人好活潑，真係好靚女呀，著住藍色浴衣既我都唔差呀，可能同得Cindy一齊耐左，我知樣都順眼咗

「呀賢呢度有遊戲攤位傢，我地去玩下遊戲呀」Cindy拎齊野就拖住我，去到一個有好多唔同遊戲攤左玩既地方

我見到之後真係好驚訝，估唔到浸溫泉都有咁多野玩

「呀賢我地玩呢一個攤位呀」Cindy拉我黎到一個玩飛鏢既攤位

我望一望，明白啦，原來呢個攤位既禮物有美人魚公仔呀

「好呀！交比我啦」我好有信心咁對住Cindy講

當我拎到五個飛鏢之後，扎好個馬，𣈴準個靶，一連五發，英姿颯颯，我都覺得自己靚仔都不行。當我好有信心望一望我既成果，中得三個！

負責攤位既人，拎左一個蛋黃哥嘅鎖匙扣比我地，原來要五個飛鏢中晒紅心先可以換到美人魚公仔。

Cindy好似麻麻手上既蛋黃哥鎖匙扣，仲好似有少少失望

「Cindy我要玩多一次！呢隻鎖匙扣就比我啦」Cindy將鎖匙扣遞比我，之後就好期待我下一次嘅表演

到最後我玩左5、6次先換到Cindy既美人魚公仔

「呀賢 多謝你呀！」Cindy拎住隻公仔，好開心咁對住我講，見到佢咁開心就好啦，啱啱仲好驚會換唔到

「我地可以周圍行下，之後就差唔多可以返房食晚餐啦」Cindy望下手上既錶

我同Cindy手拖手係旅館周圍行下，咁樣同Cindy一齊真係好幸福。

個蛋黃哥鎖匙扣係咪Cindy唔要跟住男主遲啲送比Chris當手信?

Cindy可能係好多人夢中既女朋友🤤

咁梗係啦 空姐又有錢
仲要冇介意過呀賢係窮撚

出未出未

第五十章-出火

我同Cindy食完飯之後，就番咗房，攤咗係梳發上面互相挨住睇吓日本綜藝節目，過咗一陣，真係好好笑呀！有幾幕直頭笑到我肚痛呀～

「不如試吓個風呂囉～」我見套綜藝都差唔多睇晒，係時候搵啲野玩吓啦

「都好姐～反正時間仲係咁早」Cindy望咗個鐘一吓

我拖住Cindy入到去，我打開水龍頭等啲水可以注滿個浴缸，我慢慢將Cindy 浴帶解開，一層層解開浴衣

係雙乳呀！我伸手去Cindy背後解開束縛住雙乳既bra，我輕輕錫佢耳仔一啖，諗住低頭轉戰雙乳果陣

「浸埋浴先～」Cindy用食指封住我個口，吓，好啦～我稍為整理一吓情緒

Cindy拖住我走入浴缸，慢慢坐低，我都跟住佢坐低浸係浴缸入邊，嘩！熱熱既水，令人感覺好舒服

「係咪好舒服呢？」Cindy用手兜起一攤水淋落我條頸到

「係呀，好舒服～」Cindy不停淋水落我頸到，熱水不停經過我條頸再流番落浴缸，平時返工啲疲勞出晒嚟

「你都黎呀～」我將Cindy移到我面前，用手兜起一攤水淋落佢條頸

「嗯～」順便幫佢按摩一下膊頭，睇黎我啲手勢都OK喎，佢都有叫出聲

我一邊按摩，一邊攝入佢下方，我攬住Cindy條腰，慢慢拉後貼近我，而細佬一早已經硬晒，係白虎正下方～

「睇黎你好需要喎～」Cindy一手捉住我細佬講

「係呀，老婆仔～」我係Cindy耳邊講，佢一聽到我叫佢做老婆仔，一定會比我姐～

「嗯」Cindy點頭回應我之後，我一手捉住佢腰，另一個將細佬瞄準

「呀～」我一野插入去白虎到，順勢起身坐係浴缸邊

我擘大雙腳，而Cindy對腳係我雙腿之間緊緊合實，我雙手捉實Cindy條腰，可以上下咁un

「呀....呀.....呀～」Cindy都開始呻淫，佢擰轉面用手摸着我塊面，慢慢將我塊面轉向佢

Cindy一邊不停同我打車輪，一邊摸住我塊面，我對手只係摸佢條腰，因為佢不停咁un

「睇黎你都好需要喎」我笑住咁講，明明個口話唔需要，果然身體最誠實

「衰人～」Cindy細細力打咗我心口一下

「黎啦～」我見啲水都開始唔熱啦，就捉住Cindy條腰企左起身，而細佬依然插住白虎

我會小心將Cindy隻腳提起離開浴缸，我一直捉住佢條腰，就好似控制緊架車咁，上到床，Cindy順勢擺出狗仔式

「呀...呀.....呀....呀～」咁我緊係唔會放過呢次咁好嘅機會啦，我不停抽插

過咗幾一陣，細佬都開始冇乜感覺，我伸手落去Cindy膝頭哥拉向我，Cindy成個人慢慢訓左係張床到，我跟住佢落，等細佬可以仲插緊入白虎到，我雙手揸實拳頭，攞係Cindy個頭兩邊
支撐住個身

「呀～呀......呀.....呀～」我用腰力壓細佬入去，好爽呀！呢個姿勢可以將細佬大幅度插入去，再大幅度抽番出嚟，好爽呀！

係呢個姿勢既情況之下，我支持唔到幾耐就已經射咗出黎，因為實在太攰同埋太爽啦！

我訓番落床，攬住Cindy，對於佢傻笑左一下，再用手印走佢額頭上既汗，好想繼續留係日本，唔想番去呀！

樓主同咁多位讀者有無性趣入個tg grp吹水？
如果大家有我一陣開個post比你地留個tg入去

第五十一章-離開

「嘭～啪」咩聲呀？點解咁嘈既，我慢慢擘開雙眼，係迷糊之下見到有人影好急咁行來行去，我捽一捽眼睇清啲，原來係Cindy係到執緊行李篋呀？！

「Cindy～我地唔係後日先走咩？」我落床走到Cindy身邊好奇咁問佢

「我爸爸係美國果邊有事，我要趕住番去睇佢！」Cindy望都冇望我，淨係掛住執篋，睇黎佢好心急！

「你過兩日要自己番香港先」吓！突如其來既消息令到我反應唔切

「咁你幾時番呀？」我痞低攬住Cindy好唔捨得佢，雖然我唔想佢突然離開我，但係世伯有事佢冇得唔趕住走......

「我一搞掂就會番黎架啦，好冇？」Cindy錫咗我一啖，摸咗我個頭一吓，之後就繼續忙住執行李

「嗯！」我點頭回應，我好失落咁企住旁邊望住一直忙住執行李既Cindy

執好行李之後，我跟埋Cindy一齊去機場，上到車之後Cindy一隻手揸車，另一手同我十指緊扣。我感覺到佢好緊張仲有腳踩實油門不斷比油，見到佢咁樣，我係旁邊一句聲都唔敢出，只係靜靜地望住佢既側面，我好想同佢講：我好唔捨得佢走呀！但係我可以點做呀，如果真係同佢講，只會令到佢更加難受......

我地好快就黎到機場，我同Cindy將行李寄倉之後，就一齊行到去離境大堂門口，我知道Cindy都好唔捨得我，臨入去之前Cindy望一望手錶，然後係個袋度唔知摷緊啲咩

「嗱，攞住佢，見到中意既野就買，唔洗同我慳傢」Cindy係佢個手袋到攞咗張信用卡出黎遞比我

「唔要！我淨係要你唔好走呀！」我推開咗Cindy隻手，用力攬到佢實一實，我最後忍唔住

「你乖啦～老公仔」Cindy輕輕拍我背脊

我一聽到Cindy叫我做老公仔，個心就放軟咗，好似有股魔力，難怪我一叫老婆仔，佢就咩都應承我啦，有啦！

「老～」Cindy即刻暗住我個口，向我搖頭

「你乖啦，好冇？」Cindy不斷摸我個頭安慰我

「唉，好啦～」我嘆一啖氣，冇理由咁自私既

我同Cindy深深對望之後錫咗一啖，佢慢慢走入去，我望住佢既背影，途中佢擰轉面用好唔捨得既表情望住我，我夾硬露出笑容，等佢唔洗擔心我。

我搵左張櫈坐低咗，反正JR都未有車，而且今晚先有飛機，而家仲有一日時間去邊到好呢？突然諗到我有一個地方未去過架，就係毒撚最愛既地方秋～葉～原～

「噹！」我部手機發出鈴聲，係Cindy呀！

「我上到機啦✈️✈️」Cindy send咗係機上影果張相比我

「放心啦，我會照顧好自己同埋會乖乖地等你番黎架啦😘😘」

「咁就乖啦🥰🥰」

「你睇下我icon」

我按入Cindy個icon，原來Cindy用咗我地係迪士尼影果張相做icon呀！我都開心到爭啲彈起身，我都轉用呢張相做icon，等我掛住Cindy嘅時候就可以攞出嚟睇吓

「飛機要起飛啦，我去到美國再搵你啦😘😘」

「好呀😍😍」

Cindy好快就off咗，我就走去買飛，呢次我醒目啦，事前係Google Translate打好晒我要做啲咩，然之後再翻譯比個員工睇，員工點咗幾下頭，應該知我要咩既，好快員工就俾咗張車飛我，得咗啦！

雖然冇咗Cindy係身邊，我都要好好enjoy剩低既時間！

我興奮地咁行入去搭JR，我將張車票擺落衫袋，咦？！係Cindy張信用卡呀！點解仲係到既，一定係佢靜靜雞放咗落我個袋到，正一傻瓜黎～

有JR啦！準備向秋葉原出發，唔知秋葉原係點既呢！

點解亞Chris唔見阿賢咁耐都冇send過一個message俾佢

因為樓豬唔記得咗Chris

第五十二章-回港

我左轉右轉終於黎到秋葉原啦，果然真係毒撚天堂呀！全部都係模型舖～漫畫舖，當然唔少得既夾公仔鋪，而商舖入面全部都播着各式各樣動漫嘅主題曲

我隨便搵左一間夾公仔鋪行左入去。嘩！好大呀！而且仲係有兩層呀，我逐步睇一睇，睇下有冇小熊維尼夾，但都係好似都係得我冇興趣既公仔，或者係啲野食.....

行完地下成層都冇興趣，唯有上埋樓上睇睇，反正有時間，一行上二樓居然就見到小熊維呢呀！我見到佢單手掛住係支白色欄杆上面，就好似同我打緊招呼咁樣呀！我即刻停低咗係部機面前，用唔同角度睇佢，好似都差唔多會跌架啦喎

我即刻去就係附近搵唱散子機，準備用我高超既技技術帶小熊維尼番屋企！

唱完錢之後我就即刻到部機面前，望一望幾多錢？100 Yen一次，500 Yen就六次，梗係100 Yen啦，我對自己既技術有信心，於是我就入咗100Yen入去開始夾公仔

仆你個街呀！點解夾極佢都唔落去既？呢次一定得既，我再入多個100 Yen入去，屌你老母呀！小熊維尼隻手洗唔洗握得咁緊呀？謝天華上身呀！單手攀石聽電話！

我即刻打開手機上網，搵吓有啲咩方法，屌呀！網上啲人全部都係話呢啲夾公仔機係騙案，睇落去好似好易玩，實質上全部都係好難跌出黎

屌，可以點做呀？我真係好想要呀！我不斷試嘗試，都係唔得......冇幾耐有個店員過黎，同我講左幾句日文，就幫我調整左一下位置，我再試下，哇！我得咗啦！

我好開心咁係個出口位攞隻小熊維尼出黎，個店員都好開心敲起個鐘，俾咗個袋我裝起小熊維尼仲講咗句野，雖然唔知佢講咩，係都應該係恭喜說話

我好開心攞住小熊維尼準備行出大街，有一男一女努力緊夾緊蛋黃哥喎，反正都冇乜野做，我就行過去睇下其他人夾

過咗冇幾耐，果一男一女夾夾下好頹咁樣走開咗。吓？！就黎跌架喎，我見到店員準備行緊過去調整，我即刻衝過去，梗係唔可以放過呢個汁雞機會啦

我諗都冇諗過就入咗個100 Yan入去，再要調校好角度，一野禁落去，得咗啦！輕鬆～

我攞住蛋黃哥同小熊維尼行出大街，再到附近既模型舖同動漫舖睇下。居然咁啱比我見到Cindy最中意既美人魚呀！

買買買！緊係買啦，等佢返黎香港俾個驚喜佢先

就係咁樣，我全日就係秋葉原不停咁樣行吓有啲乜野睇，唔同動漫既周邊產品，漫畫，甚至男士們都喜歡既AV都有得賣，等我買返兩套俾呀希同呀俊做手信先～

係臨離開之前我都特登走去食松屋，因為實在太好味啦！食完之後我就番酒店check out ，搭JR去機場

我係機上望住個窗口，再望一望隔離空既座位，好掛住Cindy，佢今日一個wts都冇，可能佢仲未到美國

飛機起飛啦～我係機上不停睇同Cindy係日本影過既，唔覺意就訓住咗～

「先生，麻煩你扣好安全帶」我feel到有人拍一拍我膊頭就醒咗啦

我都立即扣安全帶，準備降落啦～我按住指示行出機倉，再攞埋行李，就走出機場啦～

Un.....我都番自己屋企算啦，反正Cindy又唔係屋企，我去邊到等佢都係一樣姐，而且自己屋企番工都方便啲～

我番到屋企，房門閂埋咗，Chris應該訓着咗覺，我慢慢打開個行李篋，諗住執返啲污糟衫出黎洗，係美人魚公仔擺埋係邊好呢

「咦！你番黎啦～你隻手攞住啲咩呀？」Chris突然開門走咗出黎！

「冇野呀！呢個送比你呀～」我即刻嚇到將隻手收係背後，我攞個蛋黃哥鎖匙扣比Chris，諗住打發佢走

「咁果個呢？」Chris指住我係秋葉原用100 Yan夾到果個蛋黃哥公仔

「都送埋比你呀」反正我都唔中意蛋黃哥，跟住送埋比佢

「好呀，多謝你，我訓啦」Chris過黎攬左我一下，之後就好開心攞住兩隻公仔番入房

我執完行李之後，就去咗沖涼，出到黎我望一望手機，Cindy仲未搵我，會唔會有咩事呢？我望住我同佢張相，諗返起都好開心！

終於見返Chris

我估下次Chris同男主做嘅時候 期待緊，已經選擇左要邊一個

呀賢係時候搵下Chris啦

是日暫停？

執緊呀

第五十三章-暫住

「呀賢！起身番工啦」我擘大眼見到Chris拍緊我塊面

醒左之後我第一時間望一望電話，

係Cindy wts番黎呀！

「我到咗美國啦，你訓咗未呀？😉😉」

「嗯，我去廁所梳洗下先～」講完我就即刻攞部電話入廁所，入到廁所即刻反鎖道門，wts番Cindy

「尋晚返到香港都已經三四點啦🥺🥺」

「世伯點呀？😭😭」

我攞起牙刷，快速係咁刷～係咁刷，刷完之後就攞水杯漱口，順便洗埋面

「噹」係我部手機呀！

「而家去緊醫院😭😭」Cindy好快覆返我

「呀賢！要遲到啦」Chris係外面大力拍門叫竹

「知啦～知啦」我大聲回應番Chris

「咁你有咩消息再話我知啦，我要番工啦🙈🙈」我係臨出門口，send多個wts 比Cindy

我立即番房換好衫，著好鞋就出門口，行去巴士站搭車番工，途中不斷望住手機等緊Cindy覆我

「你係咪有心事呀？」Chris抬高頭望住我

「吓，冇呀！」可能係我太緊張Cindy啦，比Chris見到我個表情

我地一直行去巴士站，我feel到有野拖住我，我望一望，係Chris隻手呀！我唔記得插褲袋呀....

我望一望Chris，咁啱佢又望住我，佢即刻揼低頭，緊緊拖住我，唉！到底幾時同佢講清楚好呢，不過佢隻手都幾溫暖

「我走啦，今晚你番唔番黎呀？」佢一直拖住我去到門口

「番呀」反正都冇咩地方去，一於返屋企攬住兩隻小熊維尼啦！

我同Chris講拜拜之後佢就走咗，我一入到架步，咦？！個背影咁熟面口，係呀俊呀！

「喂，好耐冇見啦」拍一拍呀俊膊頭

「嗯，係你呀～」呀俊擰轉面過黎，嘩！咩事呀？佢個黑眼圈大到......

「你冇野呀？」我立即關心佢，唔通佢真係離咗緍，同咗個女仔一齊？但係冇理由咁樣架喎

「唉！係咁架」呀俊抖左一啖氣之後，一邊行一邊講

原來佢消失咗果幾日，就係比佢老婆知道左之後趕出門口，仲要財政大封鎖！佢原本諗住搵果個女仔幫手，但係果個女仔一聽到呀俊就冇錢就理都唔理佢

「咁你打算點呀？」我坐底咗係地下

「唉，我都唔知呀.....」呀俊都跟住我坐低係地下

「唉，錢都差唔多用晒係交租到」呀俊越講越細聲，我都唔知點樣幫到佢

「呀賢，你介唔介意收留我呀？」吓，面對呀俊突如其來既請求令我有啲不知所措

「un.....我」如果之前既我都可以收留佢既，但係Chris係屋企呀......

「吓？唔方便就由佢啦」呀俊仲好似越嚟越灰，屌！死就死啦

「好啦好啦」我迫於無奈答應咗呀俊，Chris應該會體諒我掛，況且佢呢排都幾順攤

「多謝你阿賢！」呀俊聽到我答應，即刻精神翻唔少。但而家到我唔知點算啦...

期待阿賢執多chris一劑

Quote文係咪想比人寄刀片

細路仔唔識世界對唔住大佬

其實正路應該係咁樣reply
我都柒埋一份

出未

第五十四章-助攻

「唔好住！你要答應我一啲野」我立即叫停呀俊

「吓？」呀俊立即用奇怪既眼光望住我

「係咁架......」唉，反正佢一陣一定見到Chris，而家講定比佢知仲好呀，起碼呀俊有時間消化下成件事，我將同Chris既事始末講晒比呀俊知，包括我攞咗Chris個處既事，

我一邊講，呀俊個表情越變越驚訝變到食花生既樣，我最後都係決定唔同佢講Cindy既事，廢事一定佢會唔小心爆響口呀，到時就真係大鑊啦，呀俊知道我同Chris既事之後，就一直想知道我地既關係多啲

「咁姐係你地朋友以上戀人未滿？」呀俊問我

「係掛.....」我都唔知同Chris係咩關係，同屋主？PTBF？

「乜你咁仆街架，仲要攞埋人地果處」呀俊帶少少鄙視咁同我講

「屌，夠你仆街咩，有老婆仲要玩交友app，仲要同條女上床」我立即反擊恥笑番呀俊

「屌～好後悔呀！」呀俊係到大叫，好彩冇其他人，如果唔係一定以為佢做到傻咗

「做野啦～」我起身攞起螺絲批開始做野

呀俊成日都問起Chris既野，中意食啲咩？唔中意人有咩壞習慣？咁樣問到我一頭問號，同屋主都差唔多幾個月，我淨係知道佢中意蛋黃哥，其他野知道好少，甚至唔知道....

「你做咩不停咁問呀」聽到佢不停問，忍唔住問佢既用意

「咁我要同你地一齊住，當然要了解下啦」

我地放工之後番咗酒店執野之後，我帶到呀俊去到屋企樓下間惠康，佢叫我同佢入去行一圈，佢話晒都係正式第一次見面要買啲野比Chris，之後就係咁搵都搵唔到有關蛋黃哥既野

「入黎啦～當自己屋企得架啦」我講完之後就行入廚房諗住斟水比呀俊

「呀俊你唔洗咁喎」我出到黎見到呀俊坐到直一直

「屌，我點知Chris會唔會隨時都番黎呀！」呀俊原來係驚比咗個壞印象Chris

「屌，唔洗啦，過黎打機啦」我係電腦枱面前坐低咗

呀俊過咗黎電腦枱同我一齊打機，但佢好似專心唔到，因為佢時不時望住門口，睇黎佢真係好緊張喎

「呀賢，我番黎啦」Chris打開緊門，呀俊即刻走到門前同呀Chris打招呼

「係你？！」Chris好愕然咁望住呀俊

「呀嫂！我叫呀俊呀，之後會係到住一排傢」呀俊立搶走Chris原本拎住既野食，之後就衝咗入廚房

「喂，佢做咩會係到架！？仲要住一排？」 Chris即刻走過來我身邊用力搣我隻手

「痛～痛呀！係咁架.......」我扯開Chris滅緊我個隻手，再將成件事既來龍去脈話佢聽

「唧～咁佢即係有排係到住呀？」Chris既表情好不滿咁

「我諗係啦～」我夾硬露出笑容對住Chris笑

「食得飯啦～」呀俊突然間拎出幾碟餸出黎，原來係Chris買左飯盒返黎，而呀俊好有經驗地將啲餸放上碟拎出黎

我同Chris都走到飯枱坐低，而我同Chris一齊坐而呀俊坐左係我地前面，呀俊攞住筷子眼甘甘咁住我地，想夾餸但係又好似唔好意思咁

「食飯啦～」我即刻攞起筷子夾餸，由我打破呢個咁尷尬既情沅啦，呀俊見到我開始食飯，佢都開始夾餸

「呀賢，食舊菠蘿呀」Chris夾咗個菠蘿係我個碗到

「嘩！你地好恩愛喎，想閃死人咩」睇黎呀俊慢慢開始適應咗個環境，開始講笑，但係如果係講呢啲嘢不如唔好講算啦

「屌～你真係唔識個喎，你應該夾番過菠蘿比呀嫂架嘛」呀俊已經好自然咁講野。但係呢，屌你呀！你不如都係唔好出聲啦

「食舊菠蘿呀」我夾舊菠蘿去緊Chris個碗到， Chris突然擘大口食咗舊菠蘿，我有少少俾佢嚇親

「好味呀！」Chris笑得好開心

「噹！」突然之間聽到我部手機響咁聲呀！應該係Cindy既msg呀！

好搞笑

笫五十五章-其實佢都幾可愛

我即刻放低筷子同碗衝向部手機到，真係Cindy呀！但係呢個msg打沉咗我既期待

「我爸爸入咗醫院，我應該要一段時間先可以番到黎香港呀😖😖」

我原本諗住問佢姐係幾時番，但係世伯而家仲入埋醫院，如果咁樣問佢的話，就會比到好大壓力比佢

「唔緊要架，世伯要緊呀😬😬」

「你乖乖地等我番黎啦😘😘」

「好呀🥰🥰」

「呀賢有咩事呀？」Chris行緊過黎我身邊，我立即收起部手機

「冇事呀～我食飽，沖涼先啦」我扮冇事發生咁樣行去廁所

入到廁所我刻意將水較熱，熱水係花灑頭直接淋落我個頭到，我再揼低個頭等啲熱水可以順流我全身，真係好舒服，令我暫時忘記所有既煩惱

過咗一陣，成個廁所都充滿着水蒸氣，玻璃都有霧氣搞到我睇唔清楚自己個樣，可能係沖得太耐同埋啲水太熱啦，我抹乾淨身之後即刻衝出黎，就見到Chris同呀俊有講有笑，仲以為佢地會夾唔到黎添，睇黎我諗多咗，我就無理到佢地番房上床

上到床打開部手機，望住我同Cindy張相，真係好掛住佢呀！突然有人開門，我即刻收埋部手機扮訓覺

Chris都上咗床，訓咗係我旁邊，冇幾耐feel到佢隻手搭咗落我條腰，攬住我。或者我可以將Chris當做陪伴既對象，只要唔做進一步既親密既行為都得既，因為呢一刻真係好想有人陪住，可能呢一排已經習慣有人陪住我

我都擰轉面攬番住佢，嘩！Chris好溫暖呀，就好似暖包一樣咁暖，唔係！直頭暖過暖包呀！冇幾耐我就係溫暖既情況之下訓著咗

當我起身果陣，原本訓我旁邊既Chris已經起咗身，估唔到佢今日會咁早起身，平時佢應該仲訓緊。

我一出到廳就見到五隻大字「唔阻你地啦」，一定又係呀俊呢條死仔寫既，真係佢可唔可以出少句聲傢

「呀賢，今日我有野做要早啲返去公司先，拜拜」Chris一由廁所出黎，就好似好趕咁著鞋趕住出門口

我望一望個牆上既鐘，原來時間仲係好早，好似好耐未試過朝早既屋企係得返我自己一個，今日冇人同我爭廁所，所以我慢慢刷牙同洗面，只有Chris會催我要我快啲

閂門，鎖門，撳電梯，今日冇咗Chris係我旁邊同我傾下計，望一望手機Cindy仲係未回我wts，我自己一個行去小巴站，好似好耐未試過自己一個行，突然間有少少掛住嗰個會主動拖住我隻手既Chris

「喂！呀賢，點解今日自己一個呀，呀嫂呢」頂！一聽到呢把聲真係唔洗睇都知係邊個啦

「仆街希，你做咩咁早呀」呀希笑住咁行到我旁邊

「我要坐小巴出去呀，呀嫂今日唔同你一齊既，成個毒撚咁一個人」呀希四周圍望，好似搵緊Chris既蹤影

「佢今日返早左返工呀」我都廢事佢向解釋咁多啦，反正佢次次見到都叫Chris做呀嫂

之後成程小巴我同呀希傾打機啲野，而佢都冇再不停提起 Chris，但...我好想而家坐我旁邊既係Chris，而唔係呀希

今日開工果陣，我都一直等緊Cindy覆我wts，但每一次睇，都仲係未覆我

「喂！做咩個樣咁頹呀」呀俊行過黎問我

「冇呀，諗緊野啫」同你講，你都唔明傢啦

「呀賢，你一陣可唔可以幫幫手呀，接我個女呀，佢呀媽話今日有野做，但我又行唔開呀」聽到呀俊咁講我嚇親

「我一陣冇野做既...但我唔識湊細路傢」唉，幫多次佢啦

「唔使擔心呀，我個女好乖傢」呀俊雙眼發曬光

「咁好啦，我一陣去接啦」

「呀賢，唔該你呀！！」呀俊聽到我應承就即刻打電話去學校同老師講返個情況，話個朋友會黎接個女

「呀賢，我個女咁可愛，同佢相處完你一定想同呀嫂生返個呀」呀俊一講起自己個女，成個樣都好自豪

「Chris你一陣收工得唔得閒呀，我想搵你幫手呀」唯有搵Chris同我一齊去啦，至少多一個係旁邊幫下手都好呀

「好呀，一陣收工門口等啦」Chris聽到我要幫手，好爽快答應咗

我一出到門，已經見到Chris係門口等緊我

「呀賢有咩野要幫手呀」Chris一見到我就急不及待問我咩事

我就同佢講返咩事，之後就出發去呀俊個女既小學

一去到學校門口，就見到一個女老師拖住個小妹妹，我打開手機睇番呀俊sd俾我既相，呢個應該係佢個女啦

「Chris點算呀，我係咪要過去拖住佢呀」當我想問下旁邊既Chris點算時，佢已經行上前

「hello ，我叫Chris，我地係你爸爸呀俊既朋友呀，唔好意思呀，要你等我地咁耐」Chris居然行左上去同個細路打招呼，之後仲拖住行過黎我前面

「你好，我叫妍妍，你叫咩名呀」哇！咩而家啲細路咁主動既

「我...我叫呀賢，妍妍你好」呀俊個同女同佢咁唔似樣既，佢個女又真係幾可愛喎

「妍妍，你有冇地方想去，或者有野想食呀，我地玩住食住咁等你爸爸呀」Chris痞低摸一摸妍妍個頭問

「Chris姐姐我想食雪糕同去公園玩呀」

「咁好啦，我地帶你去買雪糕之後去公園啦」Chris同妍妍手拖手fingfing下咁係我身邊行過，而我就默默跟住佢地後面，估唔到Chris咁識同小朋友相處

「妍妍想要咩味雪糕呀」我地行到一架雪糕車前面，Chris睇緊個牌

「我想要朱古力味，呀賢呢？」妍妍望住我

哇！差別咁大既，Chris就叫 Chris姐姐，我就叫呀賢

「我想要朱古力味呀 ，Chris姐姐～」我都扮妍妍咁樣叫Chris，講完我都忍唔住笑

我地三個搵咗個位坐底左食雪糕，雖然Chris同妍妍年齡相處咁多年，但佢地好似有好多野傾，而我就只係一直係佢地旁邊

「我地係咪可以去公園玩呀」妍妍一食完雪糕就好興奮咁問Chris

公園對小朋友黎講真係有神奇既魔力

食完雪糕之後我地三個就起身行去公園玩

黎到公園之後，妍妍直接將書包遞俾我，之後拖住Chris跑咗去盪鞦韆

好彩有搵Chris幫手，如果冇佢我一定搞唔掂呀

「呀賢 你過黎呀！」妍妍突間叫我過去

「妍妍，咩事呀」

「我想飛得高過Chris姐姐呀，你幫我推高啲呀」妍妍用懇求既眼神望住我

「妍妍，推咁高會好危險傢」哇！一陣發生咩事，我點同呀俊交代呀

「妍妍，我地兩個都唔飛咁高，好唔好呀」Chris聽到妍妍咁講即刻停低fing緊既腳

「咁好呀，呀賢細細力咁推啦」

鈴～鈴～鈴～

「呀賢，我得閒啦，可以黎接返個女」原來係呀俊搞掂啲野，終於得閒黎接返個女，我同佢講左我地係邊

「妍妍 你爸爸嚟緊啦，好快就見到佢」妍妍仲同Chris玩得好開心

「妍妍 我地休息陣先啦 我好攰啦」Chris同妍妍玩到好攰，坐低咗係我旁旁

「你真係好叻同小朋友相處呀」我望住玩到攰曬既Chris

「係咩，可能我原本鐘意小朋友啦」Chris對住我笑一笑

「呀賢 Chris 真係麻煩曬你地啦」呢個時候呀俊終於趕到

「妍妍 有冇同Chris姐姐 呀賢哥哥好好相處呀」呀俊拖住妍妍既手，行到我地面前

「有呀！！我鐘意Chris姐姐呀！佢仲話遲啲帶我去迪士尼睇公主呀」妍妍好開心咁同呀俊講

「係呀！等妍妍放假得閒，我就約你一齊去迪士呢玩呀」Chris對住妍妍果陣真係好溫柔

「唔該你地呀，我帶妍妍走先，一陣屋見呀」呀俊拖住妍妍，慢慢就離開咗我地視線

「不如我地都返屋企？」Chris擰轉問問我

「好呀！」

咁其實呀賢係鍾意邊個

咁大家認為呢？

呀賢係咪想兩個都要呀

阿賢係咪要翻去同chris準備做人計劃?

樓主呢排成日隔日先出

第五十六章-家庭樂

「呀賢～呀賢」Chris又係到拍我塊面，如果Chris用一啲溫柔既方式叫醒我就好啦～

「嗯，今日放假我想訓多陣呀～」我望一望手機，9點幾....

「起身呀！妍妍等緊我地呀～」Chris用力扯走我身上既被

「起啦～起啦」係起身既一瞬間，真係凍到想捐返入被竇，但係妍妍等緊我地，雖然佢唔太理我，但諗在係佢真係幾可愛，我即刻起身，費時佢等咁耐

我沖入快速刷牙，換咗套就準備出門口，而Chris今日著貼身黑色針織衫同格仔短裙，再襯埋對黑色boots

「我地行啦！」Chris伸手拖住我，我露出笑容

「嗯」我點頭回應，無所謂啦，都係拖手姐，而且Chris隻手仔都幾暖

我地去欣澳站已經見到一個女人拖住妍妍，個女人身光頸靚，全身都係名牌，應該係呀俊老婆

「Chris姐姐～呀賢哥哥」妍妍fing佢呀媽隻手沖過黎，吓，我聽錯呀？佢叫我做呀賢哥哥呀！

「妍妍！」Chris好開心，痞低攬住妍妍

「妍妍！話咗你幾多次呀，唔好突然fing開我隻手呀！」個女人都跟住妍妍沖過黎，係我地兩個面前鬧妍妍

「冇事～冇事，妍妍唔會架啦」妍妍即刻扁晒咀，Chris摸住佢個頭

「你地好，我叫Ann，咁妍妍就交比你地啦」原來佢叫做Ann

「係呢，隻衰佬係你地到點呀？」睇黎Ann都幾關心呀俊喎

「放心啦呀嫂，佢好好呀！」

「嗯，咁我走先啦，拜拜」Ann同我地講拜拜之後就轉身離開咗啦

姸妍左手拖住我，右手拖住Chris，其他人唔知仲以為我地係一家三口呀，我地係門口等咗一陣就開門啦

「呀賢你黎過未呀？」Chris好問問我

「香港果個未黎過.....」一講起迪士尼就令我諗起上次係日本既開心回憶

「開門啦～」妍妍拖住我地沖入去

「Chris姐姐，我想同公主影相呀」妍妍拉住Chris想去搵公主

「妍妍，啲公主仲休息緊未咁快出黎傢，我地玩一陣先呀」Chris拖住妍妍向旁邊既商店行入去

「我靚唔靚呀？」妍妍載起個公主頭箍，真係人細鬼大，咁細個就咁貪靚，大個仲得了既

「好靚呀！咁係咪要呢個？」Chris諗都冇諗就諗住直接買比妍妍，睇黎佢真係好中意小朋友

「你地都要戴架！」妍妍指住米奇米妮既頭箍

我地三個帶住不同既頭箍周圍咁同卡通人物影相，當然唔少得小熊維尼啦！妍妍真係好有活力，成日都拖住我地兩個周圍去，雖然真係好攰，但係見到妍妍笑得開心，都係值得既

「我要玩呢個～呢個同呢個」妍妍指住地圖上幾個機動遊戲，不過同日本果啲機動遊戲完全唔一樣

「好呀！」難得有人同我玩梗係好啦

排隊果陣，妍妍就講起佢爸爸媽咪既趣事，我聽到都忍唔住笑咗出黎，排咗兩個鐘頭之後終於到我地

呢個就咁睇應該係全個迪士尼最刺激既機動遊戲，一架遙控車會係U字型路軌上會係咁來回沖，好彩妍妍身高啱啱好

我地坐好扣好安全帶，我坐係Chris同妍妍之間，妍妍好似好興奮，係咁fing佢隻腳仔，開始啦！

「呀～呀～」當架車上到最高點一野沖落，妍妍捉住我隻手舉高大叫，估唔到妍妍會唔驚玩呢啲機動遊戲

「呀～呀～」我都捉住Chris隻手舉高大叫

我見玩到咁上下，大家都應該肚餓啦，所以就提議去食晏晝先，最後就比妍妍揀去邊一間餐廳食野

「有野食啦」我攞住漢堡包同薯條仲有汽水番黎坐低咗

「呀賢你果個漢堡包好似好好食喎」吓，我明明買三個漢堡包係一樣架喎，點會我果個好食啲呀？

「真係好好味喎」Chris突然擘大口咬咗我個漢堡包一啖，屌！我看到漢堡包冇咗一忽仔呀！

「你果個都好好味喎」我即刻反擊咬番Chris個漢堡包

「Chris姐姐，你地都好恩愛喎」當Chris想咬番我個漢堡包一啖時，妍妍眼碌碌望住我地講

聽到妍妍咁講，我同Chris突然之間氣氛變得有啲尷尬，所以即刻低頭繼續食漢堡包。食完之後梗係唔少得繼續玩機動遊戲啦。妍妍人仔細細，估唔到佢玩咩都唔驚仲好好湊，我地玩到咁上下就去返美國小鎮大街，霸定靚位坐低等緊巡遊

「嘩，出現啦！」妍妍指住五光十色既巡遊車

啲巡遊車真係好靚，每一架都有唔同既主題，妍妍仲跟住啲卡通人物一齊跳舞，又同工作人員互動

「係小熊維尼呀！」我對住Chris咁講

睇到小熊維尼五光十色，我比佢深深咁吸引着，攞起手機係咁影相，巡遊完左之後妍妍都唔捨得走，直到佢講媽咪等緊佢，佢先偏曬咀都走，冇幾耐去到欣澳站就已經見到Ann係到等緊我地

「妍妍，今日同哥哥姐姐玩得開唔開心呀？」Ann拖住番妍妍

「開心過同爹地媽咪去既」聽到佢咁講，我都好開心

「辛苦晒你地兩位啦，同哥哥姐姐講拜拜啦」

「Chris姐姐～呀賢哥哥，拜拜」妍妍行到黎我地身邊，吉高腳，我同Chris都即刻痞低比佢錫

Ann就拖住妍妍慢慢咁離開，佢哋既身影都逐漸離開我地既視野，我同Chris都搭地鐵走啦，因為玩得太攰，我同Chris都攰到挨住對方訓著咗...

我好攰

今晚應該唔會

第五十七章-日常生活

又到星期日，而呀俊一早就唔知去咗邊？冇野做又冇人約既我一起身就開始打機。起身果陣見到Chris仲訓到好霖，咁今日就應該唔會咁早起身阻住我同仆街希打機啦

「啱架啦～打佢老母，往死裏打！」呀希今次好難得咁讚自己友，但係同平時一樣叫到拆天

「早晨呀～呀」Chris係房出到黎，一邊講一邊捽眼睛，講完仲打咗個喊露

「早晨呀，呀嫂！」仆街希聽到Chris把聲立即大叫

「早晨呀～呀希」Chris講完之後入咗廁所，睇黎佢接受左呀希咁叫佢

「呀賢一陣得閒陪我去買返啲野食同日用品？」Chris係廁所行出黎之後就問我

「好呀」我都好耐冇去惠康買野啦，唔知點解有少少期待

我同呀希講話有野做，之後就off咗，費事同佢講要同Chris落去買野，如果唔係條仆街一定扮撞到，乘機見下Chris

「不如我地今晚試煮卡邦尼意粉囉～」Chris攞住包意粉講

「但係我唔識煮野架喎」雖然自己住咗都差唔多有兩年，但係都未試過自己煮野食

「咁我地可以試吓架嘛，搵下youtube應該好多教學」Chris好似好有把握咁樣

「好啦～」就滿足下佢啦

我地攞齊要買既日常用品同今晚要煮既材料，就去排隊比錢～屌！前面個阿姐有冇咁多野買呀，成架手推車爆左，星期日真係好多師奶買野呀，而Chris好似已經習慣咁排隊

「Chris不如我地下次唔好星期日黎買野呀」

「好呀，下次我地再一齊黎買呀」Chris好開心咁答我

「喂，仆街賢～」屌呀，點解佢會係到架.....

「屌你呀，點解你係到架啦」我指住仆街希

「嘩！你用Condom架咩？」仆街希指住我隻想伸去電池既手，我望一望上面就係
Condom，我即刻縮番埋隻手，再擰轉面望Chris，佢一望到我就即刻揼低頭，紅都面晒

「下一位～」前面果呀姐終於走咗啦

我即刻推部車上前，放晒啲野落條輸送帶到，呀姐過完機之後就比錢，然後快速離開現場，費事比仆街希玩死，同Chris一齊既時間都要避開佢先得呀

「唔好誤會呀，我頭先只係想伸手去攞電池」我攞住一袋二袋野，望住Chris講

「嗯，你上次都冇用既」佢講番上次個件事，我依舊都係扮聽唔到

係番屋企既路上，我盡量同佢講其他野，例如係地盤做野果陣，呀俊話比我知妍妍既事，盡量分散一下佢既注意力，等佢唔好再講返上次件事

過咗冇幾耐就番到屋企，我負責將啲日用品擺番好，而Chris就負責係廚房整野

「呀賢你係隔離幫我手呀～」Chris擺定好砧板，手攞住把刀，而枱面上已經開定教學片

「好」我回應番Chris

係煮食過程當中，主要都係Chris照住教學片煮，而我都係負責遞啲食材俾佢，雖然佢係第一次煮，但係又估唔到似模似樣喎

「你加埋啲蛋漿落去就得架啦，我去廁所先」Chris講完之後就去咗廁所

我將蛋漿加落個鑊到，之後快速攪勻，我再望一望個教學片，出事啦，原來係將意粉溝落去啲蛋漿到，我再望一望個鑊，啲蛋漿已經變咗做碎蛋，再溝埋落啲意粉到，變咗做碎蛋意粉....

「喂，你做咩搞成咁樣呀？」Chris一入到見到意粉變到咁樣，語氣變到有啲惡

「我都唔想架～」我都唔知點解會搞成咁架.....

「我番黎啦～」係呀俊呀！好野梗係唔少得佢啦

「咦？！你番黎啦～」我將碟意粉攞出廳

「你咁辛苦快啲食啦」我將碟意粉擺係呀俊面前

「嘩！係咩名堂呀？」我同Chris都唔敢出聲，呀俊隨即攞起叉，食左一啖意粉落個口到

「屌！好難食呀～我想番屋企呀」呀俊食完之後即刻放低咗叉，暗住個喉嚨

佢使唔使咁唔比面呀，誇張成咁樣

「有啦～」我見上次Ann其實都仲好擔心呀俊，係時候幫佢諗辦法氹番Ann啦

劇情預測：Cindy突然返嚟俾驚喜主角，然後2女主相遇

呀賢會唔會掛住Cindy既廚藝

好辛苦呀好吊癮啊～今日有冇得準時出

第五十八章-皮革銀包

「一於陪你整皮革銀包送比呀嫂啦～」果次見佢都成身名牌，再送名牌都應該打動唔到佢

「我識整呀，可以幫你～」我攞起Cindy送比我既鎖匙扣，經過上次之後我諗都應該幫到佢整

「好呀～」呀俊講完就執埋啲碗碟番去廚房

「唔好住～」我叫停左呀俊，攞手機影低咗掂碎蛋意粉send Cindy睇

「📷等你番，我煮比你食呀😜😜」

我見Chris今日都煮咗好耐，而呀俊又幫手執碗，咁我唯有洗碗啦

「我幫你手呀～」我正當刷好碗，準備攞起布抹乾既時候， Chris突然之間入咗黎呀

「嗯，好呀」緊係好啦，有人幫慳唔少功夫

「係呢，上次你整個皮革送咗比邊個呀？」Chris一邊抹乾淨碗一邊問

「我送咗比朋友呀」

「嗯，冇野啦～」Chris聽完我咁講，面色一沉，就擺低布走咗出廚房

吓，唔通Chris以為係我諗住送比佢......食完飯之後沖涼上床，Chris好自然咁攬住我，我都單手攬住佢膊頭

「噹」係我部手機呀，係Cindy！終於等到啦

「我先唔要呀！個賣相咁差🤣🤣」

「係邊呀咁夜呀～」Chris想擰轉面

「冇呀，你訓啦」我即刻阻止，並用另外一隻手摸住佢個頭

「咁等你番黎煮all day breakfast比我食😍😍」

成晚就係就係一隻手摸着Chris個頭，另外一隻手就俾佢抌住黎訓，順便係佢背後用手機同Cindy wts，自從Cindy去咗美國之後都好耐未試過啦～

我地一行三人黎到皮革工作坊既樓下

「呀賢，我會唔會整唔到傢」臨入去之前呀俊仲係擔心緊自己整唔整到

「得啦，有我地兩個係到幫你手喎，怕咩呀」我拍一拍佢既膊頭

入到去之後，導師就同我地講解下整皮革要同到既工具，仲有整既流程，因為Chris同呀俊都未整過，而呢啲野我上同Cindy整果次已經聽過一次啦，所以我都冇咩點理到

講解完之後，我地就開始整皮革，我同Chris就揀左比較易既散子包整，而呀俊就整銀包，因為呀嫂咁多名牌袋，就無謂再整袋啦，反正呀俊啱啱學都整唔到袋既

「呀賢，我老婆係咪真係會鐘意傢」呀俊一邊打窿一邊擔心咁問我

「當然會鐘意啦，呀嫂見到你咁有心思又有心機一定會原諒你」呀俊聽完我講之後就繼續專心咁整銀包

「呀賢，估唔到你都整得幾靚喎」Chris望一望我整既散子包

「係咩，你都整得唔錯呀」真係怕佢又問返之前個卡套既事

「呀俊，我再幫幫你呀」我突然之間諗到啲野

「吓？咩呀」呀俊擰轉頭望我

我用力一撞向呀俊膊頭，而佢手上既錘仔一下打咗落去手指

「呀！！！！！我隻手呀」呀俊痛到大叫出黎

「唔使客氣！」我對住痛到標眼淚既呀俊微笑

「咩事呀你」睇落呀俊呢一野都幾痛

「我幫你加緊同情分呀」呀俊聽到我咁講，好似明白我時用意

「兄弟，下次講聲先啦」呀俊痛住咁繼續整個銀包

整左幾個鐘，呀俊終於整好個銀包

「呀賢，你覺得個銀包 我老婆鐘唔鐘意呀」

「信我！一定可以傢」我同Chris都幫呀俊加油，之後就出發去呀俊屋企

「叮噹～」呀俊鼓起勇氣禁門鐘，我同Chris就呢埋係消防門幫呀俊打氣

「邊個呀？」屋入面傳來一把女人聲，應該係Ann

「係你？你黎做咩呀？」Ann一開門見到呀俊有少少愕然

「老婆你唔好嬲啦，呢個送比你呀」呀俊襯Ann未閂門時，即刻攞出今日整既銀包

「爸爸！」呢個時侯妍妍好識做咁開門走咗出黎

「嘩！好靚呀！媽咪你睇下」妍妍係呀俊手上攞咗個銀包睇

「睇過下～都幾靚既....」 Ann攞住個銀包左右反轉咁睇，好似幾開心

「爸爸你隻手做乜野呀」妍妍指住呀俊受咗傷果隻手指，得咗啦～終於有人發現啦

「冇野呀～普通擦傷下姐」呀俊摸一摸妍妍既頭

「有冇野呀～」Ann捉住呀俊隻手望望，好擔心既樣

「冇呀，老婆你肯原諒我未呀？」呀俊扁晒咀扮可憐咁望住Ann

「媽咪原諒爸爸啦～」妍妍拖住Ann隻手左右fing

「咁你仲企係到做咩呀？係咪想凍親我地兩個女呀！」

「老婆！」呀俊攬住Ann，妍妍都攬住佢地兩個

我同Chris見呀俊成功咗，我地都唔阻住佢地一家團聚啦，望住佢地咁溫馨既場面，唔知我幾時會先到我有得團聚既時候呢

「呀賢，你ok嘛？點解你個樣會咁愁既」Chris疑惑地望住我

「無野呀，我地返屋企啦」

唔好quote文thx

第五十九章-宵夜

唉，Cindy都唔知幾時會番，呢段期間盡量搵多啲錢先得，所以7-11果邊有得番我都盡量番

「喂，呀賢捨得番工啦咩～」我一入門口，Ben已經問我

「屌你啦」我向住Ben舉中指，之後就入咗休息室換衫

係7-11番工既時間過得好快，可能係我同Ben不斷吹水，再加上本來番時間就唔長，係兩個因素之下，好快就收工啦～

「喂，呀賢！上次.....果...條女....係門口....呀」我換緊衫，Ben就沖入黎一邊抖氣一邊講

「嗯，我朋友黎架～」我好淡定咁答，仲以為係咩大件事

估都估到應該係Chris，Ben淨係見過Chris黎7-11搵我，再加上Cindy仲係美國，所以一定唔係佢啦，不過Chris又會無啦啦接我收工既，搵我做咩呢

「呀賢～」我收工一行門口就見到Chris，挨住牆撳緊手機係到等緊我

「你又會係到既？」雖然我都明知佢係接我收工架啦，但係循例都問吓啦

「特登接你收工去食糖水～」

「好呀！」我好爽快咁答應，因為好耐都冇人陪我食糖水啦，而家有人主動約我何樂不為呢

我同Chris去到附近既糖水舖，可能今日係平日， 所以唔洗好耐就入咗去

「兩位想食啲咩呀？」個姨姨擺低咗個餐牌就問，完全都唔比人考慮，雖然我都係食個樣野

「一碗腐竹雞蛋糖水～一碗芝麻糊，唔該」正當我諗住叫既時候，Chris突然開口講仲幫我叫埋野食，佢又會知我食咩既

「野食到～」個姨姨擺低咗兩碗野

「你又知我想食咩既？」

「之前見你食過咪估下叫得啱唔啱」Chris笑住咁答我

原本佢一直有留意我，所而我對佢一無所知

食完野之後，我地見時間仲早同埋食到好飽，所以就係周圍行下，同Chris一齊好似去邊食咩都冇負擔，唔怕佢會唔習慣

「如果每日食完野都可以落街咁行下就好啦」Chris突然間同我講

「都係既，但平時我地放工都好攰，仲點有精力行呢」我苦笑回返佢，呢啲問題真係要小心啲答先得

我地兩個冇咩講野，只係靜靜地行下，但氣氛居然一啲都唔尷尬，所而仲好舒服。我地行行下，不知不覺行到我細過住既附近

「Chris 我帶你去一個地方呀」係喎！有個地邊應該幾啱Chris

「嗯？邊度呀」Chris疑惑咁望住我

我好自然地拉住佢隻手，拖住佢快步行黎到我細過最鐘意去既地邊方 ——公園

「點解你帶我黎呢到呀，你當我小朋友咩」Chris見我帶佢黎公園，哭笑不得咁望住我

「我見你上次同妍妍玩鞦韆玩得咁開心，就估你細個應該都幾鐘意玩」Chris聽到我咁講嚇一嚇

「呢個地方係我細個最鐘意既地方，成日會係度玩鞦韆傢... ...」我未講完Chris已經坐好係鞦韆之上，好似一個急不及待坐上要玩玩具既小朋友一樣

「不如我地一邊玩一邊講啦」Chris笑得好開心

「我細個果陣成日都黎呢到玩傢，你成日見到果個仆街希都係呢到識傢」我不知不覺同Chris講起我細個既事

「吓？原來你地咁已經識咗咁耐！」Chris對於我同呀希識咗咗耐好驚訝

「嘩！呀嫂！！」呢把聲...又撞到佢啦...

「Hi ，呀希咁啱既？」Chris已經變到好自然咁問呀希

「係呀，我啱啱收工路過就見到你地兩個居然係到拍拖仔啦」呀希行到Chris同我既鞦韆旁邊

「啱啱呀賢講起你，你就咁啱出現啦」Chris同呀希講返我啱啱提起我地細路點相識

「係呀！細個果陣成日落黎玩都見到呀賢，點知有一次我比個死肥仔恰，呀賢果陣超人上身大戰死肥仔，之後我地兩個都比個肥仔打到喊，就係咁我地就識咁對方啦」呀希一本正經講我地相識經過，但旁邊既Chris一早已經笑到講唔到野

「屌！你可唔可以唔好講到咁仔細呀」我一野拍落呀希既頭，佢知唔知柒傢！

「賢哥！由果刻開始我就決定一生一世都跟住你啦，我當然要仔細都咁你既英勇事蹟比呀嫂聽啦」呀希居然覺得呢件柒事係冇問題

「呀希你收工，唔係要早啲返屋企咩」都係快啲趕佢走好啲呀，廢事佢愈講愈多柒事呀，而Chris聽呀希起我既事，聽得津津樂道

「唔趕呀，咁難得見到呀嫂同你當然要好好同你地吹下水啦」呀希冇理到我，繼續同Chris係到傾計

「呀希，我想問呀賢中學有冇追過女仔呀」Chris問完呀希之後，特登向我單眼

「嗱！呀希你唔好亂講野呀！」我即刻落鞦韆暗着佢既咀

「呀嫂，你問到我一定同你講...」呀希掙脫我隻手，好興奮咁同Chris講，Chris點曬頭，等呀希講

「我當年幫過呀賢追隔離班既女仔傢！當年中四呀賢同我講佢鐘意咗個女仔，之後我搵佢拎咗個女仔既Facebook，等佢可以搵人吹下水啦」呀希開始滔滔不絕咁講，而Chris邊聽邊笑到合唔埋口

「你唔好再講呢單呀！！」呢單係我既黑歷史呀

「賢哥，你等等我講埋先！點知佢呢係條友仔連Facebook同人said hi都諗左兩日先send出去，我見佢進度咁慢就自動請纓幫佢溝女啦，之後臨近聖誕我就順手幫手約係學校交換禮物」講到呢度呀希自己都忍唔住笑出嚟

「頂你！居然仲好意思提！你居然拎錯咁隔離班個肥婆既Facebook 呀，我居然同個肥婆傾咗咁耐，仲要約出黎交換禮物，最後仲要比個肥婆同其他人講我鐘意佢！！你居然仲提！！」我追住呀希，再忍唔住要打佢既頭啦

一場打鬧之後，呀希被我追打到走咗返屋企，而係一旁食花生既Chris已經笑到肚都痛

「估唔到你中學果陣口味咁特別呀」Chris已經笑到停唔到

下次一定唔黎呢頭呀，太易撞到個仆街希啦，我地返到屋企之後，我襯Chris去咗沖涼時，諗住睇下Cindy回我wts未，但好奇怪地...變左單剔既...？

「呀賢，到係沖涼啦」

「呀賢？」

「呀賢？」

「吓？咩呀？」啱啱諗得太入神，聽唔到Chris叫我

「你快啲去沖涼啦，你冇事嘛？」Chris有啲擔心咁問我

沖完涼之後Chris已經返上床，好似訓著咗，我訓上去佢留比我既空位，臨訓之前我望一望手機，仲係單剔...

「呀賢 你有冇事呀」Chris突然開口講野

「我諗我冇事...」呢一刻，我真係答唔到我冇事...

今日準時btw樓上quote 文係咪想俾人收刀片

新讀者LM, 半個鐘live左, 感覺好似太早入黎
話說如果男主再繼續咁落去,最後只會變返孤身一人

Cindy返緊香港，飛機冇wifi,快d 3p唔該

有冇概念圖

我唔會對呀賢咁好

諗起witcher3
你揀晒yen同triss就會變單

呀賢會唔會同個肥婆相認返傢

多年後既肥婆變瘦底大波妹

第六十章-PS5

咦？！呢到咪係Cindy屋企？點解我會係到既？道門仲係打開既，唔通Cindy番咗黎，我心急咁跑入去Cindy間房

「BB～起身啦」我越行越近漸漸聽到一把聲

我一入房，就見到Cindy比一個男人攬住，個男人都幾靚仔又大隻，而Cindy都摸住佢心口咁仲訓緊～

「你做咩攬住我女朋友呀！」我指住個男人質問佢

「你女朋友？真係好笑～」個男人冷笑咗一吓

「呀賢？！」Cindy都比我地嘈醒咗，一邊捽眼一邊講

「Cindy！」我立即行去床邊，係男人手上搶走Cindy，用力攬實佢

「呀賢，其實我未愛過你」Cindy推開我，吓！咁當我係咩呀！

「咁你當我係水泡呀？」我嬲到想攞把刀殺死面前呢對狗男女

「對唔住～我愛既人係佢」Cindy重投個男人既懷抱

「你地兩個不得好死呀！」我用力握實拳頭

我一擘大眼，原來只係發夢，但係個夢好真，我望一望部手機都係單剔，Cindy係咪有咩事呀？

我潛意識立即向下望，係Chris而且訓得好霖，慢慢抽番比Chris抌住果隻手，費事嘈醒佢

我入到廁所，攞凍水洗面，唔係真架～唔係！Cindy可能諗住比驚喜我，而搭緊飛機冇WiFi，所以先至單剔架姐，都係番工啦，唔好諗咁多，要相信Cindy！

「呀賢你咁早既」係Chris啱啱訓醒

「嗯～係呀，唔知點解自己醒左

雖然話要相信Cindy，但係我諗番轉頭Cindy又有錢又靚女，點解佢要選擇我做佢男朋友，定係我真係佢果陣比肥仔威脅既水泡呢......

「喂！做咩咁愁呀？」呀俊自從番咗屋企之後就成日都春光滿面

「你唔明架啦～」Cindy同Ann都一樣係有錢女，但係Ann又真係選擇咗呀俊結婚

「你唔講我又點明呢？」呀俊擺出一副聆聽者既架子

「係咁架～」我將同Cindy既事換成我朋友，再話比佢知，費事比佢知道之後，忍唔住口知比Chris知啦

「未必個個有錢女都係咁架～」聽完呀俊咁講，我仲唔開心......

我係心裏面抖咗一啖氣，而家唯有等啦，今日做野果陣都係呀俊自己講～自己笑，我完全冇心機埋佢，只好用工作麻醉自己，唔好比自己亂諗野

「我走啦～」雖然都冇乜心情，但係循例都要既～

今日全日既心情都好差，所以一收工就返屋企，邊到都唔想去，尋晚發既果個夢太真實啦，我不斷反覆地諗起個夢既場境

一入到門口見到Chris已經坐咗係梳發睇緊電視

「你今日咁早返到黎既？」平時都係我早過佢番到屋企，今日咁奇怪既

「um...今日我有啲重要事，所以就早少少放工呀」聽佢講野既語氣，佢今日心情好似唔錯咁

我入房將書包放低就拎衫去沖涼，今日實在太攰啦，要沖涼等自己清醒下，唔好再亂咁諗野Cindy唔會背叛我傢

「呀賢...你咁早沖涼既？」Chris見到我拎住衫行去廁所有啲驚訝

「係呀...今日大塵呀」我對係Chris露出一個牽強既笑容

「嗯嗯！你快啲沖完出嚟喎」Chris今日好似奇奇怪怪，成個人都好似好開心

沖完涼出黎，好似心情並冇比較好，當我諗住行番閃房時Chris叫停咗我

「呀賢你過嚟呀，我有啲野想比你」Chris旁邊多咗一個用袋裝住既身體

Chris會有啲咩比我呀？真係奇怪

「係過黎打開呢個睇袋呀」Chris好興奮咁拍一拍身旁既物體

「嗯？呢一舊野？」我疑惑地指住

「係呀，快啲拆開佢啦」Chris好似好興奮咁等我拆開

「哇！！！！呢個.......？」我驚訝到合唔閉口，我居然見到一部全新既PS5係我面前呀，我係咪發緊前呀

「點解既！？」

「係我送比你既禮物呀」Chris好開心咁同我講

「點解你買到傢，真係比我既？」真係不可思議呀，Chris居然送左部難買到pk既PS5比我呀

「果次聽到你同呀希講，你話自己好想要，想要到癲，咁我見你呢排都好似悶悶不樂，特別係尋晚開始就成個人都冇曬精神，我雖然唔知你煩惱緊咩事，但我想你可以開心心...」係Chris未講完，我已經攬住左佢，我已經分唔清係因為有人咁關心我既感動，定係收到PS5開心得濟

「呀賢，你唔好攬到我咁實啦」Chris比我攬實到要拍拍我，等我唔好攬咁緊

「可唔可以比我攬多一陣」呢一刻我真係好需要一個人可以比我攬一攬...

「嗯嗯，可以呀」Chris溫柔咁同我講，再輕輕攬住我

Chris 直頭係wifeble

直接結婚

chris bb好正呀

Chris係理想型

咁Cindy呢？

第六十一章-Chris

「傻仔～咁我地可以打機未呀？」過咗一陣，Chris摸住我個頭問

「嗯，可以呀」我入去廁所洗面，比自己回復番心情先再出去

「呀賢，點解插唔入既？」我出到黎見到Chris攞住Switch既overcook碟諗住插入去PS5，我的天呀！

「唔係咁架啦～」我將PS5同Switch既分別話比Chris知，當然講埋冇通用碟啦～

「咁麻煩架～」Chris就晒眉頭

睇黎佢都唔明點解會咁樣，咁做想賺盡你啲錢呀！！但又大把人願意倒錢

我係PS5上面買咗Overcooks。我都唔諗咁多啦，要開開心心同Chris打陣機，唔好浪費佢一番好意呀

我地一齊玩兩人廚房，點估到Chris真係咩都唔識傢！佢連一開始點樣控制個人仔都唔識，搞到個人仔手腳痙攣咁，經過我多次教導之下，佢控制既人仔終於變返一個正常人

「點呀，玩唔玩得掂呀」

「掂呀，你睇下我玩得幾叻」Chris聚精會神咁樣望住個螢幕，睇黎已經上哂癮

「喂！呀賢去救火呀」Chris好緊張咁指揮我要做野，短時間內佢已經著曬迷，真係好後悔教咗佢玩呀.....

「呀賢！上菜呀」果然呢隻係考驗愛情同友情既遊戲

「幫緊你！幫緊你！」我開始有少少噪底

「Yea～下一關」Chris好興奮咁講，吓～唔撚係呀，仲要比佢指揮到幾時呀......我享受唔到打機既樂趣呀！PS5居然用黎玩overcook?

「不如我地落街食飯囉～」望下個鐘都唔早啦，Chris應該都開始餓啦，要襯呢個時候停止佢繼續玩呀

「好啦～轉頭番上黎再玩過」吓，我冇撚聽錯呀，真係要諗過辦法先得～

落到樓下，天氣真係好凍呀！好自然地拍住咗Chris，因為佢隻手同暖包一樣咁暖呀，真係會令到我不自覺就拖住～我地一邊行一邊傾點樣可以配合得好啲，睇黎佢真係好鐘意玩喎

「唔好意思呀～我地暫時淨係做外賣咋」當我地想入去既時候，門口個姨姨阻止左我地

「我地食咩呀？」Chris攞住個餐牌比我睇

「咁不如食咕嚕肉同埋八珍豆腐煲～」見到餐牌上有咕嚕肉就諗起Cindy，唔知呢一間餐廳會唔會好食得過Cindy煮架啦，我不知不覺就諗起Cindy... 唔知佢而家點樣呢... ...

「好呀～」Chris諗住係銀包攞錢出黎

「我黎啦～」我立即搶先一步攞錢出黎，佢已經送咗PS5比我啦，邊有意思仲要佢比埋飯錢

我地一邊震一邊等外賣，真係好撚凍呀！旁邊既Chris凍到震緊，有辦法啦！我打側個身企係風吹既方向幫Chris擋風，而Chris好自然咁攬住我

「好凍呀」Chris講完之後攬得我更實

「靚仔～你個外賣呀！」我接過外賣之後，就嗱嗱聲返屋企啦

「你番上去先啦～」去到樓下，Chris突然咁講

「好呀」可能係買女人野，我係到唔方便，咁我唔阻佢啦～

我上到去將啲餸放上碟，再砌返好佢搞到好似係屋企煮咁樣。雖然係外賣，但都要有啲儀式咁令佢睇落似住家飯，一陣食落都好味啲啦，等埋Chris番黎就食得啦～

「我番黎啦～」Chris一打開門，隻手攞住幾罐啤酒

「食得飯啦～」我拍一拍隔離張凳示意佢坐低

「嗱！」Chris遞咗啤酒比我，估唔到佢會買啤酒飲

「做乜買酒飲既」佢唔似係飲開酒既人喎

「咁你唔開心呀麻，飲下酒個人咪會開心返啲啦～」Chris攞起支啤酒撞向我支啤酒

「嗯！」我點頭回應之後大大啖飲一啖啤酒，嘩！爽呀！

我一食咕嚕肉係Cindy煮既味道呀！我差啲忍唔住喊咗出黎，我真係好掛住Cindy，好想問佢點解仲未覆我WhatsApp

「呀賢你做咩呀？」

「冇野呀」我大大啖飲，希望可以盡快沖淡咕嚕肉既味道

我開始越飲越大啖，因為我唔想再食咕嚕肉，同時都冇心情再食飯，慢慢眼前既視野都變得好迷幻，好似有少少醉醉地，我望住面前既Chris點解變得咁靚既～

「呀賢，你唔好飲得咁急啦...」

「Chris～」我將個頭挨緊Chris，好自然錫咗佢一啖...Chris既嘴唇好軟綿綿呀...

當chris佔水泡咁

係咪要酒後吐真言

快啲同chris表白

佢地唔醉真係做唔到
睇黎係抉擇位了

如果Cindy知道咗呀賢背住佢食女，一定會好傷心呀

鍾意Chris既原因係因為佢有少少可愛
幾純

第六十二章-再一次

「呀賢唔好啦～」Chris推開咗我，擰轉左面

我一手攬住Chris條腰，再用手摸住佢塊面慢慢擰向我，一邊錫一邊摸住佢塊面，Chris都用力推開我，令我更用力攬住佢條腰

我條脷已經好耐都冇出動啦！慢慢伸入去Chris個嘴到，開始同佢條脷交雜起黎，我條手都開始係Chris身上漫遊

我一直摸上去，頂！個bra阻住咗我隻手進攻小籠包，咁唯有下面啦～我慢慢咁落，穿過條底褲，再經過森林，到啦！

「呀！喂～」我用手指撩入去條罅隙到，Chris立即大叫，仲大大力拍咗我一吓，睇黎佢都幾敏感

「我都要呀～比我啦～」我擺出一副哀求既樣子

「嗯，好啦」

我一聽到就即刻興奮起來，一手連褲同底褲除咗佢，Chris即刻怕羞到用手遮住下面，我慢慢將佢移到枱前面，再一手的高佢坐上枱，再打開佢對腳，係妹妹呀！

「呢到好污糟架，唔好啦～」我諗住伸個頭埋去，點知Chris立即用手擋住我

「乖啦，冇事架～」我用力移走Chris隻手，再更加接近妹妹

「呀！呀～呀」我一野奶陰蒂，Chris即刻大叫隨即用口暗住個口

我不斷係咁奶～係咁奶，Chris既妹妹開始多水啦～如果食大麻係會上癮的話，咁我一定係奶妹妹奶上癮，因為真係好好奶呀！

「呀～呀～呀」我好似寵物小精靈入面果隻大舌頭咁樣將條脷伸到最長，加大範圍係咁奶，Chris都不斷呻吟

過咗一陣，我條脷都開始有啲攰啦.....我公主抱Chris番房，番到房，我小心翼翼將Chris放落床，再將佢既衫除咗，順便解開埋個bra

我都除埋衫，細佬硬到直一直～搞到除褲果陣有小小阻滯～不過都係小問題，我直接上床好心急咁擘大Chris對腳

「呀～」我一野插到最深處，Chris睇落去好似好痛苦咁，係喎！佢應該係第二次做愛,’，可能唔習慣

「咁樣呢？」我慢慢好溫柔咁樣入，採用3淺一深等Chris可以習慣一下

「嗯，好啲啦，呀～」我聽到Chris咁講，我都安心啲

「呀～呀～呀～」我等Chris習慣咗之後，都立即加速，Chris個樣冇之前咁痛苦，反而變成享受

Chris既妹妹真係好緊，每一吓抽插都好似好窄既空間抽出黎咁樣，再加上呢個空間會不斷啜住你，唔捨得你走咁

過咗冇幾耐，我都忍唔住射咗出黎，好耐冇做愛啦～

Chris好慘好愛阿賢但係比人當做水泡

咁搞法遲早都係變返孤獨一世

咁我未至於對呀賢咁衰嘅

Sp

Chris同Cindy都係我親生女 我唔準你咁話佢

真～感覺上cindy只係當阿賢係水泡

而家咁 Cindy同Chris邊個先係水泡....
呀賢個個都想要咁

偷情型

第六十三章-內疚

「噹～噹～噹」我被鬧鐘嘈醒咗！我勉強擘大眼禁息佢

頂！我個頭好撚痛呀！痛到我要用手撳住個頭。我望一望被下既自己，只係著住左一條底褲。

今次大鑊啦～我開始諗番尋晚發生咩事，我尋晚好唔開心，之後錫咗Chris一啖，之後我好想我好想... ... 我究竟做咗啲咩呀！！！我的天呀！我同Chris做咗愛.....

「咦！你醒啦～」我一開門行出房就見到Chris由廚房拎住兩碟野行出嚟

「係呀...」Chris將兩碟野放落枱面，仲伴隨住一陣陣既燒燶野既味

「你去洗面先啦，一陣一齊食早餐呀」Chris再入番廚房

「嗯嗯...」我入到廁所用凍水洗面，我想令自己清醒啲，等自己冷靜一下，要諗下下一步應該點算，攞起手機打開我同Cindy之前影落既合照。

「我會等你傢」

我諗返起Cindy臨上機之前，我誓言單單答應過佢既野，我答應過佢話會等佢番黎，但尋晚我居然因為佢冇回我信息而亂諗，仲同第二個上床，如果Cindy番到黎我要點樣面對佢呀！我好後悔尋晚做過既野呀！

原來諗住一直等Cindy返黎，之後就會同Chris講清楚，而家冇講清楚不但只仲要再一次上埋床。第一次就話飲醉唔小心，對住Chris就可以則則膊，但而家第二次...我要點樣面對Chris呀...我更加對唔住Cindy

「呀賢食早餐啦～」係我仲整理緊混亂既思緒時，Chris係出面叫我

「嗯，知啦！」我出到見到Chris已經坐咗係枱面前，枱面上有兩份早餐

「你飲杯熱牛奶先啦，你尋晚飲到咁醉」Chris將杯牛奶放到我旁邊

「Chris... ...」當我見到Chris為我準備既All day breakfast，我突然講唔出任何會傷害到佢既說話

「嗯？咩野事？」Chris抬頭望一望我

「黎啦，呀～」Chris叉住條腸仔遞係我面前
我擘大口食咗啖，雖然係燶既，但係都好好食

「Chris... 點解要對我咁好呀」點解佢要對的咁好呀，好到我唔想令到佢為我傷心

「傻仔～做咩喊呀？係咪好食到流眼淚呢？」Chris攞起紙巾幫抺走面上既眼淚，仲諗住氹我笑

「Chris，好多謝你」我捉住佢為我抹眼淚既手，而Chris順勢攬住我，輕輕摸我既頭髮

係呢一刻我諗起Cindy，諗起佢為我煮早餐，但我唔想推開攬住我既Chris，因為佢永遠係我需要人既時候係我身邊

「呀賢，我地食咗早餐先啦」

「嗯嗯...」

我地兩個好平靜地食完早餐，而Chris完全冇提起尋晚發生既事，我寧願佢會同我講返，或者咁樣我會有拒絕佢既勇氣

「呀賢，今日你要自己係屋企啦，我約左人呀」Chris將碗碟拎去廚房，就急急腳返份房換衫，而我就呆呆坐係梳化

「呀賢，我咁著好唔好呀」係呢一刻Chris同Cindy既影子好似重疊咗

「嗯嗯...好睇呀」我微笑回應Chris

「咁我就著呢一套出街啦」Chris好開心咁返房繼續準備出街

「等我返黎啦～～」Chris同我講完拜拜就開開心心出左門口

我一個人靜靜地攤左係梳化，打開手機

「Cindy，你點解唔回我wts？我掛住你呀」我拎起手機，繼續留短信比佢

「Cindy，你有冇事呀，點解單剔既？」隔咗一陣我再send 信息比Cindy，不過都係繼續單剔

Cindy你可唔可以回覆下我呀，我想你比勇氣我同Chris講清楚呀，我想停止自己繼續沉落去呀，如果咁樣落去，只會傷得Chris更深，我寧願Chris會對我差啲，就好似我地啱啱識果陣

「鈴～鈴～鈴 」手機突然響起，嚇到我成個人跳起

「喂？呀賢一陣我要唔要幫你買埋飯呀？」Chris只係出去冇耐，已經擔心我既晚餐

「唔使啦，你玩得開心啲啦」我點樣再去接受佢對我既好呀....

Cindy係幾時先可以回我一句呀，就算一句都好呀，可唔可以唔好再單剔我，我而家好亂呀，你可唔可以同我講我應該點算呀

「噹」係我手機呀！都唔係Cindy，係仆街希

「喂，今晚有冇興趣一齊食呀？」又會冇啦啦搵我既，不過佢都係想見到Chris姐

「好呀」反正都係好耐冇佢食飯啦，順便當散下心啦～

「記得帶埋呀嫂呀🙈🙈」真係想屌死佢！

單剔係未代表搭緊飛機返香港？

點解又係咁Cindy快啲翻香港啦 好嗎

都搭咗好耐

男主真係好賤..
Chris真係好好...但上帝視角既我地...又覺得佢好蠢

第六十四章-再次被背叛

我已經冇心情做其他野，一直打機打到夜晚，見時間差唔多～差唔多要換衫出去啦，心情唔好更加要扮型啲，係你啦～牛仔嬲再加埋9分黑色長褲，一於係咁啦～

上到去一開lift煙霧彌漫，唔知以為火燭呀！真係奇怪明明係平日，但又會咁多人既～呀希呢？有隻手向我係咁fing fing下

「喂，仆街希～」我走過去坐低咗

「喂，仆街賢，呀嫂呢？」果然係真....

「冇呀，食野啦～」真係頂佢唔順，又諗住借Chris黎玩9我

我地一邊食一邊講起以前啲尷尬野，都叫暫時令到我可以唔使再煩Chris既事，可以逃避多一陣

「嘩，有錢人條女果然係唔同啲～」呀希對坐手機驚嘆出黎

「係咩？睇過下～」我伸手去攞呀希部手機黎睇

當我睇到電話既相之後，成個腦都空白一片，你唔係同我講笑呀嘛，相中既一男一女佢地面貼面合照，男既都幾靚仔，著住西裝gel曬頭睇落去仲要有啲錢，而隔離果個女仔竟然係我日日都掛住既Cindy...

「Cindy，你係邊？」呢一刻真係唔知可以做咩野，只可以攞手機wts Cindy ，因為呢一個係我同佢唯一可以連繫到既方法

「你係邊呀？我掛住你呀」

「你係咪有咩事呀？」

「求下你覆吓我啦，你係唔係有野瞞住我！」

但結果都係換黎都係單剔。Cindy一直冇回我信息，我send野比佢都係單剔，而家仲見到一張佢同一個男人既相，我唔想向壞方面諗... ...但係我第一個念頭就係佢...佢想避開我，所以block咗我

你可唔可以同我講個男仔係你朋友，你地冇任任關係...我會信你講野傢...

我衝咗去廁所，用凍水令到自己冷靜少少，我應該要相信Cindy，我要對佢有信心

我拎起手機輸入Cindy電話號碼，之後撳撥出，一次、兩次、三次、四次... ... 每一次既結果都係一樣 —— 打唔通

「Cindy 你可唔可以覆下我呀...」一次又一次既打唔通，已經令到我慢慢由相信無唔會咁樣，去到感到絕望

我行返去個位前面

「呀希，可唔可以比啱啱相張仔既ig我」

「呀賢！你冇事呀嘛」呀希好緊張咁問我，我望下隻手已經不自覺咁震緊，我好努力控制緊自己既情緒

「都係唔使啦，我唔舒服走先～」我攞低錢就走左，突然有一下我連睇條仔ig既勇氣都冇

我落到樓下一直跑一直跑～跑到的士站就搭的士去到當初識Cindy既地方，我坐係海傍感受海邊吹來既風，明明之前好舒服，但係唔知點解我覺得好凍～

我開始回想番識Cindy既過程，我係由遞紙巾比佢，再幫佢解決危機，一直陪伴係佢身邊，最後表白成功成為我女朋友，一切就好似童話故事咁～

但係張相又點解釋呢，仲有佢單剔咗，唔通我只係第三者或者係水泡，只係用黎解決肥仔，我只係一個比有錢女攝時間既垃圾？又一次既背叛，究竟我要經歷幾多次呀先夠呀？我到最後居然連撳入條仔既ig既勇氣都冇，我怕撳入去會見到更多相，我怕我自己會變到更憎佢，我想自己愛佢多一啲，我唔想見到更多...

「嗚.....嗚....鳴......」我終於忍不住喊出黎

點解呀？受傷既總是我，我的天呀！

「汪～汪～」有一隻狗仔突然係我旁邊行嚟行去，好似想撩我玩

我望一望係一個黑色既柴犬，頸上冇頸圈但又咁唔怕人，但周圍又冇人似放緊狗

「狗仔，咁主人呢，你係咪都係比人唔要呀，點解啲人可以咁絕情，話唔要就唔要傢」

我既眼淚就越來越快，我即刻攬住隻狗仔，而隻狗仔係咁奶我塊面，好似安慰緊我咁，過咁一陣，我開始冷靜落黎，深呼吸令到自己唔再哭

「狗仔如果你只係走失，我會幫你搵返主人！」

我唔可以比狗仔好似我咁樣，一轉頭就唔見左自己重要既人。我決定佢帶番屋企再po上網，等佢既主人可以搵番佢

「狗仔，等帶你返屋企先啦」佢好似明我想幫佢，當我抱起佢時佢並冇掙扎

拎出鎖匙開門，當我開鐵閘時，大門同時開咗

「呀賢你去咗邊呀？」Chris好擔心咁問我

「我.....」見到Chris咁擔心我唔知點解有種莫名奇妙嘅感動

「Chris... ... 我... ...嗚...嗚...嗚....」我撲向Chris攬實佢，我原本想講我冇事，但最後發現我講唔出口呀...

劇情始乎有出乎意料既發展

呀賢
點解Cindy 要咁

原來雅妍先係真正嘅水泡

估唔到cindy咁鬼馬

第六十五章-默默的陪伴

我擘大眼，就見到Chris訓好得霖，而訓係側邊既狗仔都係，仲要訓到番哂肚添，狗仔黎咗屋企都已經一個星期啦，但放上網既尋主人啟示一直未冇回音

—————————

「傻仔～冇事架啦」面對突如期來喊既我，Chris溫柔地安慰我，摸住我個頭安慰緊我

「Chris，其實係.....」我係佢既安慰之下，心情慢慢回復番少少，我都係決定同Chris講我同Cindy既事，因為瞞住一個對我咁好既人實在太痛苦

「呀賢...ok傢，你唔使同我講任何事住，我淨係想知道你會唔會愛我，我一直都好擔心你，我...好想知道你會唔會鐘意我」Chris突然間咁問，令到我呆咗

Chris一直好似太陽一樣，每一次我係外面係咗傷，佢都會溫柔咗安慰我，每一次佢都由漆黑中～迷惘中，拉我一把

「嗯嗯！我愛你～我一定會對你好好～」我用力點頭，錫咗Chris一啖，諗住再有進一步發展既時候

「汪～汪～」狗仔突然係外套突出個頭係到吠，我立即縮番埋隻手

「嘩！呢隻野你係邊到執番黎架？」Chris見到狗仔立即退後咗幾步，睇黎佢應該有啲驚狗

我將狗仔放係沙發上面，再用手機幫佢影咗幾張全身相放上去網上，睇吓有冇人認領番佢啦，之後就安置佢

「咁我地訓囉～」我走番入房

「嗯！」Chris都走番入房

「汪汪～」我諗住閂門之際，狗仔沖入黎仲跳咗上床

「喂！你走開呀！」Chris大叫，狗仔都比佢嚇親企左係到，個樣仲有少少哀傷添

「Chris，唔係咁啦～佢都好慘架」我訓落床，用右手攬住狗仔

「好啦～」Chris訓上黎我口心，我錫咗佢額頭一啖，之後望向天花板慢慢訓住咗

我同Chris自然咁正式一齊咗，係真正既一齊，唔再係之前唔清唔楚既關係，而狗仔都一直冇人認領，所以我決定養佢，希望比到一個開心快樂既屋企佢啦～

「呀賢～」Chris啱啱起身就抬高頭問我

「Chris，呀～」我立即伸個懶腰

「汪！汪！」狗仔比我呢一下大動作整醒咗，都立即係到吠，仲過黎係咁奶我塊面

我同Chris都起身入咗廁所，攞起牙刷，我低頭幫Chris刷牙，而Chris都抬高頭幫我刷牙，係一個幸福既朝頭早呀～

「食野啦」狗仔一聽到聲，立即狗沖過黎

係狗仔食緊野之際，緊係要享受吓二人世界啦～

「呀～」正當我喂緊Chris食野

「汪～汪」狗仔突然跳上黎，搞到條腸仔跌咗落地，佢立即跳落地食埋條腸仔

「死衰狗！」Chris好嬲咁講

狗仔望咗一眼Chris，之後就冇理佢繼續食條腸仔，佢又會食得咁快既，我望一望比狗仔暫時用黎食野既碗又唔放便佢又舊，係時候買隻狗碗比佢啦，仲有佢叫咩名好呢？

「係呢Chris，狗仔叫咩好呀？」

「你中意啦～」Chris好似有少少唔耐煩望一望狗仔

「Um......你個樣柒柒地，屋企既歲數你又最細，一於叫你做三小柒啦！」

「汪！」三小柒聽到之後立即好開心係到吠回應我

「咩名黎架？三小柒～」Chris聽到之後係到大笑

「汪～汪」小柒一聽到Chris叫佢就立即沖去Chris

「喂！呀賢～」Chris立即走去我後面，搵我黎擋小柒

經過一輪擾攘，我地終於出到門口啦，Chris今日著得好lady，同平日佢既風格好唔一樣，但同樣可愛又靚女，我真係冇揀錯人，希望今次真係唔會再錯... ...

「Chris，呢條帶好似幾啱小柒喎！」我拎住一條黑色粗身既狗繩

「三小柒佢係中小型犬，但呢條係比大型犬用傢」

點解我一直冇發覺有一個咁好既女仔係我身邊，仲異想天開以為Cindy對等我認真既，與其浪費時間係一個唔知愛唔愛我既人身上，不如好好珍惜一直係我身邊既Chris

「不如呢條啦，好唔好呀？」Chris拎起一條粉紅色既狗帶

「Chris，多謝你」我一手攬住Chris

Chris我會好好珍惜你，之前係我太傻仔啦，冇將你放在眼內

「做咩攬到我咁實呀，好多人路過傢」Chris好怕羞咁推開我

「我攬住我女朋友冇咩問題呀」我一副理所當然既樣

「咩你咁無賴傢」Chris對住我反白眼，但下一次就笑得好靚

「咁～男朋友呀，我地仲買啲咩呀」Chris用誇張既同我講野

「女朋友呀，我地不如食野先啦，我開始餓呀」我拖住Chris 既手，一齊去收銀處

返到門口，未開門已經聽到三小柒係入面吠

當門一打口，隻衰狗一野撲向Chris，Chris被突如其來既猛獸攻擊，差少少跌落地下

「小柒，係冷靜啲～呀呀呀呀」Chris面樣三小柒既熱情真係無所適從呀

「喂！小柒我呢，你唔歡迎我既」三小柒聽到我講野，終於留意到我係旁邊，佢象徵式都撲下我，但下一秒又走去圍住Chris

「你呢隻真係狗公呀」隻衰狗聽到我咁講，居然吠咗我幾聲

安置放好買返黎既野同埋三小柒冷靜落黎之後，我同Chris相擁住坐係梳化睇電視，平平淡淡過左一日

而家既我咩都唔諗啦，只係想好好同Chris一齊，去彌補返我之前對佢做既野，之前果一段時間只係過眼煙雲，夢醒之後就唔想再錯失一個愛我既人

3小7係咩料

lm cindy翻嚟六國大封相

Cindy張信用卡係咪仲係呀賢到

應該係,由日本帶到翻嚟
只不過我實在估唔到Cindy佢竟然咁...

咁就

可能呀賢鐘意食譚仔

睇咁耐都係覺得同Chris一齊個感覺sweet好多

會唔會係cindy呀哥?

第六十六章-開始要忘記

「喂，呀俊快啲過黎睇下」我show我平時係屋企幫小柒影既相比呀俊睇

真係同呀俊一齊開工既時間開心好多，有個人陪我吹下水，都冇咁悶

「嘩！隻狗仔好頂癮喎～你同Chris養架？」呀俊講得好細聲，可能係因為驚其他同事知道我同Chris既事

我地兩個輕輕鬆鬆，吹下就收工啦，我同呀俊講拜拜之後，就急急腳咁走趕搭巴士，因為實在太掛住小柒啦～

我一打開門就見到滿地下都係棉花，我跟住條棉花路行到入我間房，已經見到小柒咬住我係秋葉原夾番黎既小熊維尼，好開心咁左fing右fing，見到我仲望咗我一眼，就繼續開心fingfing，我立刻沖過黎去！

「喂！小柒，放口呀！」我大叫同用力扯小熊維尼番黎

幾經辛苦終於搶番番黎啦，但係小熊維尼已經比小柒咬到爛晒，入面既棉花都已經跌晒出黎，壯烈過身，唉......我對你唔住呀！冇好好保護你呀！

「汪！汪！」小柒見到第二隻小熊維尼就即刻衝過去

我阻止佢衝過去，快手快腳將小熊維尼收入衣櫃入面，出面淨係剩番我最討厭既蛋黃哥，小柒即管同我咬爛佢啦～

望住呢隻手上呢隻小熊維尼，突然諗起當時Cindy係日本迪士尼樂園買比我既情境，唔得！我唔可以再諗起佢，我答應過對Chris好，咁樣做會對佢好唔公平，我將小熊維尼收入最高果格，費事再比我見到，就會諗起唔應該再諗既人

「呀賢～我番黎啦」Chris一番到黎就大叫

「Chris，救命呀！」我即刻執起小熊維尼既屍骸，擺出一副可憐既樣向住Chris

「汪....」我擰轉頭睇，嘩！我養咗隻咩狗呀.....

小柒擺出一副無辜嘅表情，仲擔拖鞋去Chris面前，仲要嗲咗佢幾下，簡直係影帝上身呀！估唔到呢隻狗居然識呢啲技能

我同Chris講番隻小熊維尼慘死嘅經歷，Chris一路聽一路大笑

「睇黎要好好教你啦～」Chris指住小柒講

我同Chris不斷上網搵教學片睇，我地由最基本既比手手開始睇起，過咗一陣，我同Chris都有把握，可以做好第一步

「小柒，hand～hand」我伸出手示意，小柒望左我一陣，之後賴左我手口一下，屌，佢以為我隻手有野食呀！

「到我啦，hand～hand」Chris一伸出手，小柒就立即放隻手上去，正一狗公！Chris隨即攞狗餅比小柒，小柒即刻食到舔舔脷

有啦！我可以親自煮野食比佢，等佢聽我話比佢知我係佢米飯班主！上網search咗一段時間，先發現原來狗食野仲腌尖過人啦，有咁多材料，屋企應該冇，睇黎要落街買啦

「賢，不如我地落去買晚餐？我有啲餓呀」挨係我旁邊既Chris問我

「好呀好呀，你換衫先啦，我等你呀」我就襯呢段時間，我同小柒用狗玩具黎一場拔河大賽

點知小柒完全冇理到我，仲跑左上梳化坐係我旁邊，大鑊！Chris換完衫出到嚟，見小柒又跑上梳化，忍唔住眉頭一皺，佢唔鐘意小柒上梳化，因為怕佢腳會污糟同時怕小柒會訓係佢旁邊

「三小柒，快啲落嚟啦，你媽咪會嬲你傢」見佢唔明我講咩野，我唯有用誇張既肢體動作，示範一次比小柒，示意佢要跳落嚟，但個衰狗居然好似睇表演咁只係望實我做完，而自己冇任何反應動作

唉，隻衰狗呀，居然咁樣對我呀，最後我直接抱佢落嚟

「Chris，可以行得啦」向前一望就見到Chris忍笑忍到就黎頂唔順既樣

我地終於出咗門口，買完飯之後我地繼續Sweet sweet咁行去惠康

「Chris，多謝你，你唔鐘意狗，但我帶咗小柒返屋企」Chris擰轉頭，輕輕拍一拍我

「呀賢，其實Ok傢，我會慢慢去適應，只係要多少少時間」Chris對住我笑一笑

「多謝你呀」我忍唔住攬實Chris，佢對我真係太好啦

「我知道你好鐘意狗想養好耐，既然你同小柒咁有緣，我當然唔會反對啦, 你想做既野我都會支持你」聽到Chris咁講，我將佢攬得更實

「我地要快啲買完食材返去呀，啲飯盒都凍曬啦」Chris拖住我一齊開始揀材料

而家咁既生活可唔可以一直維持下去呢... ...之前Cindy既出現令我好似仲有人會關心，我以為自已搵到一生最愛，但最後......令到我對於而家既幸福，好似患得患失咁......

「賢，諗咩諗到咁入神呀，我叫你都聽唔到既」

「冇呀，只係諗緊一陣幾點帶小柒落去散步啫」我對Chris笑一笑

買完之後我地就快快行返屋企，因為我都好驚再有公仔出事呀

我地一打開門，已經見到小柒係門口fing曬尾巴咁等緊我地。係我一直理想既生活呀！拖住女朋友之後，返到屋企會有隻狗仔迎接我地番黎

「Chris，你食野先啦，我整埋啲野食比小柒先食呀」我諗住拎野入廚房就開始整晚餐比三小柒食

「哇! 我都未食過你整既野，居然係隻狗先試你整既野食」Chris擰轉面背對住我，扮呷醋

我即刻放低手上既野，跑過去攬住Chris

「煮比女朋友食既野，當然要好好計劃完先整啦，點可以咁隨便傢」我眨一眨我精靈既大眼睛

「你咁講即係諗緊煮野比我食啦，我等你煮既野傢呀」Chris 即刻笑返，仲要係一個滿意既笑容

「當然會整啦，女朋友想幾時食我就幾時整」我大力拍一拍心口

「咁我都幫手一齊整啦，咁快啲整完就一齊食晚餐啦」Chris講完就立即往廚房行去

「Chris，等埋等埋」我行過去錫咗Chris一啖，之後就開始兩個人一齊跟住YouTube 教學整三小柒既晚餐... ...

點解Chris可以咁可愛

Cindy距離越嚟越遠了

樓主可以留個位俾佢做二奶嗎？

睇埋落去啦

第六十七章-三小柒

「小柒～過黎食野啦」我用新買既狗兜裝住我同Chris為佢整既晚餐

今次我要好好展示一下主人既威嚴啦

「小柒！Sit ，hand hand」三小柒眼一直望住我手上既晚餐，而身體就跟住我既指示做，睇黎我主人既風範返曬黎啦

「等等…未食得住呀」小柒望住兜食物，流曬口水望都唔眨

「OK，可以食啦」小柒一聽到OK就狗衝去食，唔使五分鐘已經清曬，照咁睇嚟佢都幾鐘意我整既野食喎

我見時間仲早，所以就同Chris坐係梳化抖一陣先，等陣先同小柒去散步

「呀賢...」Chris 原本睇緊手機，但突然面向我

「嗯？咩事呀...」

「嘻嘻...都係冇野啦」當我望返佢既時候，Chris又欲言又止又冇講野

「不如我地而家落去散步啦」Chris突然提出早啲落去散步

「好呀！」我即刻起身，拎齊要帶既物品

「三小柒！我地去街街啦！」小柒一聽到去街街就即刻彈起身，跑到我地兩個面前，條尾瘋狂fingfing

我幫小柒帶好狗帶就出門口，而小柒一直保持本興奮狀態

落到樓下之後我等小柒冷靜返先再行，慢慢行行下小柒已經冇再向前衝

「Chris，你要唔要試下拖繩呀」當我諗住將繩遞比Chris時，佢拒絕左

「唔好住，我怕佢會拉住我走呀」Chris 耍手擰頭，咁佢驚都正常既，睇嚟再要再多D時間先可以

「賢，不如你等～等呀，我想去買少少野呀」

「好呀，我企係呢度等你呀」我同小柒企定定望住Chris行遠

「小柒，你要乖啲啦，你乖啲Chris先會唔驚你傢」我對住小柒講，而個衰狗望上望一望我，好似聽得明我講咩咁既樣

我一講完，小柒突然起身向前行

「小柒，你行去邊呀，我仲要等...」突然間小柒停低咗

頂！隻衰狗停左係個長腿靚女面前呀！

「狗仔～你好呀」長腿靚女痞低摸摸小柒既狗頭

「唔好意思呀，有冇嚇親你呀」我連忙同長腿靚女道歉，呢隻狗真係識揀人呀

「你隻狗好得意呀，叫咩名呀」

「佢叫小柒呀」個名真係唔係咁好意思講出黎呀

「個名咁得意既」長腿靚女聽到之後笑左出嚟

「呀賢？」我隱約聽到Chris叫我個名，一擰博頭，發現Chris一面鄙視咁望住我

我立刻拉住小柒行返去Chris既身邊，一行到過去就感受到一股殺氣

「啱啱係咩事呢？同過女仔咁好傾既」Chris既笑容中帶一種想打我既怒氣

「冇呀！啱啱三小柒拉住我過去渣！真傢！」Chris聽到之後望一望小柒，而隻衰狗一副事不關已既樣，望返我

「唉算啦，去散步啦」Chris拖住我，我拖住小柒，好似一家三口呀！

我同Chris既感情都越黎越好，每日放工番到屋企都會見到小柒fing住隻尾等我同Chris

Chris番黎就立即行過去嗲佢幾下，Chris一開頭都有啲唔習慣，但慢慢都習慣咗啦，反而係我越黎越唔習慣，因為明明係我執佢返嚟，但小柒成日都係望我一兩眼之後就走咗去訓覺lu

「Chris，係到睇緊啲咩呀？」我側邊挨住Chris既膊頭

「冇呀～係到睇緊點樣再訓練狗仔咋嘛」睇黎Chris真係想訓練好小柒

「小柒～」睇咗一陣之後，Chris就好有把握叫小柒入黎

「砰～砰」Chris用手指帶出手槍既姿勢向住小柒

小柒即刻趴係地下扮死，簡直係影帝上身，究竟你係咪人扮架？Chris即刻攞狗零食比小柒，小柒食到舔舔脷

「砰～砰」我都係學 Chris咁用手指帶出手槍既姿勢向住小柒

點知隻衰狗一啲反應都冇.....有啦！我係Chris攞咗啲狗零食比小柒食

「砰～砰」希望今次得啦

佢今次直頭理都唔理我，直接走埋去Chris，小㭍你呢隻死狗公！當初真係唔應該執你番黎到

「汪～汪」小柒仲開始走上去Chris既大髀上面

「唔好呀啦～小柒」 小柒不斷奶Chris塊面，Chris比小柒整好痕，不斷推開佢

「喂，Chris係我架！」我係Chris身上推開小柒，小柒仲係不斷衝向Chris

「算啦～由得佢啦」小柒係Chris身上坐低咗，而Chris就一直摸住佢個頭

小柒你呢隻死狗公，等我上網睇吓邊度有得閹咗你！

又要等新文喇

希望今日準時

第六十八章-情侶之後的第一次

小柒你呢隻死狗公，等我上網睇吓邊度有得閹咗你！

邊可能成日比你霸住我女朋友呀！有啦！

「小柒！去啦～」我將狗玩具抌出房出邊，小柒一見到就衝出去追住狗玩具，我就趁機閂埋道門

「Chris～」我對住Chris奸笑

「汪！汪！」小㭍係出面吠得好大聲，但係都冇用，你媽咪係我架啦！

「你想做咩呀！」 Chris好驚慌咁講

「我想一啖食咗你落肚呀～」我跳上張床到，再面貼面

「你想要呀？」Chris雙手擺係胸前，睇黎佢好緊張喎，話晒今次都係我地冇飲醉酒

「嗯」我點頭回應

「咁你細力啲～」Chris雙手抱實我條頸，錫左我一啖

我立即除咗自己衫，佢好溫柔咁講Chris除咗衫，一對小籠包就係我面前，同Cindy既兩乳比起黎顯得好細，唔可以！唔可以再諗起條賤人

即使係小籠包都已經足夠，我捉住其中一邊小籠包黎啜，另一手就向妹妹進發

「呀賢，好痕呀～」 Chris比我啜到係到叫

「呼......呼...呼...呼..呼.呼」Chris既呼吸越黎越急速，我另一手就越摸越濕，睇黎開始有水源啦

我低頭一望，Chris既妹妹已經濕晒，而細佬準備好啦，我攞Chris推上我膊頭，攞住細佬瞄準妹妹

「呀！」我一野插入去， Chris大叫

「如果覺得痛，就攪實我啦」我推前個人，拉直隻腳，貼近Chris，等佢可以攬住我

「嗯」Chris點頭

我慢慢一出一入咁，比Chris今晚適應呢個姿勢既抽插幅度，呢個姿勢完全係100%抽出，100%抽入

「呀～呀～」過咗一陣，Chris都開始慢慢適應到就要加速啦！

「呀～呀！」我不斷加速抽插Chris，Chris隨住我既抽插咁呻今

過咗無幾耐，我將兩個月黎既儲備穿咗出黎，但係細佬依然好硬，咁都正常既，因為都有成兩個月冇做過愛啦～

「Chris，仲可唔可以？」我見到Chris紅都面哂，都有少少擔心佢

「可以呀～」Chris用好微弱既聲音回應我

「咁你捉實啲我～」Chris聽到之後就Cool得我更加緊

我之前上網睇過呢到姿勢，同啲細細粒既女仔玩就最適合架啦，我托起Chris站咗起身，Chris架空咗係半空

我開始郁動我條腰，但係真係好難郁，又要用力托住另一半，好彩Chris又細粒又輕，如果唔係就真係攰死

經過左幾次之後，我開始掌握到果個竅門，果種感覺真係好爽，簡直係完全插入，搞到Chris都大叫！

但係真係好攰，算啦都係用番狗仔式，經過一輪大戰之後，我終於把持不住射出黎，拔出來既時候，啲精都流埋出黎，Chris都攰到趴咗係到

「汪！」門突然打開咗，係小柒呀！點解佢識開門架，佢真係人扮架

「呀！」佢沖埋黎我到，咬我屎忽呀！

「放口呀小柒！」Chris即刻大叫，小柒都放開口

「好痛呀～」我禁住個屎忽，向Chris撒嬌

「睇過吓～」Chris見到我傷口就係到大笑

Chris攞起藥膏慢慢幫我搽落個傷口度，而小柒就係隔離扮晒可憐咁，明明受傷果個就係我，咬我果個仲要係你......

小柒要打

唔好以為狗就唔使燒春袋

小柒係咪報復佢主人幫佢改個咁嘅名

隻狗係咪人扮㗎

啲錯字多到呀

樓上唔好Quote文呀

第六十九章-我的生日（上）

訓醒望下手機今日1月6號啦！聽日就係我生日，唔知Chris準備點同我過生日呢？唔知佢送比我既禮物係咩呢？我都唔介意佢將自己包成禮物送比我，之後比我拆禮物傢，真係諗一諗都期待又興奮呀！！

呢幾年黎都冇人同我一齊過生日或者節日，今年有Chris係我身邊，真係令我前所未有既期待呀

「呀賢，我今日都要遲少少先返到呀，可能今晚得你同小柒一齊食飯啦」Chris臨出門口時突然同我講

「今晚都會？都係約咗朋友呀？」Chris好似好少晚上唔返黎食飯喎，仲要係兩日

「係呀...有個朋友突然間約咗我呀」Chris答得好似有啲唔自然，難道佢係約左男仔唔想比我知......

「Chris，你要早啲返屋企呀，我同小柒都會掛住你傢！」我將Chris拖到實一實，但同時又控制唔到自己亂咁諗野

上到小巴之後Chris就恰埋眼，我望住佢，我應唔應該問佢係咪約左男仔呢

「司機前面有落」

「好！」

Chris比呢兩把洪亮既聲音嚇醒咗

「呀賢 ，你鐘唔鐘意隻手帶住啲野傢」Chris望一望我，舉起我地拖住既手

「都ok傢，但好少帶」Chris又會問埋啲咁奇怪既問題既

今日又可以同呀俊一齊開工，真係一個最啱既時間啦，可以問一問佢問題，反正佢都識Chris

「呀俊 我有啲野想問問你呀」

「點解，同呀嫂有咩問題呀」呀俊即刻成個八婆咁既表情痴到好近，等我講

「即係咁... Chris呢兩日好似怪怪地，兩日都好遲返屋企，返到黎又好似好攰咁，我諗緊佢呢
兩日係咪約咗男仔，問會去邊又好似唔想講咗... ...」

呀俊聽到之後大笑幾聲

「賢哥仔，你頂安全帽係咪變左綠色呀」講完之後自己繼續笑到唔停

但我自己完全笑唔出，努力由Cindy陰影中走出嚟，唔好再經歷呢啲事啦

終於挨到收工啦，今日雖然有呀俊同我一齊開心，但啲時間都係過得好慢

返到屋企開到門，只係小柒愛理不理咁望我兩眼，Chris真係冇返到屋企呀，佢係咪唔記得咗我就快生日呀

「喂，Chris？我想問小柒既狗玩具係邊呀」最後我搵咗個藉口打電話比佢，因為想知佢做緊咩

「係啦，係啦，就係咁樣.....」點解有把男人聲咁近電話既

「放左係鞋櫃上面呀，你食咗野未呀」Chris仲關心我食野未

「我食咗啦，你早啲返啦」聽到果把男人聲，不禁令到我胡思亂想

「小柒呀，我係咪唔應該對Chris有多啲信心呀」小柒聽到我叫佢既名，居然跳上梳化爬咗係我旁邊

我一直摸住佢，一直不停諗住Chris，不如不覺就訓著咗，冇幾耐，就被天氣凍醒咗我，突然有人開門嘈醒咗我

「Chris？」我見到有一個細細粒粒既身影

「 呀賢～」個人手上仲拎住個蛋糕，而蛋糕上既蠟燭一支一支亮起，啱啱好照亮到佢個樣，係Chris

「Chris～」我立即衝過去攬住Chris

「唔好攬得咁實啦，整到個蛋糕呀」 Chris拍一拍我

Chris真係好GFABLE

最後原來cindy個個係誤會來，返左來唔知男主會點揀

why not both

希望各位巴打留個好評

樓主需要動力呀

gchi

推文等文

一日追晒，希望chris做正室啦
發覺呢個故同另一個好似，係timing問題令到佢地唔可以一齊，而主角開始對同居女仔有感情，令到佢唔知點揀

Cindy嘅身材岩我口味 又空姐黑絲 可惜太有錢

我都中意cindy 多d 不過距離太遠

真呀 背景距離
即使女嘅唔介意 自己點諗冇得呃

其實我係故意嘅

一個比較貼地

一個比較離地

呢個setting 好吸引

支持樓主
由老闆個故追到而家

第八十章-我的生日（下）

「個蛋糕你親手做架？」我改為攬住 Chris條腰問佢

「吓！你唔中意呀？」 Chris好擔心咁問

「點會唔鍾意呀，個蛋糕咁靚～」面對住小熊維尼蛋糕，再加上托住蛋糕既人，簡直就係完美既配合

我見到Chris有少少污糟，隻手指都包左膠布，一定係整蛋糕既時候受傷啦，佢真係為咗我做咗好多野

「多謝你呀Chris」我錫咗Chris一啖

「個願先啦先啦～」我匿埋眼，雙手合十，許咗個願望，我希望Chris會永遠都係我身邊，一直都陪住我

「得啦～」我擘大眼，將啲蠟燭吹熄

我同Chris一人一啖都係食唔晒個蛋糕，而係側邊既小柒一直都虎視眈眈，梗係唔可以比佢食啦，話晒都係我生日喎，況且狗都唔食得呢啲嘢既

唉，雖然有Chris比驚喜我，但係生日都要番工，好似有啲頹廢，而且公司又趕緊進度，唯有番工啦

「呀賢～生日快樂呀！」呀俊係背後拎出一個雪芳蛋糕，蛋糕上面要插着左支蠟燭，估唔到佢又幾鬼馬，仲以為呢個情節淨係可以係戲入面先見到

「多謝你呀俊！」

我同呀俊一路坐低一邊係到講，我都話呀俊老婆好錫佢架啦，呀俊生日帶咗佢去食五星級酒店自助餐，仲送咗個模型櫃俾佢擺模型添，唔知今晚Chris會比咩驚喜我呢

我一番到屋企，就喂飽小柒，幫佢執埋屎，又走咗去沖涼，仲特登用咗大量既沐浴露令自己香噴噴，話晒今日都生日，點可以唔gel頭呢，住型啲呢～

我換好晒衫坐梳化上面，一路睇電視一路等Chris番黎，反而小柒今日好乖，一直係我身邊陪我睇電視，唔知隻衰狗係咪知我今日生日，所以特別乖呢

「呀賢～等等我啦」Chris一返到黎就急急腳衝左入廁所

好快Chris好快出咗黎，佢著背心格紋連身裙，仲襯咗黑色皮鞋，好可愛呀！

「行得啦～」Chris着完鞋之後講

「嗯」我拖住Chris出門口

「係呢，我地今晚去到食飯呀？」我一邊行一邊講

「跟住我黎啦～」當我諗住行去小巴站既時候，Chris突然拖住我行去另外一邊

我冇睇錯呀？係Tesla呀，車前面仲有個司機微笑歡迎我地，估唔到Chris會安排司機車我地去食飯

「就係呢到呀？」我地黎到尖沙咀一間好靚既酒店，唔係真係呢到呀？！

「係呀，我地行啦～」聽到之後我都有少少唔敢相信，我仲諗緊既時候，Chris就拖住我入咗去

Chris係門口同員工確認booking之後就帶我哋去個位到坐低啦，呢到真係好正呀，環境優美，燈光仲有少少情調，而且出面仲有好多野食，有我最鍾意既牛扒呀～

我好心急咁行出去，攞住兩隻大碟，係咁叫Chris幫我夾啲食物落隻碟到，幾乎兩隻碟都裝滿晒

「你食慢啲啦，傻仔～」

「嗯...但係...真係...好..好...食呀嘛」我一邊食一邊講，實在太好食啦

過咗一陣，我終於食晒個兩碟野，但係Chris去咗咁耐都仲未番既？佢話佢去攞甜品，15分鐘都應該攞得晒啲甜品啦～

「呀賢～」Chris攞住隻碟番黎，直接上面有兩件蛋糕仔，碟上面仲有用朱古力寫既字

「呀賢 Happy Birthday 」

「多謝你呀～」

「你睇吓中唔中意？」Chris係個袋度攞到一個盒出黎比我

「嗯，好中意呀！」一打開就見到一對手額，一銀一金，估唔到我會收到咁好嘅禮物，有咁好既女朋友真係三生有幸呀！

我地戴上情侶手額，順便叫咗侍應幫我地影相，我地面貼面，露出笑容，就係咁我地影咗張影即有相～

好撚感動呀

cindy幾時回歸

今晚會開始講返起

好期待之後兩邊一齊吃

由維尼巴到武藤巴再到呢度

如果chris可以好似景霖咁大波....

+1

Chris bb 真係好正，仲要細細粒真係好襯佢個形象

個章節打錯左 一開始睇以為飛左好多章

快啲文呀

第七十一章-暫別

我同呀賢道別錫咗一啖既同時，我靜靜地將張信用卡擺落佢衫袋度，雖然我唔可以係身邊照顧到佢，但希望佢可以拎住張卡玩得開心啲，可以開開心心玩埋剩低既日子啦

我擰轉面離開，就黎行入離境大堂既時候，突然之間好想望多佢一眼，我就擰轉面，見到佢露出笑容仲向我揮揮手，好似話比我知唔使擔心佢咁，我都點頭微笑回應佢，之後就行入離境大堂，我怕我再唔入去，我會唔捨得呀賢

上到飛機之後我靠住窗口，望住出面既雨水，距離同呀賢離別只係過咗半個鐘，但我已經開始掛住佢，呀賢...其實我真係好唔捨得你... ...

「我上到機啦✈️✈️」我諗佢都準備離開機場，冇我係佢身邊唔知佢會唔會唔適應

「放心啦，我會照顧好自己同埋會乖乖地等你番黎架啦😘😘」見到佢咁講，我都安心啲

「咁就乖啦🥰🥰」

「你睇下我icon」我轉左WhatsApp icon等佢會有更多安全感，知道我心入面有佢

冇耐之後見到呀賢都轉左WhatsApp icon，係我地係迪士尼影既相，見到佢咁樣做，令到我感受到佢對我既重視，冇因為我既突然離開而嬲咗我。

但爸爸果邊唔知道究竟係點樣，我只係收到細姨打電話黎淨係話爸爸有事入咗醫院要我即刻返去，但又唔講清楚係咩情況，但好少要我咁急要我返去，今次一定係好大件事先會咁急，如果唔係咁樣我一定會陪埋呀賢返香港先再過去，佢喊住口打電話比我叫我快啲番去，一定係有大事發生先會咁樣

「小姐，麻煩你扣好安全帶」過咗一陣有個空姐過黎同我講，飛機都應該差唔多起飛

來日本既時候係手拖手，但而家就只係得我一個，突然諗返起第一次嬲呀賢既情景，仲有佢第一次叫我做老婆仔既心情，有佢係我身邊真係令到我生活變得開心好多，雖然個衰人會昅啲空姐

「飛機要起飛啦，我去到美國再搵你啦😘😘」

「好呀😍😍」

臨飛之前，我襯仲可以發信息就send WhatsApp 比呀賢，佢好快覆番我，睇黎佢一直都望到電話實一實喎

係飛緊既過程當中，雖然已經好攰但一直都訓唔著，因為太擔心呀賢，佢會唔會唔識路，會唔會同人溝通唔到，同時又擔心爸爸究竟係出咗咩事會入咗醫院？呢兩個人都係我心命之中最緊張既人，同時都係最錫我既人

係飛機上既時間過得好慢，我唯有拎notebook出嚟，打開我同呀賢一齊睇既果套劇Netflix ，雖然答應咗要等埋佢先一齊睇，但我諗佢知道我自己睇咗先都唔會嬲我既，平時有佢同我一齊睇，但而家我一個人睇好似套劇都變到有啲悶，睇睇下不知不覺訓著咗，當我訓醒既時候已經差唔多要落機。

一落到機，就攞行李行出機場，截咗架的士去直接趕去醫院

去到醫院，已經見到細姨係醫院門口等緊我，佢既樣好躊躇緊張，見我行過嚟就即刻拉住我去到爸爸既病房

係出面既大玻璃已經見到爸爸係張病床上面，身上插着左喉

「細姨！爸爸而家點呀？」見到爸爸咁既情況，比我預期中差太多啦，冇諗過會嚴重到咁樣

「你爸爸...佢...前...果..幾日中風....」細姨講講下忍唔住喊咗出嚟

「吓，點解會咁架？」爸爸之前都好健康架

「醫生話佢平時食埋啲膽固醇過高嘅野，所以導致咁樣」

「爸爸呀！」我行到去爸爸床邊，緊緊地捉住佢隻手，淚水忍唔住流出嚟

「原本你爸爸唔比我通知你，但而家佢幾日就要手術，所以我先要你快啲返黎」

「爸爸你要加油呀」我握住爸爸隻手默默地講，

我搵地方坐低咗，等自己冷靜落黎，細姨因為太攰而返咗屋企休息同時幫我拎行李返屋企先

等待既時間真係好折磨人既心，特別係係最需要人支持既時候得我自己一個，如果呢個時候有呀賢係我身邊陪住我就好

「Chris?等咗咁耐，不如食少少野先？」我抬頭見到一個男人將三文治遞比我

「你係....？」

呢個唔係cindy咩點解變咗chris

打錯字

Cindy做咩唔覆機呀 賢仔要比人搶走啦

樓豬文呀

第七十二章-手機

「Cindy？等咗咁耐，不如食少少野先？」我抬頭見到一個男人將三文治遞比我

「你係....？」

「我叫Bryant呀～」眼前呢個男人青靚白淨，都幾靚仔，高高大大

「嗯？點解知我叫咩名既，我地見過面？」我好似對佢冇咩印象呀

「你唔識行我係正常傢～」Bryant開始講起佢既野

原來佢係爸爸生意上parter既仔，因為擔心爸爸所以就嚟醫生探佢，同時爸爸成日同佢介紹我又比我既相佢睇，所以佢就可以一眼就認到我。

我接過三文治之後，雖然冇咩胃口，但禮貌上都食幾啖，Bryant不斷安慰我，但我冇咩為意佢講既野，我個心依然都好擔心爸爸

大鑊！突然醒起一樣野...我唔記得咗覆呀賢.....

「我爸爸入咗醫院，我應該要一段時間先可以番到黎香港呀😖😖」

「唔緊要架，世伯要緊呀😬😬」

「你乖乖地等我番黎啦😘😘」

「好呀🥰🥰」

呀賢即刻回返我，好彩佢都體諒我冇嬲我，如果唔係的話，真係唔知點樣氹返佢，我冇同佢講太多爸爸既情況，因為怕佢會擔心.....

「Cindy？你冇乜事呀嗎？」Bryant見我一直都冇咩回應佢，就用擔心既眼神望住我

「嗯！冇乜事呀！」我立即放低手機對佢笑一笑

因為一落機就趕到醫院，所以我真係好攰啦，最後Bryant順便車我番屋企。我都好耐冇返過黎呢道啦，冇諗過再返黎係因為爸爸入院，放低啲野之後，就去沖涼想自己可以好好消失下而家發生既事，當一切都搞掂我就上返床，但我左轉右轉一直都瞓唔到覺，諗返起今日爸爸咁樣，我個心就拿住拿住痛，同時個頭都開始痛～

「噹！」突然間手機既鈴聲將我嚇到

「📷等你番，我煮比你食呀😜😜」係呀賢！

「我先唔要呀！個賣相咁差🤣🤣」嘩！係咩黎架？雜蛋意粉呀？都唔知似啲咩，睇黎佢唔煮嘢食會好啲

「咁等你番黎煮all day breakfast比我食😍😍」都係我煮野食會好啲

成個朝頭早我同阿賢不斷WhatsApp ，同佢WhatsApp既時間令到我覺得冇咁唔舒服同時個心都冇咁慌，如果佢係我身邊，我就可以攬住佢～拖住佢隻手，同佢講我而家究竟都幾咁擔心同無助

「Cindy～我地夠鐘去醫院探你爸爸啦」細姨係出面大叫

「知啦～」

掛住同呀賢WhatsApp，訓咁一陣醒咗之後都未梳洗過，我回應完細姨之後，就即刻去廁所梳洗換衫出門口

黎到醫院，已經見到Bryant同一個大概五十幾歲既阿叔係爸爸既床邊，應該就係爸爸既partner，亦即係Bryant爸爸，佢地兩個既表情都沉重

「醫生話，世伯都要即刻做手術，如果唔係會好危險」我地行到爸爸既床邊，Bryant開口同我地講

「咁等咩呀？快啲通知醫生做手術啦！」我一聽到一下子就變得好心急，爸爸你唔好有事呀！

我望住醫生將爸爸推入手術室，而我咩都做唔到，我只可以搵地方坐低，時間一分一秒過去但爸爸仲未出黎，手術室出面嘅紅色燈依然亮起

等待既時間真係好折磨人既心，特別係係最需要人支持既時候得我自己一個，如果呢個時候有呀賢係我身邊陪住我就好，我只可以WhatsApp 呀賢，

當我想拎起手機時，吓！係邊到呀？我手機呢？！我搵哂衫袋褲袋手袋，都係搵唔到，點算呀！於是我就係沿途一直搵，結果都係冇

「Cindy，你搵緊啲咩呀？」我抬高個頭望，原來係Bryant

呀賢 等cindy返黎聽埋佢解釋先啦

但都冇理由要單tick

係咪比人偷咗電話

希望係，但我亦都唔希望見到Chris同Cindy 吵架

屌你Bryant偷電話？
就算你係Kobe Bryant我都要屌鳩你

兩個要曬啦 唔好煩

真係鬥起上黎 Chris應該好輸蝕
Cindy感覺強勢好多

現實永遠不會這麼完美

但係而家係故仔

未必，始終Chris 比較貼地

樓主樓主

第七十三章-失蹤

「冇呀～我唔見咗部電話呀！」

「咁我幫你搵吓啦」

Bryant同我一齊係沿途黎手術室既路程搵多次，結果都係冇，點算呀.....我點聯絡到呀賢

「唔緊要啦，我再幫你問吓其他職員見唔見到啦？」Bryant安慰我

「嗯，唔該你～」但我已經冇咩心情理佢，我點頭表示多謝

我只可以翻去手術室面前等，呢段期間真係好漫長冇咗部手機，但又唔可以即時去買返部，雖然Bryant有一直安慰我同我傾計，都係一句起兩句止咁回應佢，同佢都冇咩野好傾

「噹～」手術室出面紅燈終於熄咗啦

手術究竟成唔成功呢？爸爸點樣呢？呢一切都好疑惑，醫生你出黎未呀？冇幾耐，醫生就出咗黎出啦！

「Doctors～」我就即刻好心急咁樣衝上前問醫生

經過醫生一輪既講解之後，我終於放下心頭大石啦，爸爸冇事啦！但係要盡快通知呀賢！

「老公！」爸爸係手術室比姑娘推翻出黎，細姨立即衝前

「爸爸～聽唔聽到呀？」我都衝上前面細細聲咁講

但爸爸都好似冇反應咁樣，可能係醫生咁講因為手術只係啱啱完成，麻醉藥都未過，況且通波仔呢啲咁大型既手術，爸爸年紀又唔細喎，難免恢復時間要耐啲

接住落嚟既時間我都係醫院陪住爸爸，一直等佢蘇醒希望佢可以第一眼就見到我，我期待佢一開眼就會見到我笑既表情，如果攰就返屋企訓陣，醒咗就去醫院，間唔中我都會讀下報紙比爸爸聽，有陣時好似見到爸爸既眼皮郁過咁樣，但係到而家都係未醒......

「乖女～」我隱約聽到好似係爸爸把聲，仲好似有野摸住我個頭咁

「爸爸！」我擘大眼望，爸爸醒咗，仲用隻手摸住我個頭，我用力攬住爸爸

「乖女～你又會黎既？我明明叫咗你細姨唔好通知你黎架喎」

「哼～你仲好講，我係你個女黎架，點可以唔過黎睇你架？」我立即向爸爸撒嬌

「咦？世伯你醒啦～」Bryant一見到爸爸醒咗都好開心

「係呀，Bryant你手上拎住啲咩呀～」我望一望Bryant手上拎住啲咩？原來係iPhone 12 pro

「哦，Cindy唔見咗部電話，我諗住買比佢咋嘛」Bryant講完之後將部手機遞比我面前

「吓？幾多錢？我比番錢你啦～」我係手袋拎出銀包，準備拎返錢比佢

「唔洗啦，就當係慶祝世伯手術成功啦～」Bryant拒絕咗

「吓，咁邊好意思呀～」冇理由又無啦啦收人禮物，更何況又唔係同佢太熟

「咁一係你請我食飯啦～」

「咁好啦～」唯有請佢食飯當多謝佢啦，Bryant呢排都成日幫我，請佢食返餐飯都好正常，點都要好好感謝佢

「Cindy，你食唔食蘋果呀？我幫你切呀～」Bryant攞起個蘋果問

「好呀，佢鐘意會呀」我未答已經被爸爸搶住答，Bryant聽到之後就攞住個蘋果去洗

「係呢，乖女，有冇考慮過Bryant呀？」原來爸爸想撮合我同Bryant，難怪之前成日拎我既相比Bryant睇啦，但係我已經有呀賢，對面前呢一個人冇咩興趣

「爸爸，有分寸啦，你啱啱醒要好好休息呀」爸爸啱啱醒，所以未想同爸爸講我已經有男朋友既事，怕佢知道之後會唔開心我一直冇同佢提過呢件事

我都好耐冇聯絡過呀賢，因為之前一直醫院屋企兩邊走，所以一直都冇去買新既手機，既然而家有新既手機，我就可以盡快同呀賢聯絡返啦！

下星期應該大結局架啦，多謝大家支持

咁L快大結局？

好睇呀,兩晚追左最新發展
好希望呀賢最後都係揀chris,我覺得chris先係最好

都唔快啦 其實都上傳左兩個半月啦

都認得你

由老闆果個估追到而家

多謝你一直以來嘅支持

由老闆故時冇帳追到而家有帳

會唔會出新故呀？

老闆係邊個估

維尼巴個故

(甜)女神老細係我女朋友

文呀樓豬

第七十四章-等我

我將手機拆包裝拆開，咦？！點解有張電話卡痴係手機背面既，應該係Bryant幫我準備好，估唔到佢咁細心，set好曬部新手機既野之後，我第一時間去搵返呀賢

「呀賢～爸爸手術成功咗，好快可以番黎架啦🥳🥳」一開到手機就down番WhatsApp番呀賢～

「等我😘😘」

唔知呀賢做緊咩呢，而家香港時間應該係夜晚，唔知佢會唔會好似我咁冇咗對方係到，所以訓唔覺呢，咁耐冇同佢wts又唔知佢會唔會嬲咗我呀

「同邊個WhatsApp呀～」爸爸好八卦咁移頭埋黎睇

「爸爸，你睇吓呢個係我男朋友呀～」好彩我登入到個iCloud，返晒之前部電話啲相啫，我再將同呀賢係迪士尼既相比爸爸睇，我最後都係決定介紹呀賢比佢識，咁樣爸爸就唔會再撮合我同Bryant

「咦？！睇落去個樣都正正常常，都唔錯～」聽到爸爸咁樣講，我都好開心，因為起碼第一印象都唔錯啦

「緊係啦～」我將係香港同呀賢既認識過程話比爸爸知，但係當然冇提及到肥仔，淨係話喺海旁到認識，費事爸爸唔擔心我啦～

「咁佢都好好喎，幾時帶番黎比爸爸見下」太好啦，起碼爸爸都冇反對過我地兩個一齊

「好呀，等你好返啲既時候呀」我露出笑容咁答爸爸，自從爸爸入院之後都好耐未試過咁開心啦

「你地兩個講乜野咁開心呀？」Bryant攞住已經切好既蘋果番入黎

「冇呀～」

「冇呀～」我同爸爸異口同聲一齊答，望住對方笑

「噹～」我即刻望吓我部電話，睇吓係咪呀賢，但係唔係喎....

「我有急事走先啦～」原來係Bryant部電話，等我空歡喜一場，Bryant講完之後就走咗啦

Bryant走咗之後，我同爸爸不斷講起呀賢，爸爸都有係咁問呀賢既事，包括佢番咩工，搵幾多錢，咁我當然答啲答案係過到爸爸果關架啦～

我從來都冇介意過呀賢搵得唔多錢，況且佢都係啱啱出黎做野，邊可能一步登天，只要佢對我好就得啦～

「爸爸，我走啦，拜拜～」我幫爸爸冚好被，就同爸爸講

「拜拜～」爸爸都露出笑容同我講

我離開咗醫院之後就番到屋企，沖完涼就上床睇咗陣電視，今日好開心，爸爸終於醒咗啦～

「噹！」呢次仲唔係我部電話，我過去睇一睇，原來係Bryant......

「Cindy，不如下個星期一齊食飯？😄😄」

「好呀😊😊」反正都差佢一餐飯，況且都想等埋爸爸情況好啲先走

話說呀賢都仲未覆我既，唔似平時既佢喎～應該瞓醒架啦，唔通佢遇到啲咩事？！你唔好嚇我呀！

係呢個星期入面，我每一日都去探爸爸，爸爸既情況都日漸好轉，我終於可以放下心頭大石，但係我依然搵唔到呀賢，最奇怪既係我再send WhatsApp 比佢，點解佢會變咗單剔既，又打唔通比佢，死啦～難道佢嬲咗我呀.....

我同Bryant去到一間餐廳食飯，當日佢着到西裝骨骨著得比平時正式，我一坐低就將手上既玫瑰花送比我，搞到我都唔知點好。

「Cindy，不如我地影返張相呀，我地識咗咁耐都未影過」Bryant冇啦啦話要影相，但我都唔好意思拒絕，因為會變到好尷尬

當影相既時候突然，Bryant將塊面貼近我塊面，之後撳影相鍵，嚇到我有啲措手不及

「Sorry 係咪有令你唔舒服呀」Bryant見到我嚇一嚇，就即刻問我

「冇野冇野」但真係係比佢嚇到

食飯既途中，Bryant不停問我會唔會留耐啲係呢度陪爸爸，仲問我覺得佢點樣

「Cindy 唔知我同你會唔會有機會做情侶」Bryant伸手捉住我放係枱上既手

「sorry，唔會有機會呀，我已經有男朋友，但好多謝你呢段時間既照顧」我將手縮返埋

「嗯，ok」Bryant 都好gentlemen地回應我

食完飯之後佢就送等返屋企，我地只係繼續傾啲日常既話題

爸爸都好返好多，差唔多可以出院，我諗我都要趕返香港啦

「乖女，你走啦，爸爸冇事架啦～」爸爸摸着我果頭安慰我

「係啦，咁我下次帶呀賢黎搵你食飯～」聽到爸爸咁樣講我個心到安定落黎，令我終於捨得走啦～

我係預料既時間之內黎到機場，辦好簡單既手續之後就坐咗係到一直等上機，究竟係咪真係嬲咗我呢？但係都冇理由變咗單剔，我要盡快番去先得，到時候買多兩隻小熊維尼比佢，希望可以氹番佢啦～

「噹！」終於有廣播話可以上飛機啦，急急腳咁樣排隊準備上飛機番香港～

好期待兩條女相遇究竟會點

bryant 賤到

Cindy入錯電話

文吖～樓主

我要Chris呀

我要Cindy 阿

Cindy回歸啦，呀賢係時間揀人啦

可唔可以有少少交帶

有d唔想再睇，Cindy VS Chris 肯定係個傷心嘅結局，Cindy 係好女人，Chris 都係。

今晚有文
Sorry 好忙

支持落去

咁幾多點有

12點前一定有

補返前日嗰間

唔忍心睇落去🤭

文吖

第七十五章-重逢

今日又係輕鬆工作，一邊做一邊吹水，話咁快又收工啦，一收工執好曬野就即刻走，因為我諗住去惠康買卡邦尼意粉既材料再整一次比Chris食，失敗乃成功之母，有咗上次失敗既經驗，我今晚再試吓煮先～

當我番到屋企樓下，咦？！呢架GTR咁熟面口既，係邊到見過呢？唔通係佢？

「喂！呀賢～」係我仲諗緊之際，突然有把好熟悉既聲係我背後傳出

我擰轉面望，係Cindy～佢立即上前攬住我，但係我推開咗佢，究竟佢仲番黎搵我做咩呀？佢已經有第二個啦，仲以為我唔知道？

「做咩呀？你仲嬲我呀？」點解佢仲可以扮無野？佢係咪當我係傻仔呀！

「你都已經有第二個啦，仲黎搵我做咩呀？」我好冷淡咁回應佢

「你講乜咩？我淨係得你一個」仆你個街，點解仲可以講得咁有感情

「咁你做咩單剔我呀？」佢一定解釋唔到，我再show部電話比佢睇

「我唔見咗部電話呀！我有用新number再搵你架！你先係單剔果個呀！」咁既籍口都講出得！仲要惡人先告狀！

「你同條仔影果張相呢！你又點解釋呀？」我當真係唔見咗電話，但係張相你冇得抵頼啦！

「我同Bryant冇野架，你信...我啦....」Cindy講完之後開始喊

「乜你條新仔叫Bryant呀！係咁啦！」我擰轉身離開

「呀....賢...唔好...呀....」留番Cindy自己一個人係到喊

我一恕之下去惠康買完材料就番屋企，費事再見到佢眼冤呀！我番到屋企將材料攞入廚房，就坐係電腦枱面前一直打機，順便等埋Chris番黎～

「上呀！打佢老母～」我對住啲隊友大叫

「做咩咁燥呀～邊個激嬲你呀？」Chris啱啱打開門就問

「冇呀，咪係Cindy囉～」大撚鑊！一時之氣口快快講咗出黎

「吓，佢番咗黎？」Chris衝口而出，之後發現自從好似講錯野出暗住自己個嘴

點解佢會咁講同有咁既反應，但佢既反應好似係佢知道Cindy呢個人咁既，我明明無同佢提過架喎

「你知道邊個係Cindy？」我疑惑咁問佢

「唔知呀，我煮野食先！」Chris一講完就走咗廚房，好似心虛而避開我既問題

係我地食野既期間Chris不停同我講野，就好似唔想比機會我問佢問題一樣，食完野仲要好快手執碗，之後仲好快推我去沖涼

沖完涼返上床之後，Chris就去咗沖涼，係呢段靜落嚟既時間我係到諗，究竟Chris係咪有野滿住我呢，因為我好肯定冇同佢講過Cindy既事，甚至係Cindy呢個人，點解啱啱既反應Chris好似知道Cindy既存在咁樣

一講起Cindy，我就諗到今日同佢既情景，會唔會係有咩誤會呢？因為Cindy講緊野既時候，眼都冇眨過一吓，甚至用真誠既眼神望住我，完全唔似講大話，只是我當時好嬲聽唔入耳姐....

仲有我諗極都諗唔明，佢話有用新number打比我，但係我冇收到其他新number WhatsApp 喎，我諗極都唔明、難道係同Chris有關？睇黎我要認真問下Chris 知唔知咩事，始終佢既行為同反應都好奇怪

當Chris沖完涼出嚟之後，我就同佢一齊坐係梳化

「Chris，我有樣野想問清楚你，希望你可以認真答我」我捉住佢雙手，嚴肅地問佢

Chris好似被我既態度嚇到

「嗯，你問啦」Chris呆咗一陣，之後深呼吸，好似準備好我要問佢既問題

「Chris，你係咪知就Cindy呢一個人既存在」問完Chris問題之後，我既心跳得好快，我好怕佢會答知道

原來你就係女神老細作者 唔同ac認唔到 嗰陣有追曬

好似鋪定路Chris 係衰人咁

chris都仆街㗎喎

哇仆街泥

Chris唔係使橫手咁低級掛
贏都唔光彩

其中一個作者，原作走咗

今日星期四五停更

星期日大結局

感謝大家的支持

咁我可以俾我哋有心理準備。呢段時間辛苦你

Cindy please

一口氣追哂

chris bb真係越嚟越可愛

終於live

cindy plz

第七十六章-真相

———————————

Chris

今日約咗人，收工之後就出咗旺角，同佢都有一排冇見啦，我同佢約咗係以前讀大學果陣成日都會去既火鍋店。去到火鍋店門口已經企滿人，估唔到仲係同以前一樣都係咁多人，我一到就拎咗飛先，咁樣佢到就差唔多可以入得去食

過咗一陣，已經輪到我個Number，但佢仲未到只可以入住去先，當我坐低之後就WhatsApp下佢，睇下佢到邊先～

「你到未呀？🙈🙈」

「係門口啦」

見到個message之後就即刻望去門口，見到有一個女仔拉開門入嚟餐廳，佢同大學果陣唔同咗好多呀，果然出到黎社會完全唔同晒，爭啲唔認得佢添

「喂！Bella，好耐冇見啦」

「Chris！！」Bella一見到我就攬到我實一實，估唔到佢仲係咁熱情呀

Bella嚟到之後，我地就好快手落單

「嘩！做咗空姐真係唔同啲喎～」我掃描一下Bella既身材對住佢奸笑

「頂你～食野啦」Bella坐底咗之後，就拎起筷子夾起一塊牛肉就放落個爐

「仲好講，等你呀」我夾起舊響鈴放落個爐兩三秒後再攞返出黎

我同佢一邊食住野一邊講返以前讀大學既事。估唔到我地咁耐冇見，但再次見面時完全冇尷尬，仲係同以前咁好傾

「係呢，最近有冇拍拖呀？」佢細細聲咁樣講，好似怕會提起我既傷心事，因為當年同Ex分手既時候都係Bella係身邊陪住我，陪住我渡過果陣時間，都難怪佢再問我會感情事時會咁樣

「都係咁囉～」提起感情事就諗到我同呀賢既關係，我地之間男女朋友關係又唔係，普通朋友又唔係，所以都唔知要點樣同佢講成件事

「咁即係點呀？有定冇呀？」Bella用好八卦既視神望住我，就好似知道我有野隱瞞住佢咁

「其實我同一個男仔既關係唔知點」我慢慢將我同阿賢嘅事講咗比Bella知，但係就冇講我地上床既野，廢事嚇到Bella啦

「咁奇怪既？有冇個男仔既相睇呀？好靚仔傢？」Bella好八卦咁問

「咪咁樣囉～」我係電話度搵咗呀賢其中一張相俾佢睇

「都幾正常，又唔係好靚仔，不過...」Bella拎咗我部手機，望咗一段時間

「但係咁熟口面既？係邊度見過呢...」Bella皺眉頭係到思考緊，但係正常佢應該冇見過呀賢個喎，唔會咁啱又係咩中學同學掛

「呀！我諗到啦，我對上一次飛日本個陣時見過佢呀！」Bella擘大眼睛好激動咁講，大聲到周圍既人都望過黎

「吓，你會唔會係認錯人啦？佢應該冇搭過飛機個喎」我用疑惑既眼神望住Bella，會唔會係佢認錯呀，呀賢邊有錢去旅行姐.....

「um....你肯定佢冇第二個？」Bella面色一沉好認真咁問我

「應該冇，佢冇同我提過....」Bella突然咁樣問令到我好不安，同時搞到我都有啲膽怯

「但係我好肯定冇認錯人呀.....」Bella開始講起佢見到呀賢既情景，逐一逐一講我知，佢越講我就越驚訝，直頭有啲唔敢相信，但係Bella既語言好肯定.....

我地最後冇再討論呢件事，我地食完飯之後就各自各搭車返屋企。係搭緊小巴返屋企既過程時，我將Bella同我講既野再加上呀賢之前奇怪既行為，好似啲事都被解釋得一清二楚

Bella話坐係呀賢隔離既女仔高高瘦瘦，好靚女仲好氣質，Bella講呀賢同個女仔既關係一定非比尋常，仲有呀賢之前無啦啦請假一個星期，話唔定呀賢真係去咗日本，加上佢之前送比我既公仔....

我番到屋企就達咗梳化到，聽到廁所有灑花嘅水聲應該係呀賢沖緊涼，佢出到黎應唔應該問佢呢？但係如果佢直接承認咗，咁我又點呢...到時我同佢變到點樣

「噹！」係呢個時候呀賢既手機響起有訊息既聲音

當我望過去，咦？！個號碼開頭係+1xxxxxx咁奇怪既！呀賢有外國既朋友咩，我拎起手機撳咗入去見到個Icon！居然係呀賢同另外一個女仔係迪士尼既城堡面前影相，佢地兩個仲笑得好開心添，我再諗起之前Bella話聽到佢地兩個用老公仔同老婆仔互相叫對方，當我見到呢張相仲有諗起Bella講既野，好似都係度逼我知道，呀賢係出面有另一個女仔......

我手震住撳入信息入面

「呀賢，爸爸手術成功咗啦😁😁」

「佢身體佢再好返啲我就番黎架啦😘😘」

個女仔同呀賢究竟係咪男女朋友關係？而我只係一個意外？呀賢係咪因為呢一個女仔離開咗，而呢一排都心不在然，好似一直都等緊一個人咁

如果呢個女仔返到嚟，係咪象徵着我將會失去呀賢？究竟我要點做先可以留得住你呢？我唔想你係我身邊離開呀，難得呢排我地先慢慢變得親密

我最後做咗一個決定，我想偷多啲時間，我想將呀賢留係我身邊，我將個女仔既信息刪除，再將佢既號碼將入黑名單，我知道我咁樣做好賤，但係...我想呀賢可以係我身邊，我真係唔想放手呀

「咦你番黎啦～」呀賢沖涼出嚟時，我已經將手機放返原位，好似一切都冇發生過

當我沖完涼返上床之後，我緊緊地攬實呀賢，因為我怕唔攬實就會失去。

呀賢對唔住，我知道你等緊佢，但我都一直都等緊你，我以為自己同你有機會，只係時間既問題，但經過今日之後我先發現原來我一直都冇機會，希望你知道之後唔會嬲我，唔會憎我。呀賢，我只係想攬你多一陣

早餐更
即使Chris做左手腳 都係迷Chris黨架啦

呢種為咗保住個男朋友無所不用其極嘅女仔真係好可愛

雖然Chris本性好好 但係呢下真係好撚仆街

chris！

呢啲女人真係不了 搞咁多小動作

如果要chris大方讓位比cindy就肯定好難

Chris有點兒...仆街feel

正我話呀賢先係最仆街果個

寫到佢比車撞死左 算啦

其實當初男主角識Cindy 時好似都無同人講佢同Chris 同居...

我覺得和平競爭之下Chris都有機會不過而家咁樣用橫手就唔係咁好

樓豬好錫兩個親生女

咁突然

阿賢要晒兩條女啦不如

其實都有諗過

但係兩個女仔嘅性格都唔會容許

梗係cindy啦，話嗮互相鍾意喎

Cindy要凱旋歸來 雖然行雷個段有心動過Chris
但係使橫手扣分 同埋Cindy技巧完勝

第七十七章-追回

「係！我知道哂」Chris合埋眼，雙手握實拳頭，手仲微震住

Chris將佢知道既事同做過既事都講咗比我知。原來係我錯怪左Cindy，難怪當時Cindy會有咁既反應，原來唔係Cindy唔要我，而係我對Cindy冇信心先會做成今日咁樣既局面。

知道所有事之後，我拎咁銀包同鎖匙就跑咗出門口，因為我想搵Cindy解釋清楚，原來Cindy一直都係鐘意我，根本冇第二個

「的士！」我落到樓下，伸手出馬路截的士

「先生，去邊呀？」我一上車，司機大哥就問

「唔該，開快啲呀！」我心急咁不停吹司機大哥開快啲，到未呀大佬！

「叮咚～叮咚，Cindy！」我落車之後就跑去Cindy屋企門口禁鐘，仲大力拍門

「呀賢！」Cindy一開門就撲向我，攬到我實一實，同時我都將佢攬實

「Cindy～對唔住呀，我唔應該唔相信你講既野」我好溫柔係Cindy耳邊講

「正一死人頭！打死你～」Cindy握實拳頭大力咁打咗我口心幾吓，之後就攬番住我喊起上黎

「唔好喊啦～再喊就冇人要你架啦～」我摸住Cindy頭安慰佢

「你就想呀！你要照顧我一生一世架」Cindy扮嬲咁樣講

「知啦，我一定會照顧你一生一世，唔會再比你走咗去～」望住眼前既Cindy ，我每次都會忍唔住想比最好既佢

Cindy拉咗我入屋之後，推我埋道門，雙手cool實我條頸，再趷高腳，錫左我一啖

「呢段期間有冇掛住我呀～」Cindy面貼面住我，仲用手隔住條褲撫摸細佬～

「緊係有啦！」我攬住佢條腰，用力一轉，我同佢既位置掉轉咗，變成我壓住佢係牆到

我開始同Cindy打車輪，兩條脷不斷交雜，好耐都未試過交雜得咁暢順，而Cindy一邊同我打車輪一邊撫摸細佬，細佬開始比佢越摸越大

我開始忍唔住，好快手咁除咗自己條褲，細佬已經扯到直一直～我將細佬貼緊Cindy，然後再伸手入去Cindy條白色熱褲入面

「嗯～嗯～」我一邊係咁同Cindy錫，另一邊就向白虎進發，Cindy都開始呻淫起上黎

我見越摸越濕都差唔多啦，我除咗Cindy條褲同底褲，用膊頭托高佢左腳，白虎係我面前外露出黎，我用手拉後包皮，令龜頭完全露出黎

「呀！」我連磨擦都冇，直接向上頂，Cindy比我呢一下既衝擊整到大叫

「呀～呀」我開始擺動條腰向上頂，細佬既情況就好似條香蕉咁彎彎曲曲，我一隻手摸着托上膊頭左腳，另外一隻手就搭着佢腰

「呼.....呼.....呼.....」過咗一陣開始喘氣，唔得啦！實在太攰啦呢個姿勢

「呀....你唔...得啦...咁樣到我啦～」Cindy用推開咗我，細佬係白虎到出番黎，表面全部都係Cindy既淫水

Cindy拉住我走到梳化面前，再一手推我落沙發，然後佢捉住細佬慢慢瞄準白虎

「呀～呀」一野坐落黎，雙手仲搭住我膊頭，開始自己um起上黎，佢主動起上黎真係好舒服，我雙手捉住佢條腰，開始攞返個話事權

我再將佢擰轉身，背向着我，然後慢慢企起身，再雙手反手捉住佢膊頭，開始擺動條腰，並且拉向我

「啪！啪！啪！」Cindy個pat pat不斷撞向我

「呀～呀～」我大力力抽插Cindy，佢都忍唔住叫起上黎

過咗一陣，我越屌越力！好似唔識攰咁，當我feel到有估要就黎要出黎既時候，我用力將Cindy拉向我，再插到最入，將啲精全部射晒出黎～

Cindy終於返到我既身邊，估唔到成件事會係咁樣。但當一切既誤會都解開時，我就要面對我最擔心既事。我要點樣樣對Chris...其實我冇得怪責Chris，因為所以事既開始係我既猶豫不決而造成嘅～

睇到心痛 skip哂啲甜
Chris

Diu 棄故

cindy好嘢

最仆街果個係呀賢呀，真係注定孤獨一世啦

食左Chris 隻豬

正呀Cindy返黎啦
明明Cindy正過Chris
但竟然Chris先係d陰險小人

文阿

第七十八章-入院

我擘大眼，就見到Cindy係個心口到訓得好霖，就好似佢去美國之前咁樣，呢啲咁幸福嘅日子真係好懷念呀，但係唯一唔同既就係我同Chris既關係唔同咗，依家件事變到咁樣，我都唔知點同佢解釋好，亦唔知要點樣面對佢.......

「咦？！你瞓醒啦？懶瞓豬～」Cindy慢慢擘大眼，我用手輕輕鏈住Cindy個鼻

「你就豬呀！起身返工啦～」唉，差啲唔記得今日要返工，真係好想全日留係屋企陪住Cindy ，況且隨時返工都會見到Chris

「知啦～」但係唔返工又邊度有錢呢，冇可能成日都靠Cindy架嘛，最後迫於無奈咁樣起咗身，去咗廁所梳洗

出到黎就見到Cindy着住圍裙，係度煮緊早餐，我靜靜雞走到佢背後

「好香喎～煮緊咩啊？」我從後攬着Cindy，再用力一索，好香呀！係Cindy既體香中間夾雜着野食既香味

「係咩？咁你乖乖地等食啦」Cindy聽到我咁講笑得好甜

我係餐枱面前等Cindy煮好早餐，係完美既all day breakfast 呀！我食完之後換衫就差唔多要出門口，同Cindy講拜拜再錫咗佢一啖，終於要出門口返工

但我唔知點樣同Chris解釋，成件始終都要有個交代，如果唔係自己一直拖泥帶水，再加上果兩次既錯事，就唔會形成今日呢個局面......其實我對Chris並非冇感情，我都知道佢好鍾意我，我應該要點算呢.....

「嘭！」突然有一樣野係背後撞到我個頭，我個人瞬間冇力，雙腳跪低係地下，雙眼都慢慢合埋

「呀賢！呀賢！」係我完全合埋眼之前，係迷糊之中我隱約聽到呀俊大叫我，但係我完全冇力比到反應佢......
—————————————-

Chris

呀賢聽完我講之後就急急腳攞銀包鎖匙諗住落樓，原本我諗住挽留佢，但係我用咩身份去挽留佢呢.....係呢段關係入面其實我係第三者，根本冇資格去挽留，只可以眼白白見住呀賢走～呀賢走咗之後，只淨下我一個人係屋企，我係咪已經完全失去咗呀賢啦

「小柒，呀賢會唔會好憎我呀」小柒跳上床，舔一舔我面上既淚水

呀賢係咪已經同Cindy和好如初呀？唔屬於我既人始終會離開我，不過我冇諗過呢個時間會黎得咁快，我瘋狂地亂諗野好似個腦都受唔我控制一樣，一合埋對眼都係諗呀賢既畫面，諗起佢知道我刪除Cindy既信息既表情，諗起我地一開始快樂既時光，當一諗起自己會失去佢時，我既眼淚就會變得不受控

我一直係床上左轉右轉，直到差不多清晨，眼皮變得好重先不知不覺瞓著

「噹～噹」突然之間我被電話鈴聲嘈醒，一望原來係傑哥打黎，但點解會咁早既唔知係咩事呢？

「早晨呀～傑哥」我即刻調整返自己把聲，唔想比人聽到我果把喊到沙啞既聲音

「喂！Chris快啲去醫院啦，呀賢出左事呀！我一陣比個地址你呀」吓，呀賢？！我即刻換衫趕去醫院

聽到呀賢出事，我成個人都嚇到失了方寸，衝忙地執咗啲野就跑出門口，呀賢你唔好有事呀！我上咗的士之後，感覺架車好似行得好慢，當下我個心亂成一團，唔知道呀賢咩事入咗醫院

當我終於黎到醫院就即刻跑去問咗護士，知道呀賢係邊到之後我就即刻趕過去，冇幾耐，我黎到男病房見到呀賢個頭包到腫晒，而佢隔離個女仔同相入面一樣應該就係Cindy～

「呀賢！唔好嚇我呀！」Cindy捉住呀賢隻手好激動咁講，而我就住病房門口停住了，冇再行入去

我都想過去捉住呀賢隻手，但係我憑乜野，我又唔係佢女朋友，只係一個比較親密既朋友......

「呀嫂～」呀俊係走廊行近黎果時大叫咗一聲，我即刻打眼色叫佢唔好講野，呀俊都好似明白我既意思，即刻將個尾音拉長並且細聲，我同呀俊一齊行到呀賢病床邊

估唔到我會以咁樣既方式同Cindy見到

「你地係...？」Cindy見到我同呀俊行埋呀賢床邊，感到有少少困惑

「你好，我地係呀賢既同事，因為知道佢受傷，所以趕黎醫院睇睇佢」我趕係呀俊開口前答咗問題，因為我怕呀俊會唔知講咩

「邊位係高賢屋企人？」與此同時有個醫生行到入黎問

「我係佢女朋友！」Cindy企起身抹一抹眼，走向醫生面前

呀俊就用奇怪既眼光望住我仲有Cindy，我將佢拉出房行，黎到一個較少人既地方

我仲諗緊點解阿俊會喺cindy屋企咁奇怪😂

嗰度應該係呀賢開緊工既地方

點解Cindy會喺醫院？

邊個通知佢？

地盤工傷？

呀賢入咗醫院 大家係咪好開心呢？

係阿，咁佢幾時死

樓主，文呢

第七十九章-蘇醒

咦？！點解我係到既？我明明番緊工架？我最後既記憶好似係，我返緊工之後比啲野撞到個頭，再之後既野就冇印象啦，點解會黎咗呢到既？

呢到漆黑一片，直頭伸手不見五指，咦？！突然有道光係我前面，而且仲啱啱好照亮我身邊既環境，原來我係條電梯上面不斷向上，越黎越接近光源

我一直順着電梯上去，冇幾耐我就見到一個人影，佢仲抱住一個BB？究竟係邊個黎既呢？

「呀賢～」果一個人叫咗我一聲，我認得出係Cindy把聲呀！佢抱住個小朋友係唔係我地既BB呀？我好心急跑緊上去，想睇得清楚啲

「呀賢！」有另一把聲由我背後傳出，當我擰轉面睇就見到Chris企係背後

兩個同時叫緊我，究竟我應該點樣做，我應該去邊一邊？我的確係好愛Cindy，但係面對住Chris，有一種莫名其妙既感覺，好似想一直想佢留係我身邊，不過呢一刻我根本唔可以選擇Chris，因為我曾經對Cindy作出既承諾，我承諾過一定會對佢好，會一直照顧佢

但我始終都想同Chris講清楚，向佢交代清楚，再拖泥帶水對邊一個都唔好，我最後向下跑因為我想同Chris解釋清楚，但係唔知點解我跑極都跑唔到落去，只係越黎越上

「呀賢！」Cindy從後攬着我！

我慢慢擘大眼，見到純白色既天花板，呢到又係邊到黎架？呀！我個頭好痛呀！！我摸住個頭感覺到個頭包曬紗布，而且周圍望，呢到應該係醫院，我應該俾人送咗入黎醫院

「呀賢！」Cindy係房門口拎住摘花衝入黎，攬住我

「你知唔..知...我好...擔口..你呀！」Cindy攬到我實一實，仲激動到喊起上黎

「對唔住呀～冇下次架啦」我雖然唔太清楚而家咩情況，但我摸住Cindy個頭盡量安慰佢

「呀..賢，我一直都等緊你醒番，因為我有個消息想同你講」過咗一陣，Cindy稍為回復左心情，但係呼吸仲有少少氣促，而且雙手擺係前面，好似有啲野講唔出口咁

「我..有..BB...」吓，我冇聽錯呀？唔通真係夢境成真！果種開心完全唔知點樣形容出樣

「大肚婆唔吹得風架！快啲上黎啦！」我好緊張Cindy，即刻讓出半邊床比Cindy坐上黎，再用張被包到佢實一實，再攬住佢訓底望住天花板

係呢段探病時間入面，Cind同我交代咗我昏迷期間所發生既事，原來我已經昏迷咗一個月啦，期間有兩個男仔同一個女仔黎探過我，相信就係呀俊同呀希，而果個女仔應該就係Chris

講起Chris，本來都想同佢講清楚，但係依家Cindy有埋BB，成件事變唔知點樣解釋，唯有見步行步啦，我醒咗之後都未見到Chris黎探過我

醒咗之後被醫生檢查完，我好快就可以出院，不過仲要定時返埋複診

「呀賢，行得未呀？」Cindy坐咗係床邊，諗住扶住我

「行得啦～」我用盡氣力先慢慢起床，之後執得晒啲衫褲鞋襪，準備出院

「咁我地行啦～」Cindy落到床之後就急急腳咁樣走

「喂！唔可以咁，你有BB架！」我即刻叫停Cindy，並且係隔離攬住佢條腰同我一齊慢慢行
，費時佢又行得咁快一陣有咩意外點算

「知啦，衰人啦～」Cindy打咗一下我心口，之後慢慢放下腳步，咁樣一齊同我並肩走出醫院，而家Cindy 有咗BB而我只係啱啱醒返，我諗我仲需要時間好好休養下

文啊

邊有咁早

面對精神分裂，定係揀鄧兆尊條路

唔係話大結局咩

依家大結局？

大結局

笫八十章-塵埃落定

我地番到Cindy屋企之後，我先坐咗係沙發上面諗住攤抖下，而Cindy係個行李篋面前跪低諗住打開個篋

「我黎啦！」我見到佢跪低，就即刻起身走去Cindy身邊扶佢起身，再坐好係梳化。Cindy成日都唔記得咗自己大肚咗咁，仲係四周圍走

「呀～」終於執完啦，有得抖下啦

「呀賢，你坐低呀～」Cindy拍一拍張沙發示意我

「有咩事呀？」Cindy個樣好認真，唔知有咩事呢？

「乜你唔想知道我係美國同Bryant既事？」又會咁突然嘅？唔通係想試吓我對佢嘅信任？

雖然我淨係知道點解我會聯絡唔到佢，但係如果我答想知的話，咁樣咪好似唔信Cindy囉，但係佢咁樣講一講，我既好奇心又出咗黎

「其實件事係咁樣架～」正當我想拒絕既時候，Cindy已經沖口而出

Cindy就一直係咁講佢係美國嘅事，佢一路講一路望住我，眼都冇眨過，而且講野井井有條，完全唔似大話～

佢講完之後，我用咗一少少時間去整理番成件事既經過，成件事都冇出入，聽完之後令到我更加安心，知道Cindy心目中只有我一個～

「咁你呢？有冇野瞞住我呀？」Cindy突然之間擰轉望到我實一實，唔通係我昏迷期間，佢知道咗我同Chris之前既事.....

「Um....」我究竟要點樣答先可以安全呢，如果Cindy唔知但我又講咗，咁咪隨時一屍兩命

「咁你可唔可以答我，我係你邊個？」Cindy突然轉移話題，搞到我個腦都有啲轉唔切

「仲洗講嘅，梗係女朋友啦」Cindy聽完之後對眼向上返左一下白眼，個樣仲好似有啲唔耐煩

「仲女朋友？有埋BB啦！點解唔係老婆呀？」Cindy嬲爆爆咁講，又係喎我一時醒唔起添.....

「唔好嬲啦，老婆仔，唔好動胎氣呀」我即刻係側邊攬住佢，面貼面，隻手摸住佢個肚哄番佢

「夫妻應該坦誠相對架！咁你肯講未呀？」Cindy既語氣開始變得認真，我終於意識到我冇得再隱瞞啦，始終我都要比佢知道我同Chris既事，而且學佢話齋夫妻係坦誠相對，冇野呃對方既

而且係我昏迷期間， Chris都黎過探我，咁Cindy一定見過Chris，以佢咁聰明應該都估Chris同我既關係一定唔係普通同事或者朋友

「um....講啦講啦！」死就死啦，點都要面對返

我將同Chris發生既一切話晒比Cindy知一件不漏。Cindy一聽到之後一臉震驚，就好似唔敢相信咁

「你比少少時間我去消化一下」Cindy聽完之後，一時未有反應

其實都正常既，咁戲劇性嘅故一時之間都好難完全消化到，過咗一陣之後Cindy整理好自己既情緒，睇佢既表情好似並冇太過嬲，或者好大既反應

「對唔住老婆仔，我都唔想架，你原諒我啦！」我捉住Cindy隻手誠懇地講

「呀賢我完全唔知道仲發生咗咁既事，雖然我真係好驚訝，但係我都有錯既，如果唔係我消失咗，就唔會有咁既事發生」Cindy個樣好似有少少內疚咁

「不如我同你一齊去搵佢講清楚啦」Cindy居然主動提出，我聽到之後都呆咗

「um....好啦～」聽到Cindy咁樣講，都令我安心少少，有番少少勇氣，而家只係剩返Chris果邊.....

雖然有Cindy主動提出要同Chris傾一傾，但係沿途我都好緊張。始終都係講清楚成件事既來龍去脈，而且對Chris嚟講我係一個衰人.....

各位未大結局架

禁你仲唔出文

chris好慘,俾仆街賢破完處仲要中出即飛

做個負責任既男人
兩個要晒

主角仆街來, 如果真係咁我係CHRIS會放佢上連登。

自動將Cindy代入咗係以前王心凌

又話星期日大結局
想等埋一次過睇架
依加又要等文😭

點解咁講既

因為都係叫Cindy

文呢

第八十一章-大結局

當我地黎到樓下之後，我遲遲都未落車，一切都發展得太快，我冇諗到Cindy知道咗之後會直接想見Chris，我有諗過最壞既結果係Cindy唔理我或者嬲到唔見我，但冇諗過Cindy會選擇三個人傾

「唔好咁緊張，呢件事始終對因我而起，如果唔係我消失咗一段時間，你就唔會以為我有第二個，之後就唔會有呢件事發生」Cindy係lift拖實我隻手咁講，但其實我並冇同Cindy講一件事...

其實Chris知道佢既存在，並且因為Chris block 咗佢電話，所以我同佢先會聯絡唔上。呢一部分我怕講咗之後Cindy會太激動，而影響到個胎

「唔得！其實我同樣有錯，我地要一齊面對」我用堅定既眼神望住Cindy，要面對既始終都要面對

「 噹～」到啦！

「老婆，你要小心啲，一陣可以有隻狗仔衝出黎，唔好撞到呀」攞出鎖匙將大門打開，咦？！咁奇怪嘅？平時小柒聽到門口有聲就會好興奮一定會沖出黎，點解今日會咁靜既

「小柒～你係邊呀？」我拖住Cindy行返入屋，Cindy心情應該好緊張，因為佢將我隻手捉得好實，我輕輕拍一拍佢手背，到佢冇咁緊張

我入到叫就細細聲叫小柒，並且周圍望搵佢，但發現屋企已經冇咗小柒既水兜同廁所，連小柒少少既生活痕跡都冇

當我入房見到發現張床單由蛋黃哥變番做小熊維尼，唔通Chris已經帶着小柒搬走咗？我先叫Cindy係梳發等一等我，我即刻攞起電話諗住WhatsApp Chris，禁入去聊天室既時候發覺差唔多有成一個月冇搵佢啦，最後一次搵佢果陣係我果日去搵Cindy之前

「Chris你係咪搬走咗呀？」

我同Cindy坐係梳化，而Cindy因為大肚之後好易攰，所以係梳化休息陣。直到夜晚Chris都未覆我，Chris究竟你去咗邊呢？我好想親口同你講一聲對唔住，承認對你造成嘅傷害，都係我既錯！但係點解你連呢個機會都唔比我呀......

「咕～咕」Cindy個肚發出肚餓既聲音，Cindy都餓啦，我地仲未食野......

「老婆，我地不如食野先啦！」今次大鑊啦！大肚婆唔可餓得架！！

「好啦～」Cindy個樣有少少迫於無奈，但佢個樣依然都好想等Chris番黎，但係冇計佢唔食都要顧住BB

我同Cindy去到樓下一間餐廳食野，果然大肚婆食量驚人，平時Cindy都係食少少就會飽，但係佢今日完全好似食極都唔飽咁樣，最後兩個人食四個餸終於食飽咗，睇黎我都要有上進心，努力返工，先至可以養起Cindy同個BB！

到最後我地都係等唔到Chris既出現，只可以返去Cindy屋企先，而Chris一直都冇回到我既訊息，就算叫呀俊幫我打聽消息都一樣搵唔到，就好似成個人消失咗一樣

係呢段工傷期間，我係一邊休養一邊照顧住Cindy ，而且都有不斷搵Chris，但係換來嘅就只有已讀不回，究竟你去咗邊呀？

幾個月之後，我好返返番地盤做野，再去打聽Chris消息先聽傑哥講Chris突然辭職，就算係要賠錢都要即刻走。

點解你要咁做，係咪想避開我呀？

我同Cindy過住平穩既日子，Cindy個肚都越來越大，經歷咗一場慘叫之後，我地個小朋友終於出咗世啦

「老婆，辛苦你啦～」Cindy啱啱比姑娘推出產房，我就好心急咁走埋去錫咗佢一啖，我要比佢知道我緊張佢

「嗯～」Cindy用好微弱既聲音回應我，睇黎生小朋友真係好辛苦，我一定要對佢更加好，因為Chris果件事佢都可以咁大方原諒我，仲係一直對我咗好

BB出左世之後，Cindy就似辭咗佢空姐份工，做全職媽媽照顧BB。係臨交空姐制服之前，Cindy著住套制服大戰一輪先再還，我為咗可能搵份高人工啲既工，我要一邊讀返野雞大學，因為咁樣先可以搵到更多錢去照顧Cindy同BB

至於Chris... 或者佢既事會為我人生中既一個遺憾，不過我面對住Cindy同BB，就算我搵到Chris又點樣？始終我都比唔到佢想要既野比佢...我最後都要盡返責任去照顧Cindy 同BB，我想像唔到如果有一日可以再見到Chris，會係咩環境，我地會唔會同對方講野...

會唔會有外傳講 Chris

會 都想交代得清楚啲
但係應該聽晚先出

cindy黨表示開心

Yes

頂樓主個結局都係寫俾cindy
咁做chris/cindy黨個調查托咩

我無講個調查係會影響個結果喎

話唔定chris都有埋bb

Chris 真係慘

Cindy好撚正

呀賢係比咩打親入院其實

男主好似一直都冇帶套 有機會呀陰公

所以係咪完左啦

呀賢點解唔上chris屋企揾chris

男主點面對人地阿媽

正解

始終我都比唔到佢想要既野比佢...我最後都要盡返責任去照顧Cindy 同BB

依家係結局左定係點

外傳-重遇

一年半後

「老公～老公～」我用力擘大隻眼，就見到Cindy摸住我塊面

「知啦～老婆仔」我錫左Cindy一啖，之後Cindy就走咗出去

我努力爬起身。呀！！！真係好攰呀～由BB未出世到而家，我仲係經歷緊一邊讀書一邊返工既日子，但係仲有半年我就可以捱完啦，我同佢地兩母女約定咗會比好既生活佢地，所以我點樣都支持落去～

每次我一諗起個女，成個人都開心晒。我行到去BB房望一望張BB床，唔見咗個女既？一定係比Cindy抱左出廳

我快快手去廁所完成簡單梳洗之後，一出到就出到客廳就見到呀女坐咗係BB櫈上面，而Cindy就係度煮緊早餐，係機會啦！

「爸～爸～」我即刻走去呀女面前教佢叫我，做父母既真係想仔女第一句說話就係叫自己啦～

「啞～啞～」呀女好似我咁打開個口，但係講咗啲唔知咩音出黎

「喂，講好咗唔可以咁架！」Cindy聽到我教個女叫我，揸住個鑊鏟走出黎擋住我

「哦，知道啦～」估唔到咁都比Cindy發現到，因為我同Cindy之前講好咗唔可以特登教個女叫自己，等一切都順其自然，我唯有死死地氣地等食早餐啦～

「仲有幫手沖奶粉啦～」Cindy講完之後就行返入廚房，唉，仲諗住可以舒舒服服咁樣等食早餐添...

經過左上幾次既沖奶粉都失敗之後，依家沖奶粉對於我來講根本就係易如反掌，仲可以好快就沖好奶，再整冷支奶遞比呀女

「有得食啦～」Cindy將早餐放到我面前，好香呀！係雞排扭扭粉！

「嗝～嗝～」呀女好快就飲晒之後，我抱住呀女幫佢掃風先再自已食野

「唔知有冇人喂我食呢？」我趁着雙手唔得閒就乘機暗示比Cindy，想佢可以餵下我食野

「知啦～知啦～呀～」Cindy遞扭扭粉係我面前，我一啖就食咗佢，真係好幸福！

「係喎～爸爸下個月番黎探我地呀」

「喀～喀～」我一聽到即刻嚇到濁親，唔撚係呀.....

我仲記得當初啱啱見到外父果陣，外父塊面又黑又cool，仲要唔多出聲直頭係難以捉摸，最令我嚇親嘅就係佢居然直接問我「養唔養得起我個女，仲有個BB」，當下我真係比佢嚇到唔知講咩好。最後都係要靠Cindy幫我講好說話，先勉強可以過到外父果關，先願意將Cindy交比我照顧～

「我今晚唔返黎食飯架～」臨出門口前再提一提Cindy ，費時佢哋兩母女白等我番黎

「嗯～」Cindy好簡單咁回應我，我錫左佢額頭一啖，當然唔少得仲有錫呀女啦，之後我就出咗門口番工啦～

收工之後就要去參加公司既聯合晚會，雖然唔太想去，想留係屋企，但係為咗爭取升職既機會都係要去

「呀賢幾時帶個女出落同妍妍一齊玩呀」呀俊成日都叫我有個女比佢睇下

「遲啲先啦，我去搵一搵老細傾下先」我要好好把握今次既機會呀，BB既奶粉錢就靠今次啦

當我行過去搵老細既時候，見到佢旁邊企咗個女仔，當我諗住等佢地傾埋先行過去，老細突然轉身

「呀賢過一過嚟呀」老細突然間叫埋我過去，難道佢隔離企左嗰個人係第二間公司嘅老細，要介紹比我識？

行到邊去之後，我驚訝到呆咗

「Hi ，好耐冇見」Chris尷尬咁同我打招呼

「你地傾住先，我過去搵一搵個朋友」老細拍一拍我膊頭就行開咗

「嗯，好耐冇見啦...」今日突然見到Chris，我居然唔知道講咩好

「係呀，估唔到今日會見到你」Chris既表情顯得好唔自在

「你最近點呀，係邊道做」我完全諗唔到要同佢講咩，唯如果隨便搵野講下

「我最近係軒哥間公司做呀」我望住眼前既Chris，佢成個人變得好成熟，同一年幾前既感覺好唔一樣

「係呢...你個女而家點呀」估唔到Chris會主動提起我個女，但係佢又點知我有個女架呢

「我.....」

「你早啲返去陪老婆啦～」Chris未等我答，對住我笑一笑就轉身離開

我望住佢既背影，我先記起我未正式同佢講返一句.... Chris，對唔住

今次真係完啦

小柒呢

咁快就完了

Chris >> Cindy

有無外傳講chris?

小柒真係有腳 可以自己走

自己諗吓啦

各位巴打

個故已經完咗

多謝大家呢幾個月黎既支持

尤其係果幾位巴打由老闆果個故支持到而家

暫時都唔會開新故住 因為都好忙

多謝巴打你完左個老闆故

感動

我覺得好似差d野
不過唔緊要啦個故都叫做好頭好尾

想問下巴打個老闆故係邊到搵到？想睇

女神老細係我女朋友

個老細故 原作出到一半潛水 後尾到武藤巴作 跟住再到做愛巴完故

利申:武藤巴寫甜好好睇

上紙言睇

我嚟緊嘅動向就係執返好呢個估嘅文

因為有四個作者真係好亂

始終原作有佢自己一個結局但佢無寫到

有樓主幫手續作就睇左另外一個結局 可能就係差左呢度掛

唔知點解原作者棄故
就諗起馬𩣑山個個喪屍故好似棄左咁

個個故初時追係好吸引 但後期分支實在太多
人名都記唔到咁多好亂

係咁扑野
跟住都唔記得邊個打邊個

追左幾年